<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 100vh;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 100%;
                 height: 100vh;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             

             
        </style>
    </head>


    <body>
<!-- header.html -->

<link href="https://fonts.googleapis.com/css2?family=Montserrat:wght@400;700;900&display=swap" rel="stylesheet">

<header style="
  position: fixed;
  top: 0;
  left: 0;
  width: 100%;
  box-sizing: border-box;
  background: rgba(255,255,255,0.95);
  border-bottom: 1px solid #ccc;
  display: flex;
  justify-content: space-between;
  align-items: center;
  padding: 15px 40px;
  z-index: 1000;
  font-family: 'Montserrat', sans-serif;
">

  <!-- Título e subtítulo -->
  <div style="display: flex; flex-direction: column;">
    <span style="font-size: 36px; font-weight: 800; color: #333;">Rede GHZ</span>
    <span style="font-size: 14px; font-weight: 400; color: #555; margin-top: 4px;">
      Agentes sociais para inteligência coletiva e governança de dados urbanos
    </span>
  </div>

  <!-- Navegação -->
  <nav style="display: flex; gap: 20px;">
    <a href="index.html" style="text-decoration: none; color: #333; font-weight: 500;">Início</a>
    <a href="medidas-rede.html" style="text-decoration: none; color: #333; font-weight: 500;">Medidas da Rede</a>
    <a href="descricao-agentes.html" style="text-decoration: none; color: #333; font-weight: 500;">Sobre os agentes</a>
    <a href="sobre.html" style="text-decoration: none; color: #333; font-weight: 500;">Sobre</a>
    <a href="contato.html" style="text-decoration: none; color: #333; font-weight: 500;">Contato</a>
  </nav>
</header>

<!-- Espaço abaixo do header fixo para evitar conteúdo escondido -->
<div style="height: 80px;"></div>


<div style="position: absolute; top: 120px; right: 20px; background: rgba(255,255,255,0.95); 
            padding: 15px; border: 1px solid #ccc; border-radius: 8px; font-family: sans-serif;
            box-shadow: 2px 2px 5px rgba(0,0,0,0.1); z-index: 999; color: #333; font-size: 13px;">
  <strong>Legenda</strong><br><br>

  <div style="margin-bottom: 8px;">
    <span style="display: inline-block; width: 15px; height: 15px; background: #6a1b9a; margin-right: 8px; border: .5px solid #000;"></span>
    Agentes
  </div>
  <div style="margin-bottom: 15px;">
    <span style="display: inline-block; width: 15px; height: 15px; background: #f5b041; margin-right: 8px; border: .5px solid #000;"></span>
    Conexões
  </div>

  <!--___________TIPOS DE AGENTES -->
    <strong>Tipo de agente</strong><br><br>
  <div style="margin-bottom: 15px;">
    <span style="display: inline-block; width: 15px; height: 15px; background: #1f77b4; margin-right: 8px; border: .5px solid #000;"></span>
    Escola
  </div>
    <div style="margin-bottom: 15px;">
    <span style="display: inline-block; width: 15px; height: 15px; background: #e7d56d; margin-right: 8px; border: .5px solid #000;"></span>
    Organização da sociedade civil (osc) / Associação/ Coletivo
  </div>
    <div style="margin-bottom: 15px;">
    <span style="display: inline-block; width: 15px; height: 15px; background: #2ca02c; margin-right: 8px; border: .5px solid #000;"></span>
    Rede/Conexão
  </div>
    <div style="margin-bottom: 15px;">
    <span style="display: inline-block; width: 15px; height: 15px; background: #d62728; margin-right: 8px; border: .5px solid #000;"></span>
    Laboratório
  </div>
    <div style="margin-bottom: 15px;">
    <span style="display: inline-block; width: 15px; height: 15px; background: #9467bd; margin-right: 8px; border: .5px solid #000;"></span>
    Programa/Projeto
  </div>
    <div style="margin-bottom: 15px;">
    <span style="display: inline-block; width: 15px; height: 15px; background: #8c564b; margin-right: 8px; border: .5px solid #000;"></span>
    Empresa privada
  </div>
    <div style="margin-bottom: 15px;">
    <span style="display: inline-block; width: 15px; height: 15px; background: #a09f9f; margin-right: 8px; border: .5px solid #000;"></span>
    Público
  </div>
    <div style="margin-bottom: 15px;">
    <span style="display: inline-block; width: 15px; height: 15px; background: #EB81EA; margin-right: 8px; border: .5px solid #000;"></span>
    Instituto
  </div>

<!-- LINHAS COLORIDAS DE TIPO DE CONEXÃO -->
<strong>Tipo de conexão</strong><br><br>

<div style="margin-bottom: 10px;">
  <div style="width: 100%; height: 3px; background: #d8be3c; margin-bottom: 4px;"></div>
  Parceria em projeto
</div>

<div style="margin-bottom: 10px;">
  <div style="width: 100%; height: 3px; background: #e83010; margin-bottom: 4px;"></div>
  Financiamento
</div>

<div style="margin-bottom: 10px;">
  <div style="width: 100%; height: 3px; background: #9327d6; margin-bottom: 4px;"></div>
  Membro
</div>

<div style="margin-bottom: 10px;">
  <div style="width: 100%; height: 3px; background: #5983c6; margin-bottom: 4px;"></div>
  Coleta de dados
</div>

  <strong>Visualização da rede</strong><br>
  <button onclick="tiposAgente()" style="margin-top: 5px; color: #333;"> Tipo de agente </button><br>
  <button onclick="tiposConexao()" style="margin-top: 5px; color: #333;"> Relações </button><br>
  <button onclick="temasPrincipais()" style="margin-top: 5px; color: #333;"> Temas </button>
</div>

<script>
  // Dados do Python
  var agentes = ["DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "DataLabe", "Instituto decodifica", "Instituto decodifica", "Instituto decodifica", "Instituto decodifica", "Instituto decodifica", "Instituto decodifica", "Instituto decodifica", "Instituto decodifica", "Instituto decodifica", "Instituto decodifica", "Instituto decodifica", "Instituto decodifica", "Instituto decodifica", "Quebra_dev", "Quebra_dev", "Quebra_dev", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "NOSSAS", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "G\u00eanero e N\u00famero", "Eco-M\u00eddia", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Coding Rights", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Minha Jampa", "Periferia Viva", "Periferia Viva", "Periferia Viva", "Periferia Viva", "De Olho Nas Metas", "De Olho Nas Metas", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Fogocruzado", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "Open Knowledge Brasil", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "MariaLab", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "DataPrev", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Lavits", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Participa.br", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Instituto de Governo Aberto", "Data Privacy Brasil", "Data Privacy Brasil", "Data Privacy Brasil", "Data Privacy Brasil", "Data Privacy Brasil", "Data Privacy Brasil", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Escola de dados", "Labic", "Labic", "Labic", "Labic", "Labic", "Labic", "Labic", "Labic", "Labic", "Labic", "Jararaca lab", "Jararaca lab", "Jararaca lab", "Jararaca lab", "Jararaca lab", "Jararaca lab", "Jararaca lab", "Jararaca lab", "Jararaca lab", "Jararaca lab", "Jararaca lab", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "PimentaLab", "PimentaLab", "PimentaLab", "PimentaLab", "PimentaLab", "PimentaLab", "PimentaLab", "PimentaLab", "PimentaLab", "PimentaLab", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Transpar\u00eancia Brasil", "Volt Data Lab", "Volt Data Lab", "Volt Data Lab", "Volt Data Lab", "Volt Data Lab", "Volt Data Lab", "Volt Data Lab", "Volt Data Lab", "Volt Data Lab", "Volt Data Lab", "Volt Data Lab", "Volt Data Lab", "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "PerifaConnection", "PerifaConnection", "PerifaConnection", "PerifaConnection", "PerifaConnection", "Tierra Com\u00fan", "Tierra Com\u00fan", "Tierra Com\u00fan", "Tierra Com\u00fan", "Tierra Com\u00fan", "Tierra Com\u00fan", "Tierra Com\u00fan", "Tierra Com\u00fan", "Tierra Com\u00fan", "Territ\u00f3rios sociais", "Territ\u00f3rios sociais", "Territ\u00f3rios sociais", "Territ\u00f3rios sociais", "Territ\u00f3rios sociais", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "DataG\u00e9nero", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Casa Fluminense", "Vis\u00e3o Coop", "Vis\u00e3o Coop", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)"];
  var conexoes = ["Governo do Rio de Janeiro", "Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE)", "Instituto Pereira Passos (IPP)", "Internews", "Escola de dados", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "Pulitzer Center", "Redes da Mar\u00e9", "Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ)", "Open Society Foundations (OSF)", "Instituto de Defesa do Direito de Defesa (IDDD)", "Instituto Sou da Paz", "Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania (CESeC)", "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "Global Innovation Gathering", "Olabi", "Transpar\u00eancia Brasil", "Fundo Brasil", "Observat\u00f3rio de Favelas", "\u00c9nois", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji)", "Escola de Administra\u00e7\u00e3o da UFRJ", "Universidade de Sheffield", "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung", "Revista Azmina", "G\u00eanero e N\u00famero", "Alma Preta", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "Casa Fluminense", "Instituto Update", "Pretalab", "LabJaca", "Coding Rights", "Conex\u00e3o G", "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Paran\u00e1 (PUC-PR)", "Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho", "Instituto Identidades do Brasil", "Rep\u00f3rteres Sem Fronteiras (RSF)", "Associa\u00e7\u00e3o paranaense de cultura", "UOL", "Escola de ativismo", "Goethe Institut", "Casa do povo", "Instituto de Estudos da Religi\u00e3o (ISER)", "The Intercept BR", "Data Privacy Brasil", "Conectas Direitos Humanos", "Caranguejo U\u00e7\u00e1", "Climate Reality Brasil", "Faveleira", "Intervozes", "Tactical Tech", "Comiss\u00e3o de Defesa dos Direitos Humanos e Cidadania (CDDHC)", "Digital defenders", "ISOC Brasil", "Thoughtworks", "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR)", "Rede favela sustent\u00e1vel", "Vis\u00e3o Coop", "Rede GCD", "Instituto de refer\u00eancia em internet e sociedade", "Lutes (Lutas Urbanas, Tecnologia e Saneamento)", "Mycelium tecnologia", "Kilomba produ\u00e7\u00f5es", "Eficientes", "Coaliz\u00e3o O Clima \u00e9 de Mudan\u00e7a", "Citizen Social Science (CoAct)", "Fogocruzado", "Instituto decodifica", "Open Knowledge Brasil", "Data Privacy Brasil", "Labid2", "DataLabe", "Aqualtune Lab", "N\u00facleo de Informa\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o do Ponto BR (NIC.br)", "Comit\u00ea Gestor da Internet no Brasil (CGI.br)", "Vale do Dend\u00ea", "Rede GCD", "Rio On Watch", "NICA Jacarezinho", "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "Cl\u00ednica da Fam\u00edlia Anthidio Dias da Silveira", "SESC Araraquara", "Fix Fibra", "AfroyaTech", "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung", "Open Society Foundations (OSF)", "Alana", "Climate and Land Use Alliance", "European Climate Foundation", "Funda\u00e7\u00e3o Instituto de Pesquisas Econ\u00f4micas", "Instituto Galo da Manh\u00e3", "Global Strategic Communications Council", "Ibitapitanga", "Instituto Clima e Sociedade (ICS)", "Laudes Foundation", "Luminate", "Malala Fund", "OAK Foundation", "Skoll", "The Philantropy workshop", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "Co Impact", "Facebook", "Fundo Brasil", "Instituto Avon", "Magalu", "National Endowment for Democracy", "Omidyar network", "SVCF", "Sexual Violence Research Initiative", "The Sigrid Rausing Trust", "Tides", "Tinder", "Tinker Foundation", "Fundo das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Inf\u00e2ncia (UNICEF)", "Urban Innovation Fund", "Keseb", "Open Network", "Palmares laborat\u00f3rio e a\u00e7\u00e3o", "Instituto Mapinguari", "Alagbara", "IDEC", "Instituto P\u00f3lis", "Ecoforensic", "Mapas", "Minha Manaus", "Minha Jampa", "Meu Recife", "Minha BH", "Meu Rio", "Minha Sampa", "Minha Campinas", "Arte de preta", "Associa\u00e7\u00e3o Juventude em A\u00e7\u00e3o", "Comunidade Ind\u00edgena Mirituba", "Comunidade Ind\u00edgena Renascer", "ATINS\u00c1", "EDUCABREU", "Gueto Hub", "Perifayoga", "Grupo Tumun\u00e9 \u00dbti", "Rep\u00fablica Fam\u00edlia Atos 29", "Vestibulandos da Cidadania", "RENFA", "Assembl\u00e9ia Legislativa do Rio de Janeiro", "All Out", "TODXS", "Associa\u00e7\u00e3o de Jornalismo Digital (Ajor)", "Fian Brasil", "Revista Azmina", "Movimento Mulheres Negras Decidem", "Portal Catarinas", "Observat\u00f3rio da Mulher Contra a Viol\u00eancia", "Instituto Natura", "Nepem UFMG", "Global Health Strategies", "Futuro do cuidado", "Instituto Serrapilheira", "Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)", "Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Agravos de Notifica\u00e7\u00e3o (Sinan)", "Sempreviva Organiza\u00e7\u00e3o Feminista (SOF)", "Ledde UFRJ", "Open Society Foundations (OSF)", "Geppi UFSM", "Nuderg UERJ", "Neseg UFRJ", "CNPq ", "FAPERJ", "Plataforma Lattes", "INEP", "Instituto de Estudos da Religi\u00e3o (ISER)", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji)", "Google News Lab", "Instituto Avon", "Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE)", "Instituto Ibirapitanga", "Funda\u00e7\u00e3o Mozilla", "AlSur", "Tierra Com\u00fan", "Rede Transfeminista de Cuidados Digitais", "Privacy International", "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR)", "The Open Observatory of Network Interference", "Super Orange Black", "Feminist AI Research Network (FAIR)", "Sala de Articula\u00e7\u00e3o conta a Desinforma\u00e7\u00e3o", "Global Partners Digital", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "Open Society Foundations (OSF)", "Access Now", "Tactical Tech", "Web We Want rapid responsive grant", "MIT Codesign Studio", "Funda\u00e7\u00e3o Mozilla", "Derechos digitales", "Instituto Hivos", "Gender and Technology", "IME USP", "Superrr Network", "Dejusticia", "Instituto de Defesa do Direito de Defesa (IDDD)", "Deutsche Gesellschaft fur Internationale Zusammenairbeit (GIZ)", "Me Representa", "Funda\u00e7\u00e3o Cidadania Inteligente", "Rede Feminista de Juristas", "G\u00eanero e N\u00famero", "Umunna", "Instituto Alziras", "Revista Azmina", "MariaLab", "Mulheres Negras Decidem", "InternetLab", "Fundo Brasil", "Conex\u00e3o G", "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro (PUC-Rio)", "DataLabe", "Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ)", "Race and Equality ", "C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro", "Internews", "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung", "Banco Interamericano de Desenvolvimento (IDB)", "Feminist Internet Research Network (FIRN)", "MediaLab.UFRJ", "Lavits", "Instituto de Defesa de Consumidores", "One Project", "NOSSAS", "Meu Rio", "Minha Campinas", "Minha Porto Alegre", "Meu Recife", "Escola Cidad\u00e3 Integral Francisca Ascens\u00e3o Cunha.", "Escola Jo\u00e3o Goulart", "Minha Campina", "Engajamundo", "Ag\u00eancia Purpose", "Casa das Comadres", "Instituto Revertendo o Autismo (IRA)", "Brazil Foundation", "Fundo Casa", "Embaixada da Fran\u00e7a", "Levante da Juventude", "Grupo Fome UFPB", "Grupo RI UFPB", "Associa\u00e7\u00e3o de Catadores Catajampa", "Observat\u00f3rio de Antropologia UFPB", "Abrace Esperan\u00e7a", "Liga Can\u00e1bica", "Rede Jacarap\u00e9", "Coletivo Polui\u00e7\u00e3o Sonora", "Minist\u00e9rio das Cidades", "Uni\u00e3o", "FGTS", "Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE)", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "Projeto ACLED", "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro", "Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania (CESeC)", "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "Gajop", "GENI UFF", "Iniciativa Negra", "Instituto de Seguran\u00e7a P\u00fablica", "Instituto Sou da Paz", "Marco Zero Conte\u00fado", "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro", "N\u00facleo de Estudos da Viol\u00eancia USP", "Pista News", "Rede de Observat\u00f3rio da Seguran\u00e7a", "Associa\u00e7\u00e3o de Jornalismo Digital (Ajor)", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "Shuttleworth funded", "OAK Foundation", "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung", "Instituto Hivos", "Prefeitura do Munic\u00edpio de Curvelo - MG", "Dataprev", "Jusbrasil", "Google News Initiative", "Internews", "Centre for Investigative Journalism (CIJ)", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji)", "Instituto de Ensino e Pesquisa (Insper)", "Python Software Foundation (PSF)", "Global Impact", "Ag\u00eancia Purpose", "Tactical Tech", "N\u00facleo Jornalismo", "Consulado Geral dos Estados Unidos da Am\u00e9rica", "Knight Center for Journalism in the Americas", "International Center for Journalists (ICFJ)", "Open Society Foundations (OSF)", "JG Comunica\u00e7\u00f5es Brasil (JeffreyGroup)", "Transpar\u00eancia Brasil", "Earth Journalism Network (EJN)", "Instituto Brasileiro de Ensino, Desenvolvimento e Pesquisa (IDP)", "R Consortium", "Instituto Brasileiro de Pesquisa e An\u00e1lise de Dados (IBPAD)", "Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID)", "Centro por la Justicia y el Derecho Internacional (CEJIL)", "Instituto Rep\u00fablica", "Embaixada do Reino dos Pa\u00edses Baixos", "Instituto Galo da Manh\u00e3", "Instituto Betty e Jacob Lafer (IBJL)", "N\u00facleo de Informa\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o do Ponto BR (NIC.br)", "Consulado Geral da Alemanha", "The Intercept BR", "Funda\u00e7\u00e3o Mozilla", "Instituto Serrapilheira", "Volt Data Lab", "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "Brasil.IO", "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "Ag\u00eancia P\u00fablica", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS)", "Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU)", "Instituto de Manejo e Certifica\u00e7\u00e3o Florestal e Agr\u00edcola (Imaflora)", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU)", "Receita Federal", "Coaliz\u00e3o Clima e Mobilidade ativa", "Jornal Correio 24 horas", "Instituto Brasileiro de Ci\u00eancias Criminais (IBCCRIM)", "Dado Capital", "Laborat\u00f3rio Analytics UFCG", "Pacto pela Democracia", "Rede de Advocacy Colaborativo (RAC)", "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR)", "Instituto de Governo Aberto", "Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo", "SESC S\u00e3o Paulo", "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica da Universidade de S\u00e3o Paulo USP", "Est\u00fadio Caf\u00e9 Design", "Escrit\u00f3rio de advocacia Mattos Filho", "Prefeitura de S\u00e3o Paulo", "Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia", "Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES)", "Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo (ANP)", "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro", "Universidade Federal de Pernambuco (UFPE)", "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco", "Funda\u00e7\u00e3o Lemann", "Interdisciplinaridade e Evid\u00eancias no Debate Educacional (IEDE)", "Instituto Rui Barbosa (IRB)", "Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)", "Open Government Partnership (OGP)", "Red Internacional de Justicia Abierta (RIJA)", "Jurema Consultoria e Servi\u00e7os", "AI Inclusive", "UOL", "Datopian", "Escola Superior de Propagandae Marketing (ESPM)", "SEADE", "INEP", "Eletrobras", "Ag\u00eancia Reguladora de Saneamento B\u00e1sico do Estado da Bahia (AGERSA)", "EMAP", "Tribunal de Contas do Estado do Acre", "Tribunal de Contas do Estado da Bahia", "Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Estado da Bahia (TCM BA)", "Tribunal de Contas de Santa Catarina", "Tribunal de Contas do Rio Grande do Sul", "Tribunal de Contas do Estado do Piau\u00ed", "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio do Rio de Janeiro", "Data Privacy Brasil", "InternetLab", "Casa Preta", "InfoAmazonia", "PyData Manaus", "PyLadies Manaus", "Puraqu\u00e9", "Fogocruzado", "PCDaS", "Lagom Data", "Tableau Software", "Controladoria Geral do Estado de Santa Catarina (CGE-SC)", "Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Estado de Goi\u00e1s (TCM-GO)", "Prefeitura do Munic\u00edpio de Mogi das Cruzes", "Controladoria Geral do Estado de Goi\u00e1s (CGE-GO)", "Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo (PRODAM/SP)", "Prefeitura do Rio de Janeiro", "Controladoria-Geral do Estado de Minas Gerais", "F\u00f3rum Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "Fiquem Sabendo", "Associa\u00e7\u00e3o de Jornalismo Digital (Ajor)", "Vedetas", "Coletiva Perif\u00e9ricas", "Fundo ELAS", "Association for Women\u2019s Rights in Development (AWID)", "Ellas Fundo de Investimento Social", "Feminist Internet Research Network (FIRN)", "International Development Research Center (IDRC Canada)", "Association for Progressive Communications (APC)", "Sempreviva Organiza\u00e7\u00e3o Feminista (SOF)", "Rede Agroecol\u00f3gica de Mulheres Agricultoras (RAMA)", "Federa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os para Assist\u00eancia Social e Educacional (FASE)", "Funda\u00e7\u00e3o Mozilla", "Justi\u00e7a Global", "Sigrid Rausing Trust", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "Open Society Foundations (OSF)", "UKaid", "Rhizomatica", "Techiocomunitario", "CITSAC", "Redes por la Diversidad, Equidad y Sustentabilidade A.C.", "Rede de Comunicadores Boca de Polen", "CFEMEA", "ELO", "Brot F\u00fcr Die Welt", "Blogueiras Negras", "Universidade Livre Feminista", "OAK Foundation", "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR)", "Coding Rights", "Me Representa", "Acoso.online", "Internews", "Social Sciences and Humanities Research Council (SSHRC)", "Governo do Canad\u00e1", "Derechos Digitales", "Instituto Nacional do Seguro Social", "Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego", "Minist\u00e9rio da Previd\u00eancia Social", "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 fome", "Receita Federal", "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho", "Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional", "Superintend\u00eancia Nacional de Previd\u00eancia Complementar", "C\u00e2mara Interbanc\u00e1ria de Pagamentos", "Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)", "Conselho da Justi\u00e7a Federal", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o - Secretaria de Governo Digital", "Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes", "Servi\u00e7o Federal de Processamento de Dados (SERPRO)", "Arquivo Nacional", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "CNPq ", "FAPERJ", "Autonoma", "Coding Rights", "Data Privacy Brasil", "Derechos Digitales", "Educa\u00e7\u00e3o Vigiada", "Eletronic Frontier Foundation", "Observat\u00f3rio da Privacidade e Vigil\u00e2ncia", "Surveillance Studies Centre", "Tem boi na linha?", "Universidade de Buenos Aires", "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Paran\u00e1 (PUC-PR)", "Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp)", "Universidade Estadual de Campinas (Unicamp)", "Universidade Federal da Bahia (UFBA)", "Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ)", "Gig@ UFBA", "Labjor", "Jararaca lab", "LED UFRJ", "MediaLab.UFRJ", "PimentaLab", "A\u00e7\u00e3o Educativa", "Agenda P\u00fablica", "Amarribo Brasil", "Artigo 19", "Associa\u00e7\u00e3o dos Especialistas em Pol\u00edticas P\u00fablicas do Estado de S\u00e3o Paulo (AEPPSP)", "Associa\u00e7\u00e3o dos Procuradores do Estado de S\u00e3o Paulo (APESP)", "Associa\u00e7\u00e3o dos Profissionais das Ag\u00eancias Reguladoras do Estado de S\u00e3o Paulo (APAR/SP)", "Centro Santo Dias de Direitos Humanos", "Colaborat\u00f3rio de Desenvolvimento e Participa\u00e7\u00e3o (Colab-USP)", "Conselho de Representantes dos Conselhos de Escola (CRECE)", "Escola de Governo", "Grupo de Pesquisa em Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (Gpopai-USP)", "Instituto de Governo Aberto (IGA)", "Movimento de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o Eleitoral (MCCE)", "Movimento Voto Consciente", "Open Knowledge Brasil", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "Transpar\u00eancia Internacional - Brasil", "W3C Brasil", "Instituto de Defesa da Cidadania e da Transpar\u00eancia (IDCT)", "Conaci", "F\u00f3rum de Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas ", "De Olho Nas Metas", "Ibope Intelig\u00eancia", "SESC S\u00e3o Paulo", "Funda\u00e7\u00e3o Escola de Sociologia e Pol\u00edtica (FESPSP)", "Funda\u00e7\u00e3o Tide Setubal", "Ag\u00eancia Mural de Jornalismo das Periferias", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "Grupo de Trabalho de Democracia Participativa", "Rede Cidades por Territ\u00f3rios Justos, Democr\u00e1ticos e Sustent\u00e1veis", "Uni\u00e3o Europeia", "Instituto Brasileiro de Defesa do Consumidor (IDEC)", "Cidade a p\u00e9", "Sampap\u00e9", "Ciclocidade", "Alian\u00e7a Pela \u00c1gua", "Instituto Arapya\u00fa", "Open Society Foundations (OSF)", "Fundo Global para o Meio Ambiente (GEF)", "United Nations (UN)", "Projeto Mobilidade e Clima para Cidades", "Conselho Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito (CMTT)", "Instituto Sa\u00fade e Sustentabilidade (ISS)", "Programa CBN S\u00e3o Paulo", "Carta Capital", "Catraca Livre", "Di\u00e1rio da Zona Norte", "Instituto P\u00f3lis", "Alian\u00e7a Global por Alternativas \u00e0 Incinera\u00e7\u00e3o (GAIA)", "Bernard van Leer Foundation", "Instituto Clima e Sociedade (ICS)", "Coaliz\u00e3o Respirar", "Pacto pela Democracia", "ABCD", "Greenpeace", "Ag\u00eancia Purpose", "Instituto de Arquitetos do Brasil (IAB)", "COMMU", "Comiss\u00e3o Municipal para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "Rede de Advocacy Colaborativo (RAC)", "Rede pela Transpar\u00eancia a Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS)", "Sustainable Development Solutions Network (SDSN)", "Instituto Cidades Sustent\u00e1veis", "Conselho Municipal de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "Comiss\u00e3o Municipal para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - Agenda 2030", "F\u00f3rum de Gest\u00e3o Compartilhada", "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)", "Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Meio Ambiente", "Caixa Econ\u00f4mica Federal", "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Social", "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a", "Minist\u00e9rio da Fazenda", "Pacto Nacional pelo Combate \u00e0s Desigualdades", "Frente Nacional de Prefeitos (FNP)", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Munic\u00edpios (ABM)", "Rede Cidades por Territ\u00f3rios Justos, Democr\u00e1ticos e Sustent\u00e1veis", "Secretaria Nacional de Participa\u00e7\u00e3o Social da Secretaria Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica (SNPS/SGPR)", "Dataprev", "Decidim-Brasil", "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos (MGI)", "Universidade de Bras\u00edlia (UnB)", "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima", "Minist\u00e9rio da Cultura (MINC)", "Comit\u00ea Interministerial sobre Mudan\u00e7a do Clima (CIM)", "F\u00f3rum Brasileiro de Mudan\u00e7a do Clima", "Rede Clima", "Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE)", "Atlas Digital de Desastres do Brasil", "AdaptaBrasil", "Secretaria Nacional de Planejamento (SEPLAN)", "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento", "Minist\u00e9rio de Direitos Humanos e Cidadania (MDHC)", "Minist\u00e9rio das Cidades", "Conselho das Cidades", "Secretaria Nacional de Juventude", "Conselho Nacional da Juventude", "UNIRIO", "Finatec", "Banco do Brasil", "Conselho Nacional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional (CONSEA)", "Governo Federal", "Instituto de Estudos Socioecon\u00f4micos (INESC)", "Itaipu Nacional", "C\u00e2mara Interministerial de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional (CAISAN)", "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 fome", "Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE)", "SUS", "Conselho Nacional dos Direitos Humanos", "Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o (EBC)", "Escola Nacional de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (Enap)", "Servi\u00e7o Federal de Processamento de Dados (SERPRO)", "Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Estado da Administra\u00e7\u00e3o (CONSAD)", "Frente Nacional de Prefeitos (FNP)", "Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID)", "Grupo de Transforma\u00e7\u00e3o Digital dos Estados e DF (GTD)", "F\u00f3rum Inova Cidades", "Deutsche Gesellschaft fur Internationale Zusammenairbeit (GIZ)", "Minist\u00e9rio da Igualdade Racial (MIR)", "Minist\u00e9rio do Turismo (MTUR)", "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (MDIC)", "Minist\u00e9rio da Cultura (MINC)", "Minist\u00e9rio de Direitos Humanos e Cidadania (MDHC)", "Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego (MTE)", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC)", "Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia (SECOM/PR)", "Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o Internacional do Turismo (EMBRATUR)", "Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares", "Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional (IPHAN)", "QCP Consultoria, projetos e editora", "Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do M\u00e9dio Vale do Itaja\u00ed (AMMVI)", "Vetor Brasil", "Instituto de Manejo e Certifica\u00e7\u00e3o Florestal e Agr\u00edcola (Imaflora)", "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "Fast Food da Pol\u00edtica", "Prefeitura do Rio de Janeiro", "Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU)", "Artigo 19", "Instituto Cidade Democr\u00e1tica", "Instituto Centro de Vida", "Prefeitura de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP)", "Prefeitura de Niter\u00f3i", "ONU Habitat", "Pela Democracia", "Instituto Votorantim", "Observat\u00f3rio do Maraj\u00f3", "Open Knowledge Brasil", "Embaixada da Noruega", "Uni\u00e3o Europeia", "Fundo Canad\u00e1 para Iniciativas Locais", "Transpar\u00eancia Internacional - Brasil", "Loft", "GP\u00fablicas: Rede de Mulheres na Gest\u00e3o P\u00fablica", "Instituto Alziras", "Konrad Adenauer Stiftung", "Rede Brasileira de Mulheres Cientistas", "ANESP", "Escola Nacional de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (Enap)", "Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (CNM)", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Munic\u00edpios (ABM)", "Frente Nacional de Prefeitos (FNP)", "Posticus", "Travessia Pol\u00edticas P\u00fablicas", "Frente Parlamentar pelos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "Comit\u00ea Gestor da Internet no Brasil (CGI.br)", "Accenture", "Claro", "TIM", "Banco Bradesco", "SulAm\u00e9rica", "Prosegur", "Open Knowledge Brasil", "G\u00eanero e N\u00famero", "Todos pela Educa\u00e7\u00e3o", "NASA", "Petrobr\u00e1s", "Open Climate Reporting Initiative (cij)", "Funda\u00e7\u00e3o Lemann", "Iede ", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji)", "Instituto de Ensino e Pesquisa (Insper)", "Google News Initiative", "Data journalism", "European Journalism Centre", "Pyladies Recife", "Universidade Federal do Par\u00e1 (UFPA)", "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o, Cultura e Amaz\u00f4nia (UFPA)", "Faculdade de Comunica\u00e7\u00e3o (FACOM)", "Wiki Movimento Brasil (WMB)", "Observat\u00f3rio do Maraj\u00f3", "Funda\u00e7\u00e3o Centro de Refer\u00eancia em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (FUNBOSQUE)", "Lavits", "Pulitzer Center", "Universidade do Estado do Par\u00e1", "N\u00facleo de Informa\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o do Ponto BR (NIC.br)", "Comit\u00ea Gestor da Internet no Brasil (CGI.br)", "Instituto Hivos", "Vozes pela A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica Justa (VAC)", "USAID do povo dos Estados Unidos", "Internews", "WCS", "Python Software Foundation", "Tableau Software", "ESPM", "Knight Center for Journalism in the Americas", "Lagom Data", "Transpar\u00eancia Brasil", "N\u00facleo jorn", "Embaixada dos Estados Unidos", "Instituto Brasileiro de Ensino, Desenvolvimento e Pesquisa (IDP)", "Instituto Brasileiro de Pesquisa e An\u00e1lise de Dados (IBPAD)", "R Consortium", "Datopian", "UOL", "Embaixada do Reino dos Pa\u00edses Baixos", "Volt Data Lab", "Caf\u00e9.art.br", "Consulado Alem\u00e3o", "Instituto Serrapilheira", "Google News Lab", "FAAP", "La Naci\u00f3n Data", "Open Society Foundations (OSF)", "Jusbrasil", "Fiquem Sabendo", "Associa\u00e7\u00e3o de Jornalismo Digital (Ajor)", "International Center for Journalists (ICFJ)", "CNPq ", "Capes", "Fapes", "Universidade Aberta da Catalunha (UOC)", "Governo Federal", "Laborat\u00f3rio de Pesquisa em Comunica\u00e7\u00e3o Distribu\u00edda e Transforma\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica (Cibercult)", "MediaLab.UFRJ", "Secretaria de Direitos Humanos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "Secretaria da Cultura (Secult)", "Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo (UFES)", "Lavits", "MediaLab.UFRJ", "DataLabe", "Lab404 UFBA", "PimentaLab", "LED UFRJ", "PopuLab", "Rastro UFRJ", "EN.T.RE", "Tecnosfera", "Observat\u00f3rio das Metr\u00f3poles", "Science Po", "Lavits", "Jararaca lab", "Autonoma", "Labic", "Pont\u00e3o da Eco UFRJ", "Revista DR", "FAPERJ", "CNPq", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "Derechos digitales", "Redes da Mar\u00e9", "Fogocruzado", "Pista News", "Witness", "Minka Urbana", "Geografia Cr\u00edtica", "Acci\u00f3n Social Cordillera del C\u00f3ndor Mirador (CASCOMI)", "Acci\u00f3n Ecol\u00f3gica", "Forensic Architecture Universidade de Londres", "Instituto de Psicologia UFRJ", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "Lavits", "OCSDnet", "International Development Research Center (IDRC Canada)", "CNPq", "Laborat\u00f3rio Interdisciplinar sobre Informa\u00e7\u00e3o e Conhecimento (LIINC)", "Instituto Brasileiro de Informa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia e Tecnologia (IBICT)", "Capes", "A + Alliance", "Rede de Pesquisa sobre Intelig\u00eancia Artificial Feminista", "Instituto Galo da Manh\u00e3", "Instituto Betty e Jacob Lafer (IBJL)", "Cyrilla Collaborative", "Open Contracting Partnership", "Instituto ACP", "National Democratic Institute", "Tinker Foundation", "Open Society Foundations (OSF)", "Global Partners Digital", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "RACI Canad\u00e1", "The International Center for Not-for-Profit Law (ICNL)", "Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos (OEA)", "United Nations Democracy Fund (UNDEF)", "Google", "Abril S.A. ", "Facebook", "Funda\u00e7\u00e3o Maria Cecilia Souto Vidigal", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji)", "Fiquem Sabendo", "Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)", "Associa\u00e7\u00e3o Contas Abertas", "Instituto N\u00e3o Aceito Corrup\u00e7\u00e3o (INAC)", "Rede Advocacy Colaborativo (RAC)", "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR)", "Ag\u00eancia AlmapBBDO", "Comit\u00ea de Governan\u00e7a da Estrat\u00e9gia Brasileira de Intelig\u00eancia Artificial (EBIA)", "Rede Liberdade", "Transpar\u00eancia Partid\u00e1ria", "Transpar\u00eancia Internacional - Brasil", "Funda\u00e7\u00e3o Tide Setubal", "Agenda P\u00fablica", "Instituto Ethos", "Observat\u00f3rio Social do Brasil", "Universidade de Bras\u00edlia (UnB)", "Instituto Brasileiro de Governan\u00e7a Corporativa (IBGC)", "Open Knowledge Brasil", "Rede de Pesquisa Solid\u00e1ria", "Laborat\u00f3rio Anticorrup\u00e7\u00e3o", "Ag\u00eancia Purpose", "Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU)", "F\u00f3rum de Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "Northwestern University", "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal ", "Pacto pela Democracia", "Consulado Geral dos Estados Unidos", "Instituto de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais (IRI-USP)", "FAPESP", "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "Artigo 19", "Conectas Direitos Humanos", "Instituto de Governo Aberto", "Rede Pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS)", "DataLabe", "Pretalab", "Caindo no Brasil", "Colaborat\u00f3rio em Desenvolvimento e Participa\u00e7\u00e3o (Colab-USP)", "CREA SP", "CREA PE", "Olabi", "Ouvidoria Geral da Uni\u00e3o", "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal", "PonteaPonte", "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU)", "Folha de S\u00e3o Paulo", "BBC Brasil", "Intercept Brasil", "Poder360", "Google News Initiative", "Instituto para o Desenvolvimento do Jornalismo (Projor)", "Movimento Transpar\u00eancia Partid\u00e1ria ", "Data Privacy Brasil", "Rep\u00f3rteres Sem Fronteiras (RSF)", "International Center for Journalists (ICFJ)", "Ag\u00eancia Bori", "G\u00eanero e N\u00famero", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "Funda\u00e7\u00e3o MacArthur ", "Funda\u00e7\u00e3o Surdna ", "Democracy Fund", "Universidade Federal do Paran\u00e1", "Lavits", "Instituto Marielle Franco", "Observat\u00f3rio de favelas", "Casa Fluminense", "Instituto de Defesa da Popula\u00e7\u00e3o Negra (IDPN)", "Politize", "Artigo 19", "IM-Defensoras", "Rosa Luxemburg Stiftung", "Grupo de Informa\u00e7\u00e3o em Reprodu\u00e7\u00e3o Escolhida (GIRE)", "Desinform\u00e9monos", "Projeto PODER", "Rede de Jornalistas de P\u00e9", "Mecanismo para a Verdade e o Esclarecimento Hist\u00f3rico", "Escrit\u00f3rio no M\u00e9xico do Alto Comissariado das Na\u00e7\u00f5es Unidas para os Direitos Humanos (ONU-DH)", "ONU-Habitat", "Instituto Pereira Passos (IPP)", "Prefeitura do Rio de Janeiro", "Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola (CIEE)", "Secretaria Especial de A\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria (SEAC-Rio)", "Juzgado Penal Contravencional y Faltas da Ciudad de Buenos Aires", "Juzgado Federal de Primera Instancia de Ober\u00e1", "Feminist AI Research Network (FAIR)", "International Development Research Center (IDRC Canada)", "Swedish International Development Cooperation Agency (Sida)", "Funda\u00e7\u00e3o Patrick J McGovern", "Women at the table", "Tecnol\u00f3gico de Costa Rica (TEC)", "Faculdad de Ciencias Sociales", "Universidad Nacional de Mar del Plata", "Mujeres en Bioinform\u00e1tica & Data Science LA", "Tierra Violeta", "Digital fems", "Mumala", "Mujeres en Tecnolog\u00eda (MET)", "Red Argentina de G\u00e9nero Ciencia y Tecnologia (ragcyt)", "Gender Data Lab", "Humai", "Datos contra el feminicidio", "Funda\u00e7\u00e3o Frederich Ebert Argentina", "Ojo Paritario", "Letra P", "Meedan", "Observatorio de datos con perspectiva de g\u00e9nero", "Gender + Environment Data Alliance (GEDA)", "Data.org", "Ag\u00eancia redes para juventude", "Alian\u00e7a pela \u00e1gua", "Jardim Catarina a\u00e7\u00e3o amajac", "Atletas pelo Brasil", "Baia viva", "Biblioteca comunit\u00e1ria solano trindade cangulo", "Bike anjo", "Capa comics", "Centro de artes casa da rua do amor", "Centro Comunit\u00e1rio Irm\u00e3os Kennedy", "Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania (CESeC)", "Cia do invis\u00edvel", "Cidade dos sonhos", "Cineclube buraco do Get\u00falio", "Circo (crescer e viver)", "ComARC", "Comunidades catalisadoras (ComCat)", "Comiss\u00e3o do trem de Saracuruna(Comtrem)", "Comunitas", "Ecomuseu de Sepeti\u00f3a", "Defensores do planeta", "Enraizados", "Fase", "Festa liter\u00e1ria da zona oeste (FLIZO)", "FORAS", "Festa liter\u00e1ria das periferias (FLUP)", "F\u00f3rum brasileiro de seguran\u00e7a p\u00fablica", "FAPP - BG", "F\u00f3rum grita baixada", "Funda\u00e7\u00e3o Avina", "Grupo CASA", "Gomeia (galp\u00e3o criativo)", "Guardi\u00f5es do mar", "Instituto dos Arquitetos do Brasil (IAB-RJ)", "Instituto Ba\u00eda de Guanabara", "Instituto Arapya\u00fa", "Instituto Clima e Sociedade (ICS)", "Instituto Igarap\u00e9", "Instituto Ethos", "Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro (UFRRJ)", "Instituto de pol\u00edticas de transporte e desenvolvimento (ITDP)", "Instituto de Estudos da Religi\u00e3o (ISER)", "Instituto Rio", "Instituto de Tecnologia e Sociedade (ITS Rio)", "Mate com angu (cineclube)", "Mobiliza", "Meu Rio", "Nossa BH", "Observat\u00f3rio das Metr\u00f3poles", "Observat\u00f3rio de favelas", "Observat\u00f3rio social de Niter\u00f3i", "Onda verde", "Open Society Foundations (OSF)", "Open knowledge Brasil", "Periferia ODS", "Programa cidades sustent\u00e1veis", "Rede funk social", "Rede social brasileira por cidades justas e sustent\u00e1veis", "Redes da mar\u00e9", "Rio como vamos", "Apadrinhe um sorriso", "Rio real", "Sarau do escrit\u00f3rio", "S\u00e9rio cidad\u00e3o", "Site da baixada", "Spectaculu", "Terreiro de ideias", "TETO", "Transporte \u00e1tico", "Virt\u00fa (pr\u00e1xis express\u00e3o coletiva)", "VivaRio", "Voto legal", "VozeRio", "Rio Contra Corona", "Instituto Unibanco", "Celeo Redes Brasil", "Funda\u00e7\u00e3o Cidadania Inteligente", "Projeto Colabora", "Portal Data.Rio", "Instituto de pol\u00edticas de transporte e desenvolvimento (ITDP)", "Instituto Brasileiro de Defesa do Consumidor (IDEC)", "Ag\u00eancia Purpose", "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "Fundo Brasileiro de Direitos Humanos", "Funda\u00e7\u00e3o Global Fund for Community", "Instituto Ibirapitanga", "Rede de Filantropia de Justi\u00e7a Social", "Assembl\u00e9ia Legislativa do Rio de Janeiro", "Rede Pr\u00f3-Rio", "Instituto de Estudos sobre o Rio de Janeiro (IERJ)", "Movimento Acredito", "Rede de M\u00e3es e Familiares da Baixada Fluminense - RJ", "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung", "Chama Ag\u00eancia-Rede", "Instituto de Estudos Sociais e Pol\u00edticos (IESP)", "Rede de Filantropia Para a Justi\u00e7a Social", "DataLabe", "Mobiliza Japeri", "Pedala Queimados", "Enraizados", "Coletiva Popular de Mulheres da Zona Oeste", "Rede Cidades por Territ\u00f3rios Justos, Democr\u00e1ticos e Sustent\u00e1veis", "Uni\u00e3o Gon\u00e7alense de Ciclistas", " Associa\u00e7\u00e3o carioca pela Mobilidade Ativa (MobiRio)", "Observat\u00f3rio Social do Rio", "Fundo Socioambiental Casa", "Instituto de Estudos Socioecon\u00f4micos (INESC)", "Virada Sustent\u00e1vel", "Roda de Mulheres da Baixada", "Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio de Janeiro, CAU-RJ", "OAK Foundation", "Deutsche Gesellschaft fur Internationale Zusammenairbeit (GIZ)", "F\u00f3rum de Transpar\u00eancia e Contole Social", "A\u00e7\u00e3o da Cidadania", "Agricultura Familiar e Agroecologia (AS-PTA)", "Associa\u00e7\u00e3o Cidade Escola Aprendiz", "Associa\u00e7\u00e3o de Cineclubes do Rio de Janeiro", "Centro de Cria\u00e7\u00e3o de Imagem (CECIP)", "Cine Vila", "Comiss\u00e3o dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade de Manguinhos (COMACS MANGUINHOS)", "F\u00f3rum Estadual de Economia Solid\u00e1ria", "F\u00f3rum Permanente de Catadores e Catadoras da Cidade do Rio de Janeiro", "Instituto Brasileiro de An\u00e1lises Socioecon\u00f4micas (IBASE)", "Movimento Todos pela Cultura", "Observat\u00f3rio da Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos", "Ponto de Mem\u00f3ria da TV Maxambomba", "Quiproc\u00f3 Filmes", "Rede Carioca de Agricultura Urbana", "Rede de Informa\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Res\u00edduos (RIPeR)", "Verdejar Socioambiental", "Sustainable Development Solutions Network (SDSN)", "Instituto Rep\u00fablica", "Task Force ESG (Ambiental, Social e Governan\u00e7a)", "Coaliz\u00e3o O Clima \u00e9 de Mudan\u00e7a", "Academia Brasileira de Ci\u00eancias", "Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia", "ANDIFES", "Embrapa", "IBRACHICS", "ABRUEM", "ABRUC", "Universidade Federal de Alagoas", "SENAI CIMATEC", "SEBRAE", "CONSECTI", "CONFAP", "Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Graduandos (ANPG)", "ANPEI", "FIESC", "CONIF", "Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional", "Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU)", "Minist\u00e9rio de Minas e Energia", "Minist\u00e9rio da Defesa", "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)", "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos", "Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o e do Desenvolvimento Regional", "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)", "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento", "Minist\u00e9rio da Fazenda", "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima", "Minist\u00e9rio da Agricultura e Pecu\u00e1ria"];
  var tiposAgenteDict = {"DataLabe": "laborat\u00f3rio", "Instituto decodifica": "instituto", "Quebra_dev": "organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil (osc) / associa\u00e7\u00e3o/ coletivo", "NOSSAS": "organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil (osc) / associa\u00e7\u00e3o/ coletivo", "G\u00eanero e N\u00famero": "organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil (osc) / associa\u00e7\u00e3o/ coletivo", "Eco-M\u00eddia": "rede/conex\u00e3o", "Coding Rights": "organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil (osc) / associa\u00e7\u00e3o/ coletivo", "Minha Jampa": "organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil (osc) / associa\u00e7\u00e3o/ coletivo", "Periferia Viva": "programa/projeto", "De Olho Nas Metas": "programa/projeto", "Fogocruzado": "instituto", "Open Knowledge Brasil": "organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil (osc) / associa\u00e7\u00e3o/ coletivo", "MariaLab": "organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil (osc) / associa\u00e7\u00e3o/ coletivo", "DataPrev": "p\u00fablico", "Lavits": "rede/conex\u00e3o", "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social": "rede/conex\u00e3o", "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)": "rede/conex\u00e3o", "Participa.br": "p\u00fablico", "Instituto de Governo Aberto": "instituto", "Data Privacy Brasil": "escola", "Escola de dados": "escola", "Labic": "laborat\u00f3rio", "Jararaca lab": "laborat\u00f3rio", "MediaLab.UFRJ": "laborat\u00f3rio", "PimentaLab": "laborat\u00f3rio", "Transpar\u00eancia Brasil": "organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil (osc) / associa\u00e7\u00e3o/ coletivo", "Volt Data Lab": "empresa privada", "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet": "rede/conex\u00e3o", "PerifaConnection": "rede/conex\u00e3o", "Tierra Com\u00fan": "rede/conex\u00e3o", "Territ\u00f3rios sociais": "programa/projeto", "DataG\u00e9nero": "organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil (osc) / associa\u00e7\u00e3o/ coletivo", "Casa Fluminense": "organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil (osc) / associa\u00e7\u00e3o/ coletivo", "Vis\u00e3o Coop": "empresa privada", "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)": "p\u00fablico"};
  var tiposConexaoDict = {"0": "financiamento", "1": "coleta de dados", "2": "coleta de dados", "3": "financiamento", "4": "parceria em projeto", "5": "financiamento", "6": "parceria em projeto", "7": "coleta de dados", "8": "financiamento", "9": "financiamento", "10": "parceria em projeto", "11": "parceria em projeto", "12": "parceria em projeto", "13": "parceria em projeto", "14": "membro", "15": "parceria em projeto", "16": "parceria em projeto", "17": "financiamento", "18": "parceria em projeto", "19": "parceria em projeto", "20": "parceria em projeto", "21": "parceria em projeto", "22": "parceria em projeto", "23": "financiamento", "24": "parceria em projeto", "25": "parceria em projeto", "26": "parceria em projeto", "27": "coleta de dados", "28": "financiamento", "29": "financiamento", "30": "parceria em projeto", "31": "parceria em projeto", "32": "financiamento", "33": "parceria em projeto", "34": "financiamento", "35": "financiamento", "36": "financiamento", "37": "financiamento", "38": "financiamento", "39": "financiamento", "40": "parceria em projeto", "41": "parceria em projeto", "42": "parceria em projeto", "43": "parceria em projeto", "44": "parceria em projeto", "45": "financiamento", "46": "parceria em projeto", "47": "parceria em projeto", "48": "parceria em projeto", "49": "parceria em projeto", "50": "financiamento", "51": "financiamento", "52": "parceria em projeto", "53": "financiamento", "54": "financiamento", "55": "financiamento", "56": "parceria em projeto", "57": "parceria em projeto", "58": "parceria em projeto", "59": "membro", "60": "parceria em projeto", "61": "membro", "62": "parceria em projeto", "63": "parceria em projeto", "64": "parceria em projeto", "65": "parceria em projeto", "66": "parceria em projeto", "67": "parceria em projeto", "68": "parceria em projeto", "69": "parceria em projeto", "70": "parceria em projeto", "71": "parceria em projeto", "72": "parceria em projeto", "73": "parceria em projeto", "74": "parceria em projeto", "75": "parceria em projeto", "76": "parceria em projeto", "77": "parceria em projeto", "78": "financiamento", "79": "financiamento", "80": "parceria em projeto", "81": "parceria em projeto", "82": "parceria em projeto", "83": "financiamento", "84": "financiamento", "85": "financiamento", "86": "financiamento", "87": "financiamento", "88": "financiamento", "89": "financiamento", "90": "financiamento", "91": "financiamento", "92": "financiamento", "93": "financiamento", "94": "financiamento", "95": "financiamento", "96": "financiamento", "97": "financiamento", "98": "financiamento", "99": "financiamento", "100": "financiamento", "101": "financiamento", "102": "financiamento", "103": "financiamento", "104": "financiamento", "105": "financiamento", "106": "financiamento", "107": "financiamento", "108": "financiamento", "109": "financiamento", "110": "financiamento", "111": "financiamento", "112": "financiamento", "113": "financiamento", "114": "financiamento", "115": "financiamento", "116": "financiamento", "117": "financiamento", "118": "financiamento", "119": "membro", "120": "parceria em projeto", "121": "parceria em projeto", "122": "parceria em projeto", "123": "parceria em projeto", "124": "parceria em projeto", "125": "parceria em projeto", "126": "parceria em projeto", "127": "membro", "128": "membro", "129": "membro", "130": "membro", "131": "membro", "132": "membro", "133": "membro", "134": "parceria em projeto", "135": "parceria em projeto", "136": "parceria em projeto", "137": "parceria em projeto", "138": "parceria em projeto", "139": "parceria em projeto", "140": "parceria em projeto", "141": "parceria em projeto", "142": "parceria em projeto", "143": "parceria em projeto", "144": "parceria em projeto", "145": "parceria em projeto", "146": "parceria em projeto", "147": "parceria em projeto", "148": "parceria em projeto", "149": "membro", "150": "parceria em projeto", "151": "parceria em projeto", "152": "parceria em projeto", "153": "parceria em projeto", "154": "parceria em projeto", "155": "parceria em projeto", "156": "parceria em projeto", "157": "parceria em projeto", "158": "parceria em projeto", "159": "parceria em projeto", "160": "coleta de dados", "161": "coleta de dados", "162": "parceria em projeto", "163": "parceria em projeto", "164": "financiamento", "165": "parceria em projeto", "166": "parceria em projeto", "167": "parceria em projeto", "168": "financiamento", "169": "financiamento", "170": "coleta de dados", "171": "coleta de dados", "172": "parceria em projeto", "173": "financiamento", "174": "parceria em projeto", "175": "financiamento", "176": "parceria em projeto", "177": "coleta de dados", "178": "financiamento", "179": "financiamento", "180": "parceria em projeto", "181": "parceria em projeto", "182": "parceria em projeto", "183": "financiamento", "184": "parceria em projeto", "185": "parceria em projeto", "186": "parceria em projeto", "187": "parceria em projeto", "188": "parceria em projeto", "189": "financiamento", "190": "financiamento", "191": "financiamento", "192": "financiamento", "193": "financiamento", "194": "financiamento", "195": "parceria em projeto", "196": "financiamento", "197": "financiamento", "198": "financiamento", "199": "parceria em projeto", "200": "parceria em projeto", "201": "parceria em projeto", "202": "financiamento", "203": "financiamento", "204": "financiamento", "205": "parceria em projeto", "206": "parceria em projeto", "207": "parceria em projeto", "208": "parceria em projeto", "209": "parceria em projeto", "210": "parceria em projeto", "211": "parceria em projeto", "212": "parceria em projeto", "213": "parceria em projeto", "214": "parceria em projeto", "215": "parceria em projeto", "216": "parceria em projeto", "217": "parceria em projeto", "218": "parceria em projeto", "219": "parceria em projeto", "220": "parceria em projeto", "221": "parceria em projeto", "222": "financiamento", "223": "financiamento", "224": "parceria em projeto", "225": "parceria em projeto", "226": "parceria em projeto", "227": "parceria em projeto", "228": "parceria em projeto", "229": "financiamento", "230": "membro", "231": "parceria em projeto", "232": "parceria em projeto", "233": "parceria em projeto", "234": "parceria em projeto", "235": "parceria em projeto", "236": "parceria em projeto", "237": "parceria em projeto", "238": "parceria em projeto", "239": "financiamento", "240": "parceria em projeto", "241": "parceria em projeto", "242": "financiamento", "243": "financiamento", "244": "financiamento", "245": "parceria em projeto", "246": "parceria em projeto", "247": "parceria em projeto", "248": "parceria em projeto", "249": "parceria em projeto", "250": "parceria em projeto", "251": "parceria em projeto", "252": "parceria em projeto", "253": "parceria em projeto", "254": "membro", "255": "financiamento", "256": "financiamento", "257": "coleta de dados", "258": "membro", "259": "parceria em projeto", "260": "parceria em projeto", "261": "parceria em projeto", "262": "parceria em projeto", "263": "parceria em projeto", "264": "parceria em projeto", "265": "parceria em projeto", "266": "parceria em projeto", "267": "coleta de dados", "268": "coleta de dados", "269": "parceria em projeto", "270": "parceria em projeto", "271": "parceria em projeto", "272": "parceria em projeto", "273": "parceria em projeto", "274": "membro", "275": "financiamento", "276": "financiamento", "277": "financiamento", "278": "financiamento", "279": "financiamento", "280": "financiamento", "281": "financiamento", "282": "financiamento", "283": "financiamento", "284": "financiamento", "285": "financiamento", "286": "financiamento", "287": "financiamento", "288": "financiamento", "289": "financiamento", "290": "financiamento", "291": "financiamento", "292": "financiamento", "293": "financiamento", "294": "financiamento", "295": "financiamento", "296": "financiamento", "297": "financiamento", "298": "financiamento", "299": "financiamento", "300": "financiamento", "301": "financiamento", "302": "financiamento", "303": "financiamento", "304": "financiamento", "305": "financiamento", "306": "financiamento", "307": "financiamento", "308": "financiamento", "309": "financiamento", "310": "financiamento", "311": "financiamento", "312": "financiamento", "313": "financiamento", "314": "financiamento", "315": "parceria em projeto", "316": "parceria em projeto", "317": "coleta de dados", "318": "parceria em projeto", "319": "membro", "320": "parceria em projeto", "321": "parceria em projeto", "322": "parceria em projeto", "323": "parceria em projeto", "324": "membro", "325": "parceria em projeto", "326": "parceria em projeto", "327": "parceria em projeto", "328": "parceria em projeto", "329": "membro", "330": "membro", "331": "membro", "332": "parceria em projeto", "333": "parceria em projeto", "334": "parceria em projeto", "335": "parceria em projeto", "336": "parceria em projeto", "337": "parceria em projeto", "338": "parceria em projeto", "339": "parceria em projeto", "340": "parceria em projeto", "341": "parceria em projeto", "342": "parceria em projeto", "343": "parceria em projeto", "344": "parceria em projeto", "345": "parceria em projeto", "346": "financiamento", "347": "financiamento", "348": "parceria em projeto", "349": "parceria em projeto", "350": "parceria em projeto", "351": "membro", "352": "parceria em projeto", "353": "parceria em projeto", "354": "parceria em projeto", "355": "parceria em projeto", "356": "parceria em projeto", "357": "parceria em projeto", "358": "parceria em projeto", "359": "parceria em projeto", "360": "parceria em projeto", "361": "parceria em projeto", "362": "parceria em projeto", "363": "parceria em projeto", "364": "parceria em projeto", "365": "parceria em projeto", "366": "parceria em projeto", "367": "parceria em projeto", "368": "parceria em projeto", "369": "parceria em projeto", "370": "parceria em projeto", "371": "parceria em projeto", "372": "parceria em projeto", "373": "parceria em projeto", "374": "parceria em projeto", "375": "parceria em projeto", "376": "parceria em projeto", "377": "parceria em projeto", "378": "parceria em projeto", "379": "financiamento", "380": "parceria em projeto", "381": "parceria em projeto", "382": "parceria em projeto", "383": "parceria em projeto", "384": "parceria em projeto", "385": "parceria em projeto", "386": "parceria em projeto", "387": "membro", "388": "parceria em projeto", "389": "parceria em projeto", "390": "parceria em projeto", "391": "parceria em projeto", "392": "parceria em projeto", "393": "parceria em projeto", "394": "parceria em projeto", "395": "parceria em projeto", "396": "financiamento", "397": "parceria em projeto", "398": "parceria em projeto", "399": "parceria em projeto", "400": "parceria em projeto", "401": "parceria em projeto", "402": "parceria em projeto", "403": "financiamento", "404": "financiamento", "405": "financiamento", "406": "parceria em projeto", "407": "parceria em projeto", "408": "parceria em projeto", "409": "parceria em projeto", "410": "parceria em projeto", "411": "parceria em projeto", "412": "parceria em projeto", "413": "parceria em projeto", "414": "parceria em projeto", "415": "parceria em projeto", "416": "parceria em projeto", "417": "parceria em projeto", "418": "parceria em projeto", "419": "parceria em projeto", "420": "parceria em projeto", "421": "parceria em projeto", "422": "parceria em projeto", "423": "parceria em projeto", "424": "parceria em projeto", "425": "parceria em projeto", "426": "parceria em projeto", "427": "parceria em projeto", "428": "parceria em projeto", "429": "parceria em projeto", "430": "parceria em projeto", "431": "parceria em projeto", "432": "parceria em projeto", "433": "parceria em projeto", "434": "parceria em projeto", "435": "parceria em projeto", "436": "parceria em projeto", "437": "parceria em projeto", "438": "parceria em projeto", "439": "parceria em projeto", "440": "parceria em projeto", "441": "parceria em projeto", "442": "financiamento", "443": "financiamento", "444": "financiamento", "445": "parceria em projeto", "446": "parceria em projeto", "447": "parceria em projeto", "448": "parceria em projeto", "449": "parceria em projeto", "450": "parceria em projeto", "451": "parceria em projeto", "452": "parceria em projeto", "453": "parceria em projeto", "454": "parceria em projeto", "455": "parceria em projeto", "456": "parceria em projeto", "457": "parceria em projeto", "458": "parceria em projeto", "459": "parceria em projeto", "460": "parceria em projeto", "461": "parceria em projeto", "462": "parceria em projeto", "463": "parceria em projeto", "464": "parceria em projeto", "465": "parceria em projeto", "466": "membro", "467": "membro", "468": "membro", "469": "membro", "470": "membro", "471": "membro", "472": "membro", "473": "membro", "474": "membro", "475": "membro", "476": "membro", "477": "membro", "478": "membro", "479": "membro", "480": "membro", "481": "membro", "482": "membro", "483": "membro", "484": "membro", "485": "parceria em projeto", "486": "parceria em projeto", "487": "parceria em projeto", "488": "membro", "489": "parceria em projeto", "490": "parceria em projeto", "491": "parceria em projeto", "492": "parceria em projeto", "493": "parceria em projeto", "494": "financiamento", "495": "parceria em projeto", "496": "membro", "497": "financiamento", "498": "parceria em projeto", "499": "parceria em projeto", "500": "parceria em projeto", "501": "parceria em projeto", "502": "membro", "503": "financiamento", "504": "financiamento", "505": "financiamento", "506": "financiamento", "507": "financiamento", "508": "parceria em projeto", "509": "parceria em projeto", "510": "parceria em projeto", "511": "parceria em projeto", "512": "parceria em projeto", "513": "parceria em projeto", "514": "parceria em projeto", "515": "parceria em projeto", "516": "financiamento", "517": "financiamento", "518": "parceria em projeto", "519": "parceria em projeto", "520": "parceria em projeto", "521": "parceria em projeto", "522": "parceria em projeto", "523": "parceria em projeto", "524": "parceria em projeto", "525": "parceria em projeto", "526": "membro", "527": "membro", "528": "membro", "529": "parceria em projeto", "530": "parceria em projeto", "531": "parceria em projeto", "532": "parceria em projeto", "533": "parceria em projeto", "534": "parceria em projeto", "535": "parceria em projeto", "536": "parceria em projeto", "537": "parceria em projeto", "538": "parceria em projeto", "539": "parceria em projeto", "540": "parceria em projeto", "541": "parceria em projeto", "542": "parceria em projeto", "543": "membro", "544": "parceria em projeto", "545": "parceria em projeto", "546": "parceria em projeto", "547": "parceria em projeto", "548": "parceria em projeto", "549": "parceria em projeto", "550": "parceria em projeto", "551": "parceria em projeto", "552": "parceria em projeto", "553": "coleta de dados", "554": "coleta de dados", "555": "coleta de dados", "556": "parceria em projeto", "557": "parceria em projeto", "558": "parceria em projeto", "559": "parceria em projeto", "560": "parceria em projeto", "561": "parceria em projeto", "562": "parceria em projeto", "563": "parceria em projeto", "564": "parceria em projeto", "565": "parceria em projeto", "566": "parceria em projeto", "567": "parceria em projeto", "568": "parceria em projeto", "569": "parceria em projeto", "570": "parceria em projeto", "571": "parceria em projeto", "572": "parceria em projeto", "573": "parceria em projeto", "574": "parceria em projeto", "575": "parceria em projeto", "576": "parceria em projeto", "577": "parceria em projeto", "578": "parceria em projeto", "579": "parceria em projeto", "580": "parceria em projeto", "581": "parceria em projeto", "582": "parceria em projeto", "583": "parceria em projeto", "584": "parceria em projeto", "585": "parceria em projeto", "586": "parceria em projeto", "587": "parceria em projeto", "588": "parceria em projeto", "589": "parceria em projeto", "590": "parceria em projeto", "591": "parceria em projeto", "592": "parceria em projeto", "593": "parceria em projeto", "594": "parceria em projeto", "595": "parceria em projeto", "596": "parceria em projeto", "597": "parceria em projeto", "598": "parceria em projeto", "599": "parceria em projeto", "600": "parceria em projeto", "601": "parceria em projeto", "602": "parceria em projeto", "603": "parceria em projeto", "604": "parceria em projeto", "605": "parceria em projeto", "606": "parceria em projeto", "607": "parceria em projeto", "608": "parceria em projeto", "609": "parceria em projeto", "610": "parceria em projeto", "611": "parceria em projeto", "612": "parceria em projeto", "613": "financiamento", "614": "financiamento", "615": "financiamento", "616": "parceria em projeto", "617": "parceria em projeto", "618": "parceria em projeto", "619": "parceria em projeto", "620": "parceria em projeto", "621": "parceria em projeto", "622": "parceria em projeto", "623": "parceria em projeto", "624": "parceria em projeto", "625": "parceria em projeto", "626": "parceria em projeto", "627": "parceria em projeto", "628": "parceria em projeto", "629": "parceria em projeto", "630": "parceria em projeto", "631": "parceria em projeto", "632": "parceria em projeto", "633": "parceria em projeto", "634": "parceria em projeto", "635": "parceria em projeto", "636": "parceria em projeto", "637": "membro", "638": "coleta de dados", "639": "coleta de dados", "640": "coleta de dados", "641": "coleta de dados", "642": "financiamento", "643": "financiamento", "644": "financiamento", "645": "parceria em projeto", "646": "parceria em projeto", "647": "financiamento, parceria em projeto", "648": "parceria em projeto", "649": "parceria em projeto", "650": "parceria em projeto", "651": "parceria em projeto", "652": "parceria em projeto", "653": "parceria em projeto", "654": "parceria em projeto", "655": "parceria em projeto", "656": "parceria em projeto", "657": "parceria em projeto", "658": "parceria em projeto", "659": "parceria em projeto", "660": "financiamento", "661": "financiamento", "662": "financiamento", "663": "financiamento", "664": "financiamento", "665": "financiamento", "666": "financiamento", "667": "parceria em projeto", "668": "parceria em projeto", "669": "parceria em projeto", "670": "parceria em projeto", "671": "parceria em projeto", "672": "parceria em projeto", "673": "parceria em projeto", "674": "financiamento", "675": "parceria em projeto", "676": "parceria em projeto", "677": "parceria em projeto", "678": "parceria em projeto", "679": "parceria em projeto", "680": "parceria em projeto", "681": "parceria em projeto", "682": "parceria em projeto", "683": "parceria em projeto", "684": "parceria em projeto", "685": "parceria em projeto", "686": "parceria em projeto", "687": "parceria em projeto", "688": "parceria em projeto", "689": "parceria em projeto", "690": "parceria em projeto", "691": "parceria em projeto", "692": "parceria em projeto", "693": "financiamento", "694": "financiamento", "695": "financiamento", "696": "parceria em projeto", "697": "parceria em projeto", "698": "parceria em projeto", "699": "parceria em projeto", "700": "parceria em projeto", "701": "parceria em projeto", "702": "parceria em projeto", "703": "parceria em projeto", "704": "parceria em projeto", "705": "parceria em projeto", "706": "parceria em projeto", "707": "parceria em projeto", "708": "parceria em projeto", "709": "parceria em projeto", "710": "parceria em projeto", "711": "parceria em projeto", "712": "parceria em projeto", "713": "parceria em projeto", "714": "parceria em projeto", "715": "parceria em projeto", "716": "parceria em projeto", "717": "parceria em projeto", "718": "parceria em projeto", "719": "parceria em projeto", "720": "parceria em projeto", "721": "financiamento", "722": "financiamento", "723": "financiamento", "724": "parceria em projeto", "725": "parceria em projeto", "726": "parceria em projeto", "727": "parceria em projeto", "728": "parceria em projeto", "729": "parceria em projeto", "730": "parceria em projeto", "731": "parceria em projeto", "732": "parceria em projeto", "733": "parceria em projeto", "734": "parceria em projeto", "735": "financiamento", "736": "parceria em projeto", "737": "parceria em projeto", "738": "parceria em projeto", "739": "financiamento", "740": "parceria em projeto", "741": "parceria em projeto", "742": "financiamento", "743": "parceria em projeto", "744": "parceria em projeto", "745": "financiamento", "746": "financiamento", "747": "financiamento", "748": "financiamento", "749": "financiamento", "750": "financiamento", "751": "financiamento", "752": "financiamento", "753": "financiamento", "754": "financiamento", "755": "financiamento", "756": "financiamento", "757": "financiamento", "758": "financiamento", "759": "financiamento", "760": "financiamento", "761": "financiamento", "762": "financiamento", "763": "parceria em projeto", "764": "parceria em projeto", "765": "parceria em projeto", "766": "parceria em projeto", "767": "parceria em projeto", "768": "parceria em projeto", "769": "membro", "770": "parceria em projeto", "771": "membro", "772": "parceria em projeto", "773": "parceria em projeto", "774": "parceria em projeto", "775": "parceria em projeto", "776": "parceria em projeto", "777": "parceria em projeto", "778": "parceria em projeto", "779": "parceria em projeto", "780": "parceria em projeto", "781": "parceria em projeto", "782": "parceria em projeto", "783": "parceria em projeto", "784": "parceria em projeto", "785": "parceria em projeto", "786": "membro", "787": "parceria em projeto", "788": "parceria em projeto", "789": "membro", "790": "parceria em projeto", "791": "parceria em projeto", "792": "parceria em projeto", "793": "parceria em projeto", "794": "parceria em projeto", "795": "parceria em projeto", "796": "parceria em projeto", "797": "parceria em projeto", "798": "parceria em projeto", "799": "parceria em projeto", "800": "parceria em projeto", "801": "parceria em projeto", "802": "parceria em projeto", "803": "parceria em projeto", "804": "parceria em projeto", "805": "parceria em projeto", "806": "parceria em projeto", "807": "parceria em projeto", "808": "parceria em projeto", "809": "parceria em projeto", "810": "parceria em projeto", "811": "parceria em projeto", "812": "parceria em projeto", "813": "financiamento", "814": "parceria em projeto", "815": "parceria em projeto", "816": "parceria em projeto", "817": "parceria em projeto", "818": "financiamento", "819": "parceria em projeto", "820": "parceria em projeto", "821": "financiamento", "822": "financiamento", "823": "financiamento", "824": "financiamento", "825": "parceria em projeto", "826": "parceria em projeto", "827": "parceria em projeto", "828": "parceria em projeto", "829": "parceria em projeto", "830": "parceria em projeto", "831": "parceria em projeto", "832": "parceria em projeto", "833": "parceria em projeto", "834": "parceria em projeto", "835": "parceria em projeto", "836": "parceria em projeto", "837": "parceria em projeto", "838": "parceria em projeto", "839": "parceria em projeto", "840": "parceria em projeto", "841": "parceria em projeto", "842": "parceria em projeto", "843": "financiamento", "844": "parceria em projeto", "845": "parceria em projeto", "846": "parceria em projeto", "847": "parceria em projeto", "848": "financiamento", "849": "financiamento", "850": "financiamento", "851": "financiamento", "852": "financiamento", "853": "financiamento", "854": "parceria em projeto", "855": "parceria em projeto", "856": "parceria em projeto", "857": "parceria em projeto", "858": "parceria em projeto", "859": "parceria em projeto", "860": "parceria em projeto", "861": "parceria em projeto", "862": "parceria em projeto", "863": "parceria em projeto", "864": "parceria em projeto", "865": "parceria em projeto", "866": "parceria em projeto", "867": "parceria em projeto", "868": "parceria em projeto", "869": "parceria em projeto", "870": "membro", "871": "parceria em projeto", "872": "parceria em projeto", "873": "membro", "874": "parceria em projeto", "875": "parceria em projeto", "876": "parceria em projeto", "877": "parceria em projeto", "878": "parceria em projeto", "879": "parceria em projeto", "880": "parceria em projeto", "881": "parceria em projeto", "882": "parceria em projeto", "883": "parceria em projeto", "884": "parceria em projeto", "885": "parceria em projeto", "886": "parceria em projeto", "887": "parceria em projeto", "888": "parceria em projeto", "889": "parceria em projeto", "890": "parceria em projeto", "891": "parceria em projeto", "892": "parceria em projeto", "893": "parceria em projeto", "894": "parceria em projeto", "895": "parceria em projeto", "896": "parceria em projeto", "897": "parceria em projeto", "898": "parceria em projeto", "899": "parceria em projeto", "900": "parceria em projeto", "901": "parceria em projeto", "902": "parceria em projeto", "903": "parceria em projeto", "904": "parceria em projeto", "905": "parceria em projeto", "906": "parceria em projeto", "907": "parceria em projeto, financiamento", "908": "financiamento", "909": "parceria em projeto", "910": "parceria em projeto", "911": "parceria em projeto", "912": "parceria em projeto", "913": "parceria em projeto", "914": "parceria em projeto", "915": "parceria em projeto", "916": "parceria em projeto", "917": "parceria em projeto", "918": "parceria em projeto", "919": "parceria em projeto", "920": "parceria em projeto", "921": "parceria em projeto", "922": "parceria em projeto", "923": "parceria em projeto", "924": "financiamento", "925": "parceria em projeto", "926": "parceria em projeto", "927": "parceria em projeto", "928": "parceria em projeto", "929": "parceria em projeto", "930": "parceria em projeto", "931": "parceria em projeto", "932": "parceria em projeto", "933": "parceria em projeto", "934": "parceria em projeto", "935": "parceria em projeto", "936": "parceria em projeto", "937": "parceria em projeto", "938": "parceria em projeto", "939": "parceria em projeto", "940": "parceria em projeto", "941": "parceria em projeto", "942": "parceria em projeto", "943": "parceria em projeto", "944": "parceria em projeto", "945": "parceria em projeto", "946": "financiamento", "947": "financiamento", "948": "financiamento", "949": "parceria em projeto", "950": "coleta de dados", "951": "parceria em projeto", "952": "parceria em projeto", "953": "financiamento", "954": "financiamento", "955": "financiamento", "956": "financiamento", "957": "financiamento", "958": "financiamento", "959": "parceria em projeto", "960": "parceria em projeto", "961": "parceria em projeto", "962": "parceria em projeto", "963": "parceria em projeto", "964": "financiamento", "965": "parceria em projeto", "966": "parceria em projeto", "967": "membro", "968": "parceria em projeto", "969": "parceria em projeto", "970": "parceria em projeto", "971": "parceria em projeto", "972": "parceria em projeto", "973": "membro", "974": "parceria em projeto", "975": "parceria em projeto", "976": "parceria em projeto", "977": "financiamento", "978": "financiamento", "979": "financiamento", "980": "parceria em projeto", "981": "parceria em projeto", "982": "parceria em projeto", "983": "financiamento", "984": "parceria em projeto", "985": "parceria em projeto", "986": "parceria em projeto", "987": "parceria em projeto", "988": "parceria em projeto", "989": "parceria em projeto", "990": "parceria em projeto", "991": "parceria em projeto", "992": "parceria em projeto", "993": "parceria em projeto", "994": "parceria em projeto", "995": "parceria em projeto", "996": "parceria em projeto", "997": "parceria em projeto", "998": "parceria em projeto", "999": "parceria em projeto", "1000": "parceria em projeto", "1001": "parceria em projeto", "1002": "financiamento", "1003": "financiamento", "1004": "parceria em projeto", "1005": "parceria em projeto", "1006": "parceria em projeto", "1007": "parceria em projeto", "1008": "parceria em projeto", "1009": "parceria em projeto", "1010": "parceria em projeto", "1011": "parceria em projeto", "1012": "parceria em projeto", "1013": "parceria em projeto", "1014": "parceria em projeto", "1015": "parceria em projeto", "1016": "parceria em projeto", "1017": "parceria em projeto", "1018": "parceria em projeto", "1019": "parceria em projeto", "1020": "parceria em projeto", "1021": "parceria em projeto", "1022": "parceria em projeto", "1023": "parceria em projeto", "1024": "parceria em projeto", "1025": "parceria em projeto", "1026": "parceria em projeto", "1027": "parceria em projeto", "1028": "parceria em projeto", "1029": "parceria em projeto", "1030": "parceria em projeto", "1031": "parceria em projeto", "1032": "parceria em projeto", "1033": "parceria em projeto", "1034": "parceria em projeto", "1035": "parceria em projeto", "1036": "parceria em projeto", "1037": "parceria em projeto"};

  // Funções JS
  function tiposAgente() {
    const coresPorTipo = {
      "escola": "#1f77b4",
      "organização da sociedade civil (osc) / associação/ coletivo": "#e7d56d",
      "rede/conexão": "#2ca02c",
      "laboratório": "#d62728",
      "programa/projeto": "#9467bd",
      "empresa privada": "#8c564b",
      "público": "#a09f9f",
      "instituto": "#EB81EA",
      "desconhecido": "#aaaaaa"
    };
    nodes.forEach(function(node) {
      let tipo = tiposAgenteDict[node.id] || "desconhecido";
      node.color = coresPorTipo[tipo] || "#aaaaaa";
      nodes.update(node);
    });
  }

  function tiposConexao() {
    const coresPorConexao = {
      "parceria em projeto": "#d8be3c",
      "financiamento": "#e83010",
      "membro": "#9327d6",
      "coleta de dados": "#5983c6"
    };
    edges.forEach(function(edge) {
      let tipo = tiposConexaoDict[edge.id] || "desconhecido";
      edge.color = coresPorConexao[tipo] || "#999999";
      edges.update(edge);
    });
  }

  function temasPrincipais() {
    alert("Função de temas principais ainda não implementada!");
  }
</script>

        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "DataLabe", "label": "DataLabe", "shape": "dot", "size": 35.5, "title": "DataLabe | conex\u00f5es: 71"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Governo do Rio de Janeiro", "label": "Governo do Rio de Janeiro", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Governo do Rio de Janeiro | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE)", "label": "Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Pereira Passos (IPP)", "label": "Instituto Pereira Passos (IPP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Pereira Passos (IPP) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Internews", "label": "Internews", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Internews | conex\u00f5es: 5"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Escola de dados", "label": "Escola de dados", "shape": "dot", "size": 28.5, "title": "Escola de dados | conex\u00f5es: 57"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Ford | conex\u00f5es: 13"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Pulitzer Center", "label": "Pulitzer Center", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pulitzer Center | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Redes da Mar\u00e9", "label": "Redes da Mar\u00e9", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Redes da Mar\u00e9 | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ)", "label": "Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Open Society Foundations (OSF)", "label": "Open Society Foundations (OSF)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Open Society Foundations (OSF) | conex\u00f5es: 10"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Defesa do Direito de Defesa (IDDD)", "label": "Instituto de Defesa do Direito de Defesa (IDDD)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Defesa do Direito de Defesa (IDDD) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Sou da Paz", "label": "Instituto Sou da Paz", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Sou da Paz | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania (CESeC)", "label": "Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania (CESeC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania (CESeC) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV) | conex\u00f5es: 6"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Global Innovation Gathering", "label": "Global Innovation Gathering", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Global Innovation Gathering | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Olabi", "label": "Olabi", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Olabi | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Transpar\u00eancia Brasil", "label": "Transpar\u00eancia Brasil", "shape": "dot", "size": 32.5, "title": "Transpar\u00eancia Brasil | conex\u00f5es: 65"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fundo Brasil", "label": "Fundo Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fundo Brasil | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Observat\u00f3rio de Favelas", "label": "Observat\u00f3rio de Favelas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Observat\u00f3rio de Favelas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c9nois", "label": "\u00c9nois", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u00c9nois | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji)", "label": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji) | conex\u00f5es: 5"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Escola de Administra\u00e7\u00e3o da UFRJ", "label": "Escola de Administra\u00e7\u00e3o da UFRJ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Escola de Administra\u00e7\u00e3o da UFRJ | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade de Sheffield", "label": "Universidade de Sheffield", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade de Sheffield | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung | conex\u00f5es: 5"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Revista Azmina", "label": "Revista Azmina", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Revista Azmina | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "G\u00eanero e N\u00famero", "label": "G\u00eanero e N\u00famero", "shape": "dot", "size": 17.0, "title": "G\u00eanero e N\u00famero | conex\u00f5es: 34"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Alma Preta", "label": "Alma Preta", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alma Preta | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "label": "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tribunal Superior Eleitoral (TSE) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Casa Fluminense", "label": "Casa Fluminense", "shape": "dot", "size": 65.5, "title": "Casa Fluminense | conex\u00f5es: 131"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Update", "label": "Instituto Update", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Update | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Pretalab", "label": "Pretalab", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pretalab | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "LabJaca", "label": "LabJaca", "shape": "dot", "size": 10, "title": "LabJaca | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Coding Rights", "label": "Coding Rights", "shape": "dot", "size": 25.0, "title": "Coding Rights | conex\u00f5es: 50"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conex\u00e3o G", "label": "Conex\u00e3o G", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conex\u00e3o G | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Paran\u00e1 (PUC-PR)", "label": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Paran\u00e1 (PUC-PR)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Paran\u00e1 (PUC-PR) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Identidades do Brasil", "label": "Instituto Identidades do Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Identidades do Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rep\u00f3rteres Sem Fronteiras (RSF)", "label": "Rep\u00f3rteres Sem Fronteiras (RSF)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rep\u00f3rteres Sem Fronteiras (RSF) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o paranaense de cultura", "label": "Associa\u00e7\u00e3o paranaense de cultura", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o paranaense de cultura | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "UOL", "label": "UOL", "shape": "dot", "size": 10, "title": "UOL | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Escola de ativismo", "label": "Escola de ativismo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Escola de ativismo | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Goethe Institut", "label": "Goethe Institut", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Goethe Institut | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Casa do povo", "label": "Casa do povo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Casa do povo | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Estudos da Religi\u00e3o (ISER)", "label": "Instituto de Estudos da Religi\u00e3o (ISER)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Estudos da Religi\u00e3o (ISER) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "The Intercept BR", "label": "The Intercept BR", "shape": "dot", "size": 10, "title": "The Intercept BR | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Data Privacy Brasil", "label": "Data Privacy Brasil", "shape": "dot", "size": 5.5, "title": "Data Privacy Brasil | conex\u00f5es: 11"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conectas Direitos Humanos", "label": "Conectas Direitos Humanos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conectas Direitos Humanos | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Caranguejo U\u00e7\u00e1", "label": "Caranguejo U\u00e7\u00e1", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Caranguejo U\u00e7\u00e1 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Climate Reality Brasil", "label": "Climate Reality Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Climate Reality Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Faveleira", "label": "Faveleira", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Faveleira | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Intervozes", "label": "Intervozes", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Intervozes | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tactical Tech", "label": "Tactical Tech", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tactical Tech | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Comiss\u00e3o de Defesa dos Direitos Humanos e Cidadania (CDDHC)", "label": "Comiss\u00e3o de Defesa dos Direitos Humanos e Cidadania (CDDHC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Comiss\u00e3o de Defesa dos Direitos Humanos e Cidadania (CDDHC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Digital defenders", "label": "Digital defenders", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Digital defenders | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ISOC Brasil", "label": "ISOC Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ISOC Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Thoughtworks", "label": "Thoughtworks", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Thoughtworks | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR)", "label": "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR) | conex\u00f5es: 5"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede favela sustent\u00e1vel", "label": "Rede favela sustent\u00e1vel", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede favela sustent\u00e1vel | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Vis\u00e3o Coop", "label": "Vis\u00e3o Coop", "shape": "dot", "size": 1.5, "title": "Vis\u00e3o Coop | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede GCD", "label": "Rede GCD", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede GCD | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de refer\u00eancia em internet e sociedade", "label": "Instituto de refer\u00eancia em internet e sociedade", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de refer\u00eancia em internet e sociedade | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Lutes (Lutas Urbanas, Tecnologia e Saneamento)", "label": "Lutes (Lutas Urbanas, Tecnologia e Saneamento)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Lutes (Lutas Urbanas, Tecnologia e Saneamento) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Mycelium tecnologia", "label": "Mycelium tecnologia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mycelium tecnologia | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Kilomba produ\u00e7\u00f5es", "label": "Kilomba produ\u00e7\u00f5es", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Kilomba produ\u00e7\u00f5es | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Eficientes", "label": "Eficientes", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Eficientes | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Coaliz\u00e3o O Clima \u00e9 de Mudan\u00e7a", "label": "Coaliz\u00e3o O Clima \u00e9 de Mudan\u00e7a", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Coaliz\u00e3o O Clima \u00e9 de Mudan\u00e7a | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Citizen Social Science (CoAct)", "label": "Citizen Social Science (CoAct)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Citizen Social Science (CoAct) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Fogocruzado", "label": "Fogocruzado", "shape": "dot", "size": 10.5, "title": "Fogocruzado | conex\u00f5es: 21"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto decodifica", "label": "Instituto decodifica", "shape": "dot", "size": 6.5, "title": "Instituto decodifica | conex\u00f5es: 13"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Open Knowledge Brasil", "label": "Open Knowledge Brasil", "shape": "dot", "size": 57.0, "title": "Open Knowledge Brasil | conex\u00f5es: 114"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Jararaca lab", "label": "Jararaca lab", "shape": "dot", "size": 5.5, "title": "Jararaca lab | conex\u00f5es: 11"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Periferia Viva", "label": "Periferia Viva", "shape": "dot", "size": 2.0, "title": "Periferia Viva | conex\u00f5es: 4"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Territ\u00f3rios sociais", "label": "Territ\u00f3rios sociais", "shape": "dot", "size": 2.5, "title": "Territ\u00f3rios sociais | conex\u00f5es: 5"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "MariaLab", "label": "MariaLab", "shape": "dot", "size": 18.0, "title": "MariaLab | conex\u00f5es: 36"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Todos pela Educa\u00e7\u00e3o", "label": "Todos pela Educa\u00e7\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Todos pela Educa\u00e7\u00e3o | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "NASA", "label": "NASA", "shape": "dot", "size": 10, "title": "NASA | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Petrobr\u00e1s", "label": "Petrobr\u00e1s", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Petrobr\u00e1s | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Open Climate Reporting Initiative (cij)", "label": "Open Climate Reporting Initiative (cij)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Open Climate Reporting Initiative (cij) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Lemann", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Lemann", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Lemann | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Iede ", "label": "Iede ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Iede  | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Ensino e Pesquisa (Insper)", "label": "Instituto de Ensino e Pesquisa (Insper)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Ensino e Pesquisa (Insper) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Google News Initiative", "label": "Google News Initiative", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Google News Initiative | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Data journalism", "label": "Data journalism", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Data journalism | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "European Journalism Centre", "label": "European Journalism Centre", "shape": "dot", "size": 10, "title": "European Journalism Centre | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Pyladies Recife", "label": "Pyladies Recife", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pyladies Recife | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade Federal do Par\u00e1 (UFPA)", "label": "Universidade Federal do Par\u00e1 (UFPA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade Federal do Par\u00e1 (UFPA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o, Cultura e Amaz\u00f4nia (UFPA)", "label": "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o, Cultura e Amaz\u00f4nia (UFPA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o, Cultura e Amaz\u00f4nia (UFPA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Faculdade de Comunica\u00e7\u00e3o (FACOM)", "label": "Faculdade de Comunica\u00e7\u00e3o (FACOM)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Faculdade de Comunica\u00e7\u00e3o (FACOM) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Wiki Movimento Brasil (WMB)", "label": "Wiki Movimento Brasil (WMB)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Wiki Movimento Brasil (WMB) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Observat\u00f3rio do Maraj\u00f3", "label": "Observat\u00f3rio do Maraj\u00f3", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Observat\u00f3rio do Maraj\u00f3 | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Centro de Refer\u00eancia em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (FUNBOSQUE)", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Centro de Refer\u00eancia em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (FUNBOSQUE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Centro de Refer\u00eancia em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (FUNBOSQUE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Lavits", "label": "Lavits", "shape": "dot", "size": 13.0, "title": "Lavits | conex\u00f5es: 26"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade do Estado do Par\u00e1", "label": "Universidade do Estado do Par\u00e1", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade do Estado do Par\u00e1 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "N\u00facleo de Informa\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o do Ponto BR (NIC.br)", "label": "N\u00facleo de Informa\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o do Ponto BR (NIC.br)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "N\u00facleo de Informa\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o do Ponto BR (NIC.br) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Comit\u00ea Gestor da Internet no Brasil (CGI.br)", "label": "Comit\u00ea Gestor da Internet no Brasil (CGI.br)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Comit\u00ea Gestor da Internet no Brasil (CGI.br) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Hivos", "label": "Instituto Hivos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Hivos | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Vozes pela A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica Justa (VAC)", "label": "Vozes pela A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica Justa (VAC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Vozes pela A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica Justa (VAC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "USAID do povo dos Estados Unidos", "label": "USAID do povo dos Estados Unidos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "USAID do povo dos Estados Unidos | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "WCS", "label": "WCS", "shape": "dot", "size": 10, "title": "WCS | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Python Software Foundation", "label": "Python Software Foundation", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Python Software Foundation | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tableau Software", "label": "Tableau Software", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tableau Software | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ESPM", "label": "ESPM", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ESPM | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Knight Center for Journalism in the Americas", "label": "Knight Center for Journalism in the Americas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Knight Center for Journalism in the Americas | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Lagom Data", "label": "Lagom Data", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Lagom Data | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "N\u00facleo jorn", "label": "N\u00facleo jorn", "shape": "dot", "size": 10, "title": "N\u00facleo jorn | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Embaixada dos Estados Unidos", "label": "Embaixada dos Estados Unidos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Embaixada dos Estados Unidos | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Brasileiro de Ensino, Desenvolvimento e Pesquisa (IDP)", "label": "Instituto Brasileiro de Ensino, Desenvolvimento e Pesquisa (IDP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Brasileiro de Ensino, Desenvolvimento e Pesquisa (IDP) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Brasileiro de Pesquisa e An\u00e1lise de Dados (IBPAD)", "label": "Instituto Brasileiro de Pesquisa e An\u00e1lise de Dados (IBPAD)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Brasileiro de Pesquisa e An\u00e1lise de Dados (IBPAD) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "R Consortium", "label": "R Consortium", "shape": "dot", "size": 10, "title": "R Consortium | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Datopian", "label": "Datopian", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Datopian | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Embaixada do Reino dos Pa\u00edses Baixos", "label": "Embaixada do Reino dos Pa\u00edses Baixos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Embaixada do Reino dos Pa\u00edses Baixos | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Volt Data Lab", "label": "Volt Data Lab", "shape": "dot", "size": 7.0, "title": "Volt Data Lab | conex\u00f5es: 14"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Caf\u00e9.art.br", "label": "Caf\u00e9.art.br", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Caf\u00e9.art.br | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Consulado Alem\u00e3o", "label": "Consulado Alem\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Consulado Alem\u00e3o | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Serrapilheira", "label": "Instituto Serrapilheira", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Serrapilheira | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Google News Lab", "label": "Google News Lab", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Google News Lab | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "FAAP", "label": "FAAP", "shape": "dot", "size": 10, "title": "FAAP | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "La Naci\u00f3n Data", "label": "La Naci\u00f3n Data", "shape": "dot", "size": 10, "title": "La Naci\u00f3n Data | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Jusbrasil", "label": "Jusbrasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jusbrasil | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fiquem Sabendo", "label": "Fiquem Sabendo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fiquem Sabendo | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o de Jornalismo Digital (Ajor)", "label": "Associa\u00e7\u00e3o de Jornalismo Digital (Ajor)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o de Jornalismo Digital (Ajor) | conex\u00f5es: 4"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "International Center for Journalists (ICFJ)", "label": "International Center for Journalists (ICFJ)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "International Center for Journalists (ICFJ) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "NOSSAS", "label": "NOSSAS", "shape": "dot", "size": 31.5, "title": "NOSSAS | conex\u00f5es: 63"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "label": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "shape": "dot", "size": 27.5, "title": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP) | conex\u00f5es: 55"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "MediaLab.UFRJ", "label": "MediaLab.UFRJ", "shape": "dot", "size": 11.0, "title": "MediaLab.UFRJ | conex\u00f5es: 22"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "PimentaLab", "label": "PimentaLab", "shape": "dot", "size": 5.5, "title": "PimentaLab | conex\u00f5es: 11"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "label": "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "shape": "dot", "size": 3.0, "title": "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet | conex\u00f5es: 6"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Governo Aberto", "label": "Instituto de Governo Aberto", "shape": "dot", "size": 18.5, "title": "Instituto de Governo Aberto | conex\u00f5es: 37"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Galo da Manh\u00e3", "label": "Instituto Galo da Manh\u00e3", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Galo da Manh\u00e3 | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Betty e Jacob Lafer (IBJL)", "label": "Instituto Betty e Jacob Lafer (IBJL)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Betty e Jacob Lafer (IBJL) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Cyrilla Collaborative", "label": "Cyrilla Collaborative", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Cyrilla Collaborative | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Open Contracting Partnership", "label": "Open Contracting Partnership", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Open Contracting Partnership | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto ACP", "label": "Instituto ACP", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto ACP | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "National Democratic Institute", "label": "National Democratic Institute", "shape": "dot", "size": 10, "title": "National Democratic Institute | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tinker Foundation", "label": "Tinker Foundation", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tinker Foundation | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Global Partners Digital", "label": "Global Partners Digital", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Global Partners Digital | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "RACI Canad\u00e1", "label": "RACI Canad\u00e1", "shape": "dot", "size": 10, "title": "RACI Canad\u00e1 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "The International Center for Not-for-Profit Law (ICNL)", "label": "The International Center for Not-for-Profit Law (ICNL)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "The International Center for Not-for-Profit Law (ICNL) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos (OEA)", "label": "Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos (OEA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos (OEA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "United Nations Democracy Fund (UNDEF)", "label": "United Nations Democracy Fund (UNDEF)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "United Nations Democracy Fund (UNDEF) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Google", "label": "Google", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Google | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Abril S.A. ", "label": "Abril S.A. ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Abril S.A.  | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Facebook", "label": "Facebook", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Facebook | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Maria Cecilia Souto Vidigal", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Maria Cecilia Souto Vidigal", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Maria Cecilia Souto Vidigal | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)", "label": "Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o Contas Abertas", "label": "Associa\u00e7\u00e3o Contas Abertas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o Contas Abertas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto N\u00e3o Aceito Corrup\u00e7\u00e3o (INAC)", "label": "Instituto N\u00e3o Aceito Corrup\u00e7\u00e3o (INAC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto N\u00e3o Aceito Corrup\u00e7\u00e3o (INAC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Advocacy Colaborativo (RAC)", "label": "Rede Advocacy Colaborativo (RAC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede Advocacy Colaborativo (RAC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ag\u00eancia AlmapBBDO", "label": "Ag\u00eancia AlmapBBDO", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ag\u00eancia AlmapBBDO | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Comit\u00ea de Governan\u00e7a da Estrat\u00e9gia Brasileira de Intelig\u00eancia Artificial (EBIA)", "label": "Comit\u00ea de Governan\u00e7a da Estrat\u00e9gia Brasileira de Intelig\u00eancia Artificial (EBIA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Comit\u00ea de Governan\u00e7a da Estrat\u00e9gia Brasileira de Intelig\u00eancia Artificial (EBIA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Liberdade", "label": "Rede Liberdade", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede Liberdade | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Transpar\u00eancia Partid\u00e1ria", "label": "Transpar\u00eancia Partid\u00e1ria", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Transpar\u00eancia Partid\u00e1ria | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Transpar\u00eancia Internacional - Brasil", "label": "Transpar\u00eancia Internacional - Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Transpar\u00eancia Internacional - Brasil | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Tide Setubal", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Tide Setubal", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Tide Setubal | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Agenda P\u00fablica", "label": "Agenda P\u00fablica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Agenda P\u00fablica | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Ethos", "label": "Instituto Ethos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Ethos | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Observat\u00f3rio Social do Brasil", "label": "Observat\u00f3rio Social do Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Observat\u00f3rio Social do Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade de Bras\u00edlia (UnB)", "label": "Universidade de Bras\u00edlia (UnB)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade de Bras\u00edlia (UnB) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Brasileiro de Governan\u00e7a Corporativa (IBGC)", "label": "Instituto Brasileiro de Governan\u00e7a Corporativa (IBGC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Brasileiro de Governan\u00e7a Corporativa (IBGC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede de Pesquisa Solid\u00e1ria", "label": "Rede de Pesquisa Solid\u00e1ria", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede de Pesquisa Solid\u00e1ria | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Laborat\u00f3rio Anticorrup\u00e7\u00e3o", "label": "Laborat\u00f3rio Anticorrup\u00e7\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Laborat\u00f3rio Anticorrup\u00e7\u00e3o | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ag\u00eancia Purpose", "label": "Ag\u00eancia Purpose", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ag\u00eancia Purpose | conex\u00f5es: 5"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU)", "label": "Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00f3rum de Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "label": "F\u00f3rum de Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "F\u00f3rum de Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Northwestern University", "label": "Northwestern University", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Northwestern University | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal ", "label": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal  | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Pacto pela Democracia", "label": "Pacto pela Democracia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pacto pela Democracia | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Consulado Geral dos Estados Unidos", "label": "Consulado Geral dos Estados Unidos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Consulado Geral dos Estados Unidos | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais (IRI-USP)", "label": "Instituto de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais (IRI-USP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais (IRI-USP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "FAPESP", "label": "FAPESP", "shape": "dot", "size": 10, "title": "FAPESP | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Artigo 19", "label": "Artigo 19", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Artigo 19 | conex\u00f5es: 4"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS)", "label": "Rede Pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede Pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Caindo no Brasil", "label": "Caindo no Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Caindo no Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Colaborat\u00f3rio em Desenvolvimento e Participa\u00e7\u00e3o (Colab-USP)", "label": "Colaborat\u00f3rio em Desenvolvimento e Participa\u00e7\u00e3o (Colab-USP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Colaborat\u00f3rio em Desenvolvimento e Participa\u00e7\u00e3o (Colab-USP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "CREA SP", "label": "CREA SP", "shape": "dot", "size": 10, "title": "CREA SP | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "CREA PE", "label": "CREA PE", "shape": "dot", "size": 10, "title": "CREA PE | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ouvidoria Geral da Uni\u00e3o", "label": "Ouvidoria Geral da Uni\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ouvidoria Geral da Uni\u00e3o | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal", "label": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "PonteaPonte", "label": "PonteaPonte", "shape": "dot", "size": 10, "title": "PonteaPonte | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU)", "label": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fian Brasil", "label": "Fian Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fian Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Movimento Mulheres Negras Decidem", "label": "Movimento Mulheres Negras Decidem", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Movimento Mulheres Negras Decidem | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Portal Catarinas", "label": "Portal Catarinas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Portal Catarinas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Observat\u00f3rio da Mulher Contra a Viol\u00eancia", "label": "Observat\u00f3rio da Mulher Contra a Viol\u00eancia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Observat\u00f3rio da Mulher Contra a Viol\u00eancia | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Natura", "label": "Instituto Natura", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Natura | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Nepem UFMG", "label": "Nepem UFMG", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Nepem UFMG | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Global Health Strategies", "label": "Global Health Strategies", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Global Health Strategies | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Futuro do cuidado", "label": "Futuro do cuidado", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Futuro do cuidado | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)", "label": "Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Agravos de Notifica\u00e7\u00e3o (Sinan)", "label": "Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Agravos de Notifica\u00e7\u00e3o (Sinan)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Agravos de Notifica\u00e7\u00e3o (Sinan) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Sempreviva Organiza\u00e7\u00e3o Feminista (SOF)", "label": "Sempreviva Organiza\u00e7\u00e3o Feminista (SOF)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sempreviva Organiza\u00e7\u00e3o Feminista (SOF) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ledde UFRJ", "label": "Ledde UFRJ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ledde UFRJ | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Geppi UFSM", "label": "Geppi UFSM", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Geppi UFSM | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Nuderg UERJ", "label": "Nuderg UERJ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Nuderg UERJ | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Neseg UFRJ", "label": "Neseg UFRJ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Neseg UFRJ | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "CNPq ", "label": "CNPq ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "CNPq  | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "FAPERJ", "label": "FAPERJ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "FAPERJ | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Plataforma Lattes", "label": "Plataforma Lattes", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Plataforma Lattes | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "INEP", "label": "INEP", "shape": "dot", "size": 10, "title": "INEP | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Avon", "label": "Instituto Avon", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Avon | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Ibirapitanga", "label": "Instituto Ibirapitanga", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Ibirapitanga | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "PerifaConnection", "label": "PerifaConnection", "shape": "dot", "size": 2.5, "title": "PerifaConnection | conex\u00f5es: 5"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ag\u00eancia redes para juventude", "label": "Ag\u00eancia redes para juventude", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ag\u00eancia redes para juventude | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Alian\u00e7a pela \u00e1gua", "label": "Alian\u00e7a pela \u00e1gua", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alian\u00e7a pela \u00e1gua | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Jardim Catarina a\u00e7\u00e3o amajac", "label": "Jardim Catarina a\u00e7\u00e3o amajac", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jardim Catarina a\u00e7\u00e3o amajac | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Atletas pelo Brasil", "label": "Atletas pelo Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Atletas pelo Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Baia viva", "label": "Baia viva", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Baia viva | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Biblioteca comunit\u00e1ria solano trindade cangulo", "label": "Biblioteca comunit\u00e1ria solano trindade cangulo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Biblioteca comunit\u00e1ria solano trindade cangulo | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Bike anjo", "label": "Bike anjo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Bike anjo | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Capa comics", "label": "Capa comics", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Capa comics | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Centro de artes casa da rua do amor", "label": "Centro de artes casa da rua do amor", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Centro de artes casa da rua do amor | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Centro Comunit\u00e1rio Irm\u00e3os Kennedy", "label": "Centro Comunit\u00e1rio Irm\u00e3os Kennedy", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Centro Comunit\u00e1rio Irm\u00e3os Kennedy | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Cia do invis\u00edvel", "label": "Cia do invis\u00edvel", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Cia do invis\u00edvel | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Cidade dos sonhos", "label": "Cidade dos sonhos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Cidade dos sonhos | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Cineclube buraco do Get\u00falio", "label": "Cineclube buraco do Get\u00falio", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Cineclube buraco do Get\u00falio | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Circo (crescer e viver)", "label": "Circo (crescer e viver)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Circo (crescer e viver) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ComARC", "label": "ComARC", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ComARC | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Comunidades catalisadoras (ComCat)", "label": "Comunidades catalisadoras (ComCat)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Comunidades catalisadoras (ComCat) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Comiss\u00e3o do trem de Saracuruna(Comtrem)", "label": "Comiss\u00e3o do trem de Saracuruna(Comtrem)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Comiss\u00e3o do trem de Saracuruna(Comtrem) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Comunitas", "label": "Comunitas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Comunitas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ecomuseu de Sepeti\u00f3a", "label": "Ecomuseu de Sepeti\u00f3a", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ecomuseu de Sepeti\u00f3a | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Defensores do planeta", "label": "Defensores do planeta", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Defensores do planeta | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Enraizados", "label": "Enraizados", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Enraizados | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fase", "label": "Fase", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fase | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Festa liter\u00e1ria da zona oeste (FLIZO)", "label": "Festa liter\u00e1ria da zona oeste (FLIZO)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Festa liter\u00e1ria da zona oeste (FLIZO) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "FORAS", "label": "FORAS", "shape": "dot", "size": 10, "title": "FORAS | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Festa liter\u00e1ria das periferias (FLUP)", "label": "Festa liter\u00e1ria das periferias (FLUP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Festa liter\u00e1ria das periferias (FLUP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00f3rum brasileiro de seguran\u00e7a p\u00fablica", "label": "F\u00f3rum brasileiro de seguran\u00e7a p\u00fablica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "F\u00f3rum brasileiro de seguran\u00e7a p\u00fablica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "FAPP - BG", "label": "FAPP - BG", "shape": "dot", "size": 10, "title": "FAPP - BG | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00f3rum grita baixada", "label": "F\u00f3rum grita baixada", "shape": "dot", "size": 10, "title": "F\u00f3rum grita baixada | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Avina", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Avina", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Avina | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Grupo CASA", "label": "Grupo CASA", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Grupo CASA | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Gomeia (galp\u00e3o criativo)", "label": "Gomeia (galp\u00e3o criativo)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gomeia (galp\u00e3o criativo) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Guardi\u00f5es do mar", "label": "Guardi\u00f5es do mar", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Guardi\u00f5es do mar | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto dos Arquitetos do Brasil (IAB-RJ)", "label": "Instituto dos Arquitetos do Brasil (IAB-RJ)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto dos Arquitetos do Brasil (IAB-RJ) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Ba\u00eda de Guanabara", "label": "Instituto Ba\u00eda de Guanabara", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Ba\u00eda de Guanabara | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Arapya\u00fa", "label": "Instituto Arapya\u00fa", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Arapya\u00fa | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Clima e Sociedade (ICS)", "label": "Instituto Clima e Sociedade (ICS)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Clima e Sociedade (ICS) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Igarap\u00e9", "label": "Instituto Igarap\u00e9", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Igarap\u00e9 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro (UFRRJ)", "label": "Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro (UFRRJ)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro (UFRRJ) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de pol\u00edticas de transporte e desenvolvimento (ITDP)", "label": "Instituto de pol\u00edticas de transporte e desenvolvimento (ITDP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de pol\u00edticas de transporte e desenvolvimento (ITDP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Rio", "label": "Instituto Rio", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Rio | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Tecnologia e Sociedade (ITS Rio)", "label": "Instituto de Tecnologia e Sociedade (ITS Rio)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Tecnologia e Sociedade (ITS Rio) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Mate com angu (cineclube)", "label": "Mate com angu (cineclube)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mate com angu (cineclube) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Mobiliza", "label": "Mobiliza", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mobiliza | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Meu Rio", "label": "Meu Rio", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Meu Rio | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Nossa BH", "label": "Nossa BH", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Nossa BH | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Observat\u00f3rio das Metr\u00f3poles", "label": "Observat\u00f3rio das Metr\u00f3poles", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Observat\u00f3rio das Metr\u00f3poles | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Observat\u00f3rio de favelas", "label": "Observat\u00f3rio de favelas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Observat\u00f3rio de favelas | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Observat\u00f3rio social de Niter\u00f3i", "label": "Observat\u00f3rio social de Niter\u00f3i", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Observat\u00f3rio social de Niter\u00f3i | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Onda verde", "label": "Onda verde", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Onda verde | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Open knowledge Brasil", "label": "Open knowledge Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Open knowledge Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Periferia ODS", "label": "Periferia ODS", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Periferia ODS | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Programa cidades sustent\u00e1veis", "label": "Programa cidades sustent\u00e1veis", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Programa cidades sustent\u00e1veis | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede funk social", "label": "Rede funk social", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede funk social | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede social brasileira por cidades justas e sustent\u00e1veis", "label": "Rede social brasileira por cidades justas e sustent\u00e1veis", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede social brasileira por cidades justas e sustent\u00e1veis | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Redes da mar\u00e9", "label": "Redes da mar\u00e9", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Redes da mar\u00e9 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rio como vamos", "label": "Rio como vamos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rio como vamos | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Apadrinhe um sorriso", "label": "Apadrinhe um sorriso", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Apadrinhe um sorriso | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rio real", "label": "Rio real", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rio real | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Sarau do escrit\u00f3rio", "label": "Sarau do escrit\u00f3rio", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sarau do escrit\u00f3rio | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "S\u00e9rio cidad\u00e3o", "label": "S\u00e9rio cidad\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10, "title": "S\u00e9rio cidad\u00e3o | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Site da baixada", "label": "Site da baixada", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Site da baixada | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Spectaculu", "label": "Spectaculu", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Spectaculu | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Terreiro de ideias", "label": "Terreiro de ideias", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Terreiro de ideias | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "TETO", "label": "TETO", "shape": "dot", "size": 10, "title": "TETO | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Transporte \u00e1tico", "label": "Transporte \u00e1tico", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Transporte \u00e1tico | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Virt\u00fa (pr\u00e1xis express\u00e3o coletiva)", "label": "Virt\u00fa (pr\u00e1xis express\u00e3o coletiva)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Virt\u00fa (pr\u00e1xis express\u00e3o coletiva) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "VivaRio", "label": "VivaRio", "shape": "dot", "size": 10, "title": "VivaRio | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Voto legal", "label": "Voto legal", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Voto legal | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "VozeRio", "label": "VozeRio", "shape": "dot", "size": 10, "title": "VozeRio | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rio Contra Corona", "label": "Rio Contra Corona", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rio Contra Corona | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Unibanco", "label": "Instituto Unibanco", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Unibanco | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Celeo Redes Brasil", "label": "Celeo Redes Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Celeo Redes Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Cidadania Inteligente", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Cidadania Inteligente", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Cidadania Inteligente | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Projeto Colabora", "label": "Projeto Colabora", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Projeto Colabora | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Portal Data.Rio", "label": "Portal Data.Rio", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Portal Data.Rio | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Brasileiro de Defesa do Consumidor (IDEC)", "label": "Instituto Brasileiro de Defesa do Consumidor (IDEC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Brasileiro de Defesa do Consumidor (IDEC) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fundo Brasileiro de Direitos Humanos", "label": "Fundo Brasileiro de Direitos Humanos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fundo Brasileiro de Direitos Humanos | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Global Fund for Community", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Global Fund for Community", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Global Fund for Community | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede de Filantropia de Justi\u00e7a Social", "label": "Rede de Filantropia de Justi\u00e7a Social", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede de Filantropia de Justi\u00e7a Social | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Assembl\u00e9ia Legislativa do Rio de Janeiro", "label": "Assembl\u00e9ia Legislativa do Rio de Janeiro", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Assembl\u00e9ia Legislativa do Rio de Janeiro | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Pr\u00f3-Rio", "label": "Rede Pr\u00f3-Rio", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede Pr\u00f3-Rio | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Estudos sobre o Rio de Janeiro (IERJ)", "label": "Instituto de Estudos sobre o Rio de Janeiro (IERJ)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Estudos sobre o Rio de Janeiro (IERJ) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Movimento Acredito", "label": "Movimento Acredito", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Movimento Acredito | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede de M\u00e3es e Familiares da Baixada Fluminense - RJ", "label": "Rede de M\u00e3es e Familiares da Baixada Fluminense - RJ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede de M\u00e3es e Familiares da Baixada Fluminense - RJ | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Chama Ag\u00eancia-Rede", "label": "Chama Ag\u00eancia-Rede", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Chama Ag\u00eancia-Rede | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Estudos Sociais e Pol\u00edticos (IESP)", "label": "Instituto de Estudos Sociais e Pol\u00edticos (IESP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Estudos Sociais e Pol\u00edticos (IESP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede de Filantropia Para a Justi\u00e7a Social", "label": "Rede de Filantropia Para a Justi\u00e7a Social", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede de Filantropia Para a Justi\u00e7a Social | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Mobiliza Japeri", "label": "Mobiliza Japeri", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mobiliza Japeri | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Pedala Queimados", "label": "Pedala Queimados", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pedala Queimados | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Coletiva Popular de Mulheres da Zona Oeste", "label": "Coletiva Popular de Mulheres da Zona Oeste", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Coletiva Popular de Mulheres da Zona Oeste | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Cidades por Territ\u00f3rios Justos, Democr\u00e1ticos e Sustent\u00e1veis", "label": "Rede Cidades por Territ\u00f3rios Justos, Democr\u00e1ticos e Sustent\u00e1veis", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede Cidades por Territ\u00f3rios Justos, Democr\u00e1ticos e Sustent\u00e1veis | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Uni\u00e3o Gon\u00e7alense de Ciclistas", "label": "Uni\u00e3o Gon\u00e7alense de Ciclistas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Uni\u00e3o Gon\u00e7alense de Ciclistas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": " Associa\u00e7\u00e3o carioca pela Mobilidade Ativa (MobiRio)", "label": " Associa\u00e7\u00e3o carioca pela Mobilidade Ativa (MobiRio)", "shape": "dot", "size": 10, "title": " Associa\u00e7\u00e3o carioca pela Mobilidade Ativa (MobiRio) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Observat\u00f3rio Social do Rio", "label": "Observat\u00f3rio Social do Rio", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Observat\u00f3rio Social do Rio | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fundo Socioambiental Casa", "label": "Fundo Socioambiental Casa", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fundo Socioambiental Casa | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Estudos Socioecon\u00f4micos (INESC)", "label": "Instituto de Estudos Socioecon\u00f4micos (INESC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Estudos Socioecon\u00f4micos (INESC) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Virada Sustent\u00e1vel", "label": "Virada Sustent\u00e1vel", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Virada Sustent\u00e1vel | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Roda de Mulheres da Baixada", "label": "Roda de Mulheres da Baixada", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Roda de Mulheres da Baixada | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio de Janeiro, CAU-RJ", "label": "Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio de Janeiro, CAU-RJ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio de Janeiro, CAU-RJ | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "OAK Foundation", "label": "OAK Foundation", "shape": "dot", "size": 10, "title": "OAK Foundation | conex\u00f5es: 4"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Deutsche Gesellschaft fur Internationale Zusammenairbeit (GIZ)", "label": "Deutsche Gesellschaft fur Internationale Zusammenairbeit (GIZ)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Deutsche Gesellschaft fur Internationale Zusammenairbeit (GIZ) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00f3rum de Transpar\u00eancia e Contole Social", "label": "F\u00f3rum de Transpar\u00eancia e Contole Social", "shape": "dot", "size": 10, "title": "F\u00f3rum de Transpar\u00eancia e Contole Social | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "A\u00e7\u00e3o da Cidadania", "label": "A\u00e7\u00e3o da Cidadania", "shape": "dot", "size": 10, "title": "A\u00e7\u00e3o da Cidadania | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Agricultura Familiar e Agroecologia (AS-PTA)", "label": "Agricultura Familiar e Agroecologia (AS-PTA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Agricultura Familiar e Agroecologia (AS-PTA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o Cidade Escola Aprendiz", "label": "Associa\u00e7\u00e3o Cidade Escola Aprendiz", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o Cidade Escola Aprendiz | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o de Cineclubes do Rio de Janeiro", "label": "Associa\u00e7\u00e3o de Cineclubes do Rio de Janeiro", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o de Cineclubes do Rio de Janeiro | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Centro de Cria\u00e7\u00e3o de Imagem (CECIP)", "label": "Centro de Cria\u00e7\u00e3o de Imagem (CECIP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Centro de Cria\u00e7\u00e3o de Imagem (CECIP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Cine Vila", "label": "Cine Vila", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Cine Vila | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Comiss\u00e3o dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade de Manguinhos (COMACS MANGUINHOS)", "label": "Comiss\u00e3o dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade de Manguinhos (COMACS MANGUINHOS)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Comiss\u00e3o dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade de Manguinhos (COMACS MANGUINHOS) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00f3rum Estadual de Economia Solid\u00e1ria", "label": "F\u00f3rum Estadual de Economia Solid\u00e1ria", "shape": "dot", "size": 10, "title": "F\u00f3rum Estadual de Economia Solid\u00e1ria | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00f3rum Permanente de Catadores e Catadoras da Cidade do Rio de Janeiro", "label": "F\u00f3rum Permanente de Catadores e Catadoras da Cidade do Rio de Janeiro", "shape": "dot", "size": 10, "title": "F\u00f3rum Permanente de Catadores e Catadoras da Cidade do Rio de Janeiro | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Brasileiro de An\u00e1lises Socioecon\u00f4micas (IBASE)", "label": "Instituto Brasileiro de An\u00e1lises Socioecon\u00f4micas (IBASE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Brasileiro de An\u00e1lises Socioecon\u00f4micas (IBASE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Movimento Todos pela Cultura", "label": "Movimento Todos pela Cultura", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Movimento Todos pela Cultura | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Observat\u00f3rio da Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos", "label": "Observat\u00f3rio da Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Observat\u00f3rio da Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ponto de Mem\u00f3ria da TV Maxambomba", "label": "Ponto de Mem\u00f3ria da TV Maxambomba", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ponto de Mem\u00f3ria da TV Maxambomba | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Quiproc\u00f3 Filmes", "label": "Quiproc\u00f3 Filmes", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Quiproc\u00f3 Filmes | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Carioca de Agricultura Urbana", "label": "Rede Carioca de Agricultura Urbana", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede Carioca de Agricultura Urbana | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede de Informa\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Res\u00edduos (RIPeR)", "label": "Rede de Informa\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Res\u00edduos (RIPeR)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede de Informa\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Res\u00edduos (RIPeR) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Verdejar Socioambiental", "label": "Verdejar Socioambiental", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Verdejar Socioambiental | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Sustainable Development Solutions Network (SDSN)", "label": "Sustainable Development Solutions Network (SDSN)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sustainable Development Solutions Network (SDSN) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Rep\u00fablica", "label": "Instituto Rep\u00fablica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Rep\u00fablica | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "AlSur", "label": "AlSur", "shape": "dot", "size": 10, "title": "AlSur | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Tierra Com\u00fan", "label": "Tierra Com\u00fan", "shape": "dot", "size": 5.0, "title": "Tierra Com\u00fan | conex\u00f5es: 10"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Transfeminista de Cuidados Digitais", "label": "Rede Transfeminista de Cuidados Digitais", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede Transfeminista de Cuidados Digitais | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Privacy International", "label": "Privacy International", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Privacy International | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "The Open Observatory of Network Interference", "label": "The Open Observatory of Network Interference", "shape": "dot", "size": 10, "title": "The Open Observatory of Network Interference | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Super Orange Black", "label": "Super Orange Black", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Super Orange Black | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Feminist AI Research Network (FAIR)", "label": "Feminist AI Research Network (FAIR)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Feminist AI Research Network (FAIR) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Sala de Articula\u00e7\u00e3o conta a Desinforma\u00e7\u00e3o", "label": "Sala de Articula\u00e7\u00e3o conta a Desinforma\u00e7\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sala de Articula\u00e7\u00e3o conta a Desinforma\u00e7\u00e3o | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Access Now", "label": "Access Now", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Access Now | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Web We Want rapid responsive grant", "label": "Web We Want rapid responsive grant", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Web We Want rapid responsive grant | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "MIT Codesign Studio", "label": "MIT Codesign Studio", "shape": "dot", "size": 10, "title": "MIT Codesign Studio | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Mozilla", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Mozilla", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Mozilla | conex\u00f5es: 4"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Derechos digitales", "label": "Derechos digitales", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Derechos digitales | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Gender and Technology", "label": "Gender and Technology", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gender and Technology | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "IME USP", "label": "IME USP", "shape": "dot", "size": 10, "title": "IME USP | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Superrr Network", "label": "Superrr Network", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Superrr Network | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Dejusticia", "label": "Dejusticia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Dejusticia | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Me Representa", "label": "Me Representa", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Me Representa | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Feminista de Juristas", "label": "Rede Feminista de Juristas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede Feminista de Juristas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Umunna", "label": "Umunna", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Umunna | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Alziras", "label": "Instituto Alziras", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Alziras | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Mulheres Negras Decidem", "label": "Mulheres Negras Decidem", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mulheres Negras Decidem | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "InternetLab", "label": "InternetLab", "shape": "dot", "size": 10, "title": "InternetLab | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro (PUC-Rio)", "label": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro (PUC-Rio)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro (PUC-Rio) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Race and Equality ", "label": "Race and Equality ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Race and Equality  | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro", "label": "C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro", "shape": "dot", "size": 10, "title": "C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Banco Interamericano de Desenvolvimento (IDB)", "label": "Banco Interamericano de Desenvolvimento (IDB)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Banco Interamericano de Desenvolvimento (IDB) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Feminist Internet Research Network (FIRN)", "label": "Feminist Internet Research Network (FIRN)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Feminist Internet Research Network (FIRN) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Defesa de Consumidores", "label": "Instituto de Defesa de Consumidores", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Defesa de Consumidores | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "One Project", "label": "One Project", "shape": "dot", "size": 10, "title": "One Project | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Accenture", "label": "Accenture", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Accenture | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Claro", "label": "Claro", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Claro | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "TIM", "label": "TIM", "shape": "dot", "size": 10, "title": "TIM | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Banco Bradesco", "label": "Banco Bradesco", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Banco Bradesco | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "SulAm\u00e9rica", "label": "SulAm\u00e9rica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "SulAm\u00e9rica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Prosegur", "label": "Prosegur", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Prosegur | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Task Force ESG (Ambiental, Social e Governan\u00e7a)", "label": "Task Force ESG (Ambiental, Social e Governan\u00e7a)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Task Force ESG (Ambiental, Social e Governan\u00e7a) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Projeto ACLED", "label": "Projeto ACLED", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Projeto ACLED | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro", "label": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Gajop", "label": "Gajop", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gajop | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "GENI UFF", "label": "GENI UFF", "shape": "dot", "size": 10, "title": "GENI UFF | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Iniciativa Negra", "label": "Iniciativa Negra", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Iniciativa Negra | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Seguran\u00e7a P\u00fablica", "label": "Instituto de Seguran\u00e7a P\u00fablica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Seguran\u00e7a P\u00fablica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Marco Zero Conte\u00fado", "label": "Marco Zero Conte\u00fado", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Marco Zero Conte\u00fado | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "N\u00facleo de Estudos da Viol\u00eancia USP", "label": "N\u00facleo de Estudos da Viol\u00eancia USP", "shape": "dot", "size": 10, "title": "N\u00facleo de Estudos da Viol\u00eancia USP | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Pista News", "label": "Pista News", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pista News | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede de Observat\u00f3rio da Seguran\u00e7a", "label": "Rede de Observat\u00f3rio da Seguran\u00e7a", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede de Observat\u00f3rio da Seguran\u00e7a | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Shuttleworth funded", "label": "Shuttleworth funded", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Shuttleworth funded | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Labid2", "label": "Labid2", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Labid2 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Aqualtune Lab", "label": "Aqualtune Lab", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Aqualtune Lab | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Vale do Dend\u00ea", "label": "Vale do Dend\u00ea", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Vale do Dend\u00ea | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rio On Watch", "label": "Rio On Watch", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rio On Watch | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "NICA Jacarezinho", "label": "NICA Jacarezinho", "shape": "dot", "size": 10, "title": "NICA Jacarezinho | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Cl\u00ednica da Fam\u00edlia Anthidio Dias da Silveira", "label": "Cl\u00ednica da Fam\u00edlia Anthidio Dias da Silveira", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Cl\u00ednica da Fam\u00edlia Anthidio Dias da Silveira | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Prefeitura do Munic\u00edpio de Curvelo - MG", "label": "Prefeitura do Munic\u00edpio de Curvelo - MG", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Prefeitura do Munic\u00edpio de Curvelo - MG | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Dataprev", "label": "Dataprev", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Dataprev | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Centre for Investigative Journalism (CIJ)", "label": "Centre for Investigative Journalism (CIJ)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Centre for Investigative Journalism (CIJ) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Python Software Foundation (PSF)", "label": "Python Software Foundation (PSF)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Python Software Foundation (PSF) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Global Impact", "label": "Global Impact", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Global Impact | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "N\u00facleo Jornalismo", "label": "N\u00facleo Jornalismo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "N\u00facleo Jornalismo | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Consulado Geral dos Estados Unidos da Am\u00e9rica", "label": "Consulado Geral dos Estados Unidos da Am\u00e9rica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Consulado Geral dos Estados Unidos da Am\u00e9rica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "JG Comunica\u00e7\u00f5es Brasil (JeffreyGroup)", "label": "JG Comunica\u00e7\u00f5es Brasil (JeffreyGroup)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "JG Comunica\u00e7\u00f5es Brasil (JeffreyGroup) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Earth Journalism Network (EJN)", "label": "Earth Journalism Network (EJN)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Earth Journalism Network (EJN) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID)", "label": "Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Centro por la Justicia y el Derecho Internacional (CEJIL)", "label": "Centro por la Justicia y el Derecho Internacional (CEJIL)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Centro por la Justicia y el Derecho Internacional (CEJIL) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Consulado Geral da Alemanha", "label": "Consulado Geral da Alemanha", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Consulado Geral da Alemanha | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Brasil.IO", "label": "Brasil.IO", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Brasil.IO | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "label": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ag\u00eancia P\u00fablica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS)", "label": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Manejo e Certifica\u00e7\u00e3o Florestal e Agr\u00edcola (Imaflora)", "label": "Instituto de Manejo e Certifica\u00e7\u00e3o Florestal e Agr\u00edcola (Imaflora)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Manejo e Certifica\u00e7\u00e3o Florestal e Agr\u00edcola (Imaflora) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Receita Federal", "label": "Receita Federal", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Receita Federal | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Coaliz\u00e3o Clima e Mobilidade ativa", "label": "Coaliz\u00e3o Clima e Mobilidade ativa", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Coaliz\u00e3o Clima e Mobilidade ativa | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Jornal Correio 24 horas", "label": "Jornal Correio 24 horas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jornal Correio 24 horas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Brasileiro de Ci\u00eancias Criminais (IBCCRIM)", "label": "Instituto Brasileiro de Ci\u00eancias Criminais (IBCCRIM)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Brasileiro de Ci\u00eancias Criminais (IBCCRIM) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Dado Capital", "label": "Dado Capital", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Dado Capital | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Laborat\u00f3rio Analytics UFCG", "label": "Laborat\u00f3rio Analytics UFCG", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Laborat\u00f3rio Analytics UFCG | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede de Advocacy Colaborativo (RAC)", "label": "Rede de Advocacy Colaborativo (RAC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede de Advocacy Colaborativo (RAC) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo", "label": "Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "SESC S\u00e3o Paulo", "label": "SESC S\u00e3o Paulo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "SESC S\u00e3o Paulo | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica da Universidade de S\u00e3o Paulo USP", "label": "Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica da Universidade de S\u00e3o Paulo USP", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica da Universidade de S\u00e3o Paulo USP | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Est\u00fadio Caf\u00e9 Design", "label": "Est\u00fadio Caf\u00e9 Design", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Est\u00fadio Caf\u00e9 Design | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Escrit\u00f3rio de advocacia Mattos Filho", "label": "Escrit\u00f3rio de advocacia Mattos Filho", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Escrit\u00f3rio de advocacia Mattos Filho | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo", "label": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia", "label": "Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES)", "label": "Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo (ANP)", "label": "Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo (ANP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo (ANP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro", "label": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade Federal de Pernambuco (UFPE)", "label": "Universidade Federal de Pernambuco (UFPE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade Federal de Pernambuco (UFPE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Interdisciplinaridade e Evid\u00eancias no Debate Educacional (IEDE)", "label": "Interdisciplinaridade e Evid\u00eancias no Debate Educacional (IEDE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Interdisciplinaridade e Evid\u00eancias no Debate Educacional (IEDE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Rui Barbosa (IRB)", "label": "Instituto Rui Barbosa (IRB)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Rui Barbosa (IRB) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Open Government Partnership (OGP)", "label": "Open Government Partnership (OGP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Open Government Partnership (OGP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Red Internacional de Justicia Abierta (RIJA)", "label": "Red Internacional de Justicia Abierta (RIJA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Red Internacional de Justicia Abierta (RIJA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Jurema Consultoria e Servi\u00e7os", "label": "Jurema Consultoria e Servi\u00e7os", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Jurema Consultoria e Servi\u00e7os | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "AI Inclusive", "label": "AI Inclusive", "shape": "dot", "size": 10, "title": "AI Inclusive | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Escola Superior de Propagandae Marketing (ESPM)", "label": "Escola Superior de Propagandae Marketing (ESPM)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Escola Superior de Propagandae Marketing (ESPM) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "SEADE", "label": "SEADE", "shape": "dot", "size": 10, "title": "SEADE | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Eletrobras", "label": "Eletrobras", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Eletrobras | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ag\u00eancia Reguladora de Saneamento B\u00e1sico do Estado da Bahia (AGERSA)", "label": "Ag\u00eancia Reguladora de Saneamento B\u00e1sico do Estado da Bahia (AGERSA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ag\u00eancia Reguladora de Saneamento B\u00e1sico do Estado da Bahia (AGERSA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "EMAP", "label": "EMAP", "shape": "dot", "size": 10, "title": "EMAP | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tribunal de Contas do Estado do Acre", "label": "Tribunal de Contas do Estado do Acre", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tribunal de Contas do Estado do Acre | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tribunal de Contas do Estado da Bahia", "label": "Tribunal de Contas do Estado da Bahia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tribunal de Contas do Estado da Bahia | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Estado da Bahia (TCM BA)", "label": "Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Estado da Bahia (TCM BA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Estado da Bahia (TCM BA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tribunal de Contas de Santa Catarina", "label": "Tribunal de Contas de Santa Catarina", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tribunal de Contas de Santa Catarina | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tribunal de Contas do Rio Grande do Sul", "label": "Tribunal de Contas do Rio Grande do Sul", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tribunal de Contas do Rio Grande do Sul | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tribunal de Contas do Estado do Piau\u00ed", "label": "Tribunal de Contas do Estado do Piau\u00ed", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tribunal de Contas do Estado do Piau\u00ed | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio do Rio de Janeiro", "label": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio do Rio de Janeiro", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio do Rio de Janeiro | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Casa Preta", "label": "Casa Preta", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Casa Preta | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "InfoAmazonia", "label": "InfoAmazonia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "InfoAmazonia | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "PyData Manaus", "label": "PyData Manaus", "shape": "dot", "size": 10, "title": "PyData Manaus | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "PyLadies Manaus", "label": "PyLadies Manaus", "shape": "dot", "size": 10, "title": "PyLadies Manaus | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Puraqu\u00e9", "label": "Puraqu\u00e9", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Puraqu\u00e9 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "PCDaS", "label": "PCDaS", "shape": "dot", "size": 10, "title": "PCDaS | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Controladoria Geral do Estado de Santa Catarina (CGE-SC)", "label": "Controladoria Geral do Estado de Santa Catarina (CGE-SC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Controladoria Geral do Estado de Santa Catarina (CGE-SC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Estado de Goi\u00e1s (TCM-GO)", "label": "Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Estado de Goi\u00e1s (TCM-GO)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Estado de Goi\u00e1s (TCM-GO) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Prefeitura do Munic\u00edpio de Mogi das Cruzes", "label": "Prefeitura do Munic\u00edpio de Mogi das Cruzes", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Prefeitura do Munic\u00edpio de Mogi das Cruzes | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Controladoria Geral do Estado de Goi\u00e1s (CGE-GO)", "label": "Controladoria Geral do Estado de Goi\u00e1s (CGE-GO)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Controladoria Geral do Estado de Goi\u00e1s (CGE-GO) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo (PRODAM/SP)", "label": "Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo (PRODAM/SP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo (PRODAM/SP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Prefeitura do Rio de Janeiro", "label": "Prefeitura do Rio de Janeiro", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Prefeitura do Rio de Janeiro | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Controladoria-Geral do Estado de Minas Gerais", "label": "Controladoria-Geral do Estado de Minas Gerais", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Controladoria-Geral do Estado de Minas Gerais | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00f3rum Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "label": "F\u00f3rum Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "F\u00f3rum Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "label": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "shape": "dot", "size": 11.0, "title": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social | conex\u00f5es: 22"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Quebra_dev", "label": "Quebra_dev", "shape": "dot", "size": 1.5, "title": "Quebra_dev | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "SESC Araraquara", "label": "SESC Araraquara", "shape": "dot", "size": 10, "title": "SESC Araraquara | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fix Fibra", "label": "Fix Fibra", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fix Fibra | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "AfroyaTech", "label": "AfroyaTech", "shape": "dot", "size": 10, "title": "AfroyaTech | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Alana", "label": "Alana", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alana | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Climate and Land Use Alliance", "label": "Climate and Land Use Alliance", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Climate and Land Use Alliance | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "European Climate Foundation", "label": "European Climate Foundation", "shape": "dot", "size": 10, "title": "European Climate Foundation | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto de Pesquisas Econ\u00f4micas", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto de Pesquisas Econ\u00f4micas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto de Pesquisas Econ\u00f4micas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Global Strategic Communications Council", "label": "Global Strategic Communications Council", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Global Strategic Communications Council | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ibitapitanga", "label": "Ibitapitanga", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ibitapitanga | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Laudes Foundation", "label": "Laudes Foundation", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Laudes Foundation | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Luminate", "label": "Luminate", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Luminate | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Malala Fund", "label": "Malala Fund", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Malala Fund | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Skoll", "label": "Skoll", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Skoll | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "The Philantropy workshop", "label": "The Philantropy workshop", "shape": "dot", "size": 10, "title": "The Philantropy workshop | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Co Impact", "label": "Co Impact", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Co Impact | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Magalu", "label": "Magalu", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Magalu | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "National Endowment for Democracy", "label": "National Endowment for Democracy", "shape": "dot", "size": 10, "title": "National Endowment for Democracy | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Omidyar network", "label": "Omidyar network", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Omidyar network | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "SVCF", "label": "SVCF", "shape": "dot", "size": 10, "title": "SVCF | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Sexual Violence Research Initiative", "label": "Sexual Violence Research Initiative", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sexual Violence Research Initiative | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "The Sigrid Rausing Trust", "label": "The Sigrid Rausing Trust", "shape": "dot", "size": 10, "title": "The Sigrid Rausing Trust | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tides", "label": "Tides", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tides | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tinder", "label": "Tinder", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tinder | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fundo das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Inf\u00e2ncia (UNICEF)", "label": "Fundo das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Inf\u00e2ncia (UNICEF)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fundo das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Inf\u00e2ncia (UNICEF) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Urban Innovation Fund", "label": "Urban Innovation Fund", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Urban Innovation Fund | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Keseb", "label": "Keseb", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Keseb | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Open Network", "label": "Open Network", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Open Network | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Palmares laborat\u00f3rio e a\u00e7\u00e3o", "label": "Palmares laborat\u00f3rio e a\u00e7\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Palmares laborat\u00f3rio e a\u00e7\u00e3o | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Mapinguari", "label": "Instituto Mapinguari", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Mapinguari | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Alagbara", "label": "Alagbara", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alagbara | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "IDEC", "label": "IDEC", "shape": "dot", "size": 10, "title": "IDEC | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto P\u00f3lis", "label": "Instituto P\u00f3lis", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto P\u00f3lis | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ecoforensic", "label": "Ecoforensic", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ecoforensic | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Mapas", "label": "Mapas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mapas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minha Manaus", "label": "Minha Manaus", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minha Manaus | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Minha Jampa", "label": "Minha Jampa", "shape": "dot", "size": 12.0, "title": "Minha Jampa | conex\u00f5es: 24"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Meu Recife", "label": "Meu Recife", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Meu Recife | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minha BH", "label": "Minha BH", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minha BH | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minha Sampa", "label": "Minha Sampa", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minha Sampa | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minha Campinas", "label": "Minha Campinas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minha Campinas | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Arte de preta", "label": "Arte de preta", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Arte de preta | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o Juventude em A\u00e7\u00e3o", "label": "Associa\u00e7\u00e3o Juventude em A\u00e7\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o Juventude em A\u00e7\u00e3o | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Comunidade Ind\u00edgena Mirituba", "label": "Comunidade Ind\u00edgena Mirituba", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Comunidade Ind\u00edgena Mirituba | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Comunidade Ind\u00edgena Renascer", "label": "Comunidade Ind\u00edgena Renascer", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Comunidade Ind\u00edgena Renascer | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ATINS\u00c1", "label": "ATINS\u00c1", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ATINS\u00c1 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "EDUCABREU", "label": "EDUCABREU", "shape": "dot", "size": 10, "title": "EDUCABREU | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Gueto Hub", "label": "Gueto Hub", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gueto Hub | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Perifayoga", "label": "Perifayoga", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Perifayoga | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Grupo Tumun\u00e9 \u00dbti", "label": "Grupo Tumun\u00e9 \u00dbti", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Grupo Tumun\u00e9 \u00dbti | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rep\u00fablica Fam\u00edlia Atos 29", "label": "Rep\u00fablica Fam\u00edlia Atos 29", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rep\u00fablica Fam\u00edlia Atos 29 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Vestibulandos da Cidadania", "label": "Vestibulandos da Cidadania", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Vestibulandos da Cidadania | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "RENFA", "label": "RENFA", "shape": "dot", "size": 10, "title": "RENFA | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "All Out", "label": "All Out", "shape": "dot", "size": 10, "title": "All Out | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "TODXS", "label": "TODXS", "shape": "dot", "size": 10, "title": "TODXS | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minha Porto Alegre", "label": "Minha Porto Alegre", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minha Porto Alegre | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Escola Cidad\u00e3 Integral Francisca Ascens\u00e3o Cunha.", "label": "Escola Cidad\u00e3 Integral Francisca Ascens\u00e3o Cunha.", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Escola Cidad\u00e3 Integral Francisca Ascens\u00e3o Cunha. | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Escola Jo\u00e3o Goulart", "label": "Escola Jo\u00e3o Goulart", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Escola Jo\u00e3o Goulart | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minha Campina", "label": "Minha Campina", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minha Campina | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Engajamundo", "label": "Engajamundo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Engajamundo | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Casa das Comadres", "label": "Casa das Comadres", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Casa das Comadres | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Revertendo o Autismo (IRA)", "label": "Instituto Revertendo o Autismo (IRA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Revertendo o Autismo (IRA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Brazil Foundation", "label": "Brazil Foundation", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Brazil Foundation | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fundo Casa", "label": "Fundo Casa", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fundo Casa | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Embaixada da Fran\u00e7a", "label": "Embaixada da Fran\u00e7a", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Embaixada da Fran\u00e7a | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Levante da Juventude", "label": "Levante da Juventude", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Levante da Juventude | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Grupo Fome UFPB", "label": "Grupo Fome UFPB", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Grupo Fome UFPB | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Grupo RI UFPB", "label": "Grupo RI UFPB", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Grupo RI UFPB | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o de Catadores Catajampa", "label": "Associa\u00e7\u00e3o de Catadores Catajampa", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o de Catadores Catajampa | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Observat\u00f3rio de Antropologia UFPB", "label": "Observat\u00f3rio de Antropologia UFPB", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Observat\u00f3rio de Antropologia UFPB | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Abrace Esperan\u00e7a", "label": "Abrace Esperan\u00e7a", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Abrace Esperan\u00e7a | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Liga Can\u00e1bica", "label": "Liga Can\u00e1bica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Liga Can\u00e1bica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Jacarap\u00e9", "label": "Rede Jacarap\u00e9", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede Jacarap\u00e9 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Coletivo Polui\u00e7\u00e3o Sonora", "label": "Coletivo Polui\u00e7\u00e3o Sonora", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Coletivo Polui\u00e7\u00e3o Sonora | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Labic", "label": "Labic", "shape": "dot", "size": 5.0, "title": "Labic | conex\u00f5es: 10"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Eco-M\u00eddia", "label": "Eco-M\u00eddia", "shape": "dot", "size": 0.5, "title": "Eco-M\u00eddia | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "IM-Defensoras", "label": "IM-Defensoras", "shape": "dot", "size": 10, "title": "IM-Defensoras | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rosa Luxemburg Stiftung", "label": "Rosa Luxemburg Stiftung", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rosa Luxemburg Stiftung | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Grupo de Informa\u00e7\u00e3o em Reprodu\u00e7\u00e3o Escolhida (GIRE)", "label": "Grupo de Informa\u00e7\u00e3o em Reprodu\u00e7\u00e3o Escolhida (GIRE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Grupo de Informa\u00e7\u00e3o em Reprodu\u00e7\u00e3o Escolhida (GIRE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Desinform\u00e9monos", "label": "Desinform\u00e9monos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Desinform\u00e9monos | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Projeto PODER", "label": "Projeto PODER", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Projeto PODER | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede de Jornalistas de P\u00e9", "label": "Rede de Jornalistas de P\u00e9", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede de Jornalistas de P\u00e9 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Mecanismo para a Verdade e o Esclarecimento Hist\u00f3rico", "label": "Mecanismo para a Verdade e o Esclarecimento Hist\u00f3rico", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mecanismo para a Verdade e o Esclarecimento Hist\u00f3rico | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Escrit\u00f3rio no M\u00e9xico do Alto Comissariado das Na\u00e7\u00f5es Unidas para os Direitos Humanos (ONU-DH)", "label": "Escrit\u00f3rio no M\u00e9xico do Alto Comissariado das Na\u00e7\u00f5es Unidas para os Direitos Humanos (ONU-DH)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Escrit\u00f3rio no M\u00e9xico do Alto Comissariado das Na\u00e7\u00f5es Unidas para os Direitos Humanos (ONU-DH) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "DataG\u00e9nero", "label": "DataG\u00e9nero", "shape": "dot", "size": 13.0, "title": "DataG\u00e9nero | conex\u00f5es: 26"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Participa.br", "label": "Participa.br", "shape": "dot", "size": 25.0, "title": "Participa.br | conex\u00f5es: 50"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Vedetas", "label": "Vedetas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Vedetas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Coletiva Perif\u00e9ricas", "label": "Coletiva Perif\u00e9ricas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Coletiva Perif\u00e9ricas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fundo ELAS", "label": "Fundo ELAS", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fundo ELAS | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Association for Women\u2019s Rights in Development (AWID)", "label": "Association for Women\u2019s Rights in Development (AWID)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Association for Women\u2019s Rights in Development (AWID) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ellas Fundo de Investimento Social", "label": "Ellas Fundo de Investimento Social", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ellas Fundo de Investimento Social | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "International Development Research Center (IDRC Canada)", "label": "International Development Research Center (IDRC Canada)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "International Development Research Center (IDRC Canada) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Association for Progressive Communications (APC)", "label": "Association for Progressive Communications (APC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Association for Progressive Communications (APC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Agroecol\u00f3gica de Mulheres Agricultoras (RAMA)", "label": "Rede Agroecol\u00f3gica de Mulheres Agricultoras (RAMA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede Agroecol\u00f3gica de Mulheres Agricultoras (RAMA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Federa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os para Assist\u00eancia Social e Educacional (FASE)", "label": "Federa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os para Assist\u00eancia Social e Educacional (FASE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Federa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os para Assist\u00eancia Social e Educacional (FASE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Justi\u00e7a Global", "label": "Justi\u00e7a Global", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Justi\u00e7a Global | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Sigrid Rausing Trust", "label": "Sigrid Rausing Trust", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sigrid Rausing Trust | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "UKaid", "label": "UKaid", "shape": "dot", "size": 10, "title": "UKaid | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rhizomatica", "label": "Rhizomatica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rhizomatica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Techiocomunitario", "label": "Techiocomunitario", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Techiocomunitario | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "CITSAC", "label": "CITSAC", "shape": "dot", "size": 10, "title": "CITSAC | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Redes por la Diversidad, Equidad y Sustentabilidade A.C.", "label": "Redes por la Diversidad, Equidad y Sustentabilidade A.C.", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Redes por la Diversidad, Equidad y Sustentabilidade A.C. | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede de Comunicadores Boca de Polen", "label": "Rede de Comunicadores Boca de Polen", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede de Comunicadores Boca de Polen | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "CFEMEA", "label": "CFEMEA", "shape": "dot", "size": 10, "title": "CFEMEA | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ELO", "label": "ELO", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ELO | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Brot F\u00fcr Die Welt", "label": "Brot F\u00fcr Die Welt", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Brot F\u00fcr Die Welt | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Blogueiras Negras", "label": "Blogueiras Negras", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Blogueiras Negras | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade Livre Feminista", "label": "Universidade Livre Feminista", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade Livre Feminista | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Acoso.online", "label": "Acoso.online", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Acoso.online | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Social Sciences and Humanities Research Council (SSHRC)", "label": "Social Sciences and Humanities Research Council (SSHRC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Social Sciences and Humanities Research Council (SSHRC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Governo do Canad\u00e1", "label": "Governo do Canad\u00e1", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Governo do Canad\u00e1 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Derechos Digitales", "label": "Derechos Digitales", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Derechos Digitales | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Science Po", "label": "Science Po", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Science Po | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Autonoma", "label": "Autonoma", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Autonoma | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Pont\u00e3o da Eco UFRJ", "label": "Pont\u00e3o da Eco UFRJ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pont\u00e3o da Eco UFRJ | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Revista DR", "label": "Revista DR", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Revista DR | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "CNPq", "label": "CNPq", "shape": "dot", "size": 10, "title": "CNPq | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Witness", "label": "Witness", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Witness | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minka Urbana", "label": "Minka Urbana", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minka Urbana | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Geografia Cr\u00edtica", "label": "Geografia Cr\u00edtica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Geografia Cr\u00edtica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Acci\u00f3n Social Cordillera del C\u00f3ndor Mirador (CASCOMI)", "label": "Acci\u00f3n Social Cordillera del C\u00f3ndor Mirador (CASCOMI)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Acci\u00f3n Social Cordillera del C\u00f3ndor Mirador (CASCOMI) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Acci\u00f3n Ecol\u00f3gica", "label": "Acci\u00f3n Ecol\u00f3gica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Acci\u00f3n Ecol\u00f3gica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Forensic Architecture Universidade de Londres", "label": "Forensic Architecture Universidade de Londres", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Forensic Architecture Universidade de Londres | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Psicologia UFRJ", "label": "Instituto de Psicologia UFRJ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Psicologia UFRJ | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Educa\u00e7\u00e3o Vigiada", "label": "Educa\u00e7\u00e3o Vigiada", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Educa\u00e7\u00e3o Vigiada | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Eletronic Frontier Foundation", "label": "Eletronic Frontier Foundation", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Eletronic Frontier Foundation | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Observat\u00f3rio da Privacidade e Vigil\u00e2ncia", "label": "Observat\u00f3rio da Privacidade e Vigil\u00e2ncia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Observat\u00f3rio da Privacidade e Vigil\u00e2ncia | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Surveillance Studies Centre", "label": "Surveillance Studies Centre", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Surveillance Studies Centre | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tem boi na linha?", "label": "Tem boi na linha?", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tem boi na linha? | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade de Buenos Aires", "label": "Universidade de Buenos Aires", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade de Buenos Aires | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp)", "label": "Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade Estadual de Campinas (Unicamp)", "label": "Universidade Estadual de Campinas (Unicamp)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade Estadual de Campinas (Unicamp) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)", "label": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade Federal da Bahia (UFBA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Gig@ UFBA", "label": "Gig@ UFBA", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gig@ UFBA | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Labjor", "label": "Labjor", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Labjor | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "LED UFRJ", "label": "LED UFRJ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "LED UFRJ | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio das Cidades", "label": "Minist\u00e9rio das Cidades", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio das Cidades | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Uni\u00e3o", "label": "Uni\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Uni\u00e3o | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "FGTS", "label": "FGTS", "shape": "dot", "size": 10, "title": "FGTS | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "De Olho Nas Metas", "label": "De Olho Nas Metas", "shape": "dot", "size": 1.0, "title": "De Olho Nas Metas | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "label": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ibope Intelig\u00eancia", "label": "Ibope Intelig\u00eancia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ibope Intelig\u00eancia | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Escola de Sociologia e Pol\u00edtica (FESPSP)", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Escola de Sociologia e Pol\u00edtica (FESPSP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Escola de Sociologia e Pol\u00edtica (FESPSP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ag\u00eancia Mural de Jornalismo das Periferias", "label": "Ag\u00eancia Mural de Jornalismo das Periferias", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ag\u00eancia Mural de Jornalismo das Periferias | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Grupo de Trabalho de Democracia Participativa", "label": "Grupo de Trabalho de Democracia Participativa", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Grupo de Trabalho de Democracia Participativa | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Uni\u00e3o Europeia", "label": "Uni\u00e3o Europeia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Uni\u00e3o Europeia | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Cidade a p\u00e9", "label": "Cidade a p\u00e9", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Cidade a p\u00e9 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Sampap\u00e9", "label": "Sampap\u00e9", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sampap\u00e9 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ciclocidade", "label": "Ciclocidade", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ciclocidade | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Alian\u00e7a Pela \u00c1gua", "label": "Alian\u00e7a Pela \u00c1gua", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alian\u00e7a Pela \u00c1gua | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fundo Global para o Meio Ambiente (GEF)", "label": "Fundo Global para o Meio Ambiente (GEF)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fundo Global para o Meio Ambiente (GEF) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "United Nations (UN)", "label": "United Nations (UN)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "United Nations (UN) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Projeto Mobilidade e Clima para Cidades", "label": "Projeto Mobilidade e Clima para Cidades", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Projeto Mobilidade e Clima para Cidades | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conselho Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito (CMTT)", "label": "Conselho Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito (CMTT)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conselho Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito (CMTT) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Sa\u00fade e Sustentabilidade (ISS)", "label": "Instituto Sa\u00fade e Sustentabilidade (ISS)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Sa\u00fade e Sustentabilidade (ISS) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Programa CBN S\u00e3o Paulo", "label": "Programa CBN S\u00e3o Paulo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Programa CBN S\u00e3o Paulo | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Carta Capital", "label": "Carta Capital", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Carta Capital | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Catraca Livre", "label": "Catraca Livre", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Catraca Livre | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Di\u00e1rio da Zona Norte", "label": "Di\u00e1rio da Zona Norte", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Di\u00e1rio da Zona Norte | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Alian\u00e7a Global por Alternativas \u00e0 Incinera\u00e7\u00e3o (GAIA)", "label": "Alian\u00e7a Global por Alternativas \u00e0 Incinera\u00e7\u00e3o (GAIA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Alian\u00e7a Global por Alternativas \u00e0 Incinera\u00e7\u00e3o (GAIA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Bernard van Leer Foundation", "label": "Bernard van Leer Foundation", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Bernard van Leer Foundation | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Coaliz\u00e3o Respirar", "label": "Coaliz\u00e3o Respirar", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Coaliz\u00e3o Respirar | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ABCD", "label": "ABCD", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ABCD | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Greenpeace", "label": "Greenpeace", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Greenpeace | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Arquitetos do Brasil (IAB)", "label": "Instituto de Arquitetos do Brasil (IAB)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Arquitetos do Brasil (IAB) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "COMMU", "label": "COMMU", "shape": "dot", "size": 10, "title": "COMMU | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Comiss\u00e3o Municipal para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "label": "Comiss\u00e3o Municipal para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Comiss\u00e3o Municipal para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede pela Transpar\u00eancia a Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS)", "label": "Rede pela Transpar\u00eancia a Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede pela Transpar\u00eancia a Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Cidades Sustent\u00e1veis", "label": "Instituto Cidades Sustent\u00e1veis", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Cidades Sustent\u00e1veis | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conselho Municipal de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "label": "Conselho Municipal de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conselho Municipal de Desenvolvimento Econ\u00f4mico | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Comiss\u00e3o Municipal para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - Agenda 2030", "label": "Comiss\u00e3o Municipal para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - Agenda 2030", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Comiss\u00e3o Municipal para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - Agenda 2030 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00f3rum de Gest\u00e3o Compartilhada", "label": "F\u00f3rum de Gest\u00e3o Compartilhada", "shape": "dot", "size": 10, "title": "F\u00f3rum de Gest\u00e3o Compartilhada | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)", "label": "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Meio Ambiente", "label": "Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Meio Ambiente", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Meio Ambiente | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Caixa Econ\u00f4mica Federal", "label": "Caixa Econ\u00f4mica Federal", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Caixa Econ\u00f4mica Federal | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Social", "label": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Social", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Social | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a", "label": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Fazenda", "label": "Minist\u00e9rio da Fazenda", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Fazenda | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Pacto Nacional pelo Combate \u00e0s Desigualdades", "label": "Pacto Nacional pelo Combate \u00e0s Desigualdades", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pacto Nacional pelo Combate \u00e0s Desigualdades | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Frente Nacional de Prefeitos (FNP)", "label": "Frente Nacional de Prefeitos (FNP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Frente Nacional de Prefeitos (FNP) | conex\u00f5es: 3"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Munic\u00edpios (ABM)", "label": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Munic\u00edpios (ABM)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Munic\u00edpios (ABM) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Folha de S\u00e3o Paulo", "label": "Folha de S\u00e3o Paulo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Folha de S\u00e3o Paulo | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "BBC Brasil", "label": "BBC Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "BBC Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Intercept Brasil", "label": "Intercept Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Intercept Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Poder360", "label": "Poder360", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Poder360 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto para o Desenvolvimento do Jornalismo (Projor)", "label": "Instituto para o Desenvolvimento do Jornalismo (Projor)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto para o Desenvolvimento do Jornalismo (Projor) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Movimento Transpar\u00eancia Partid\u00e1ria ", "label": "Movimento Transpar\u00eancia Partid\u00e1ria ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Movimento Transpar\u00eancia Partid\u00e1ria  | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ag\u00eancia Bori", "label": "Ag\u00eancia Bori", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ag\u00eancia Bori | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "DataPrev", "label": "DataPrev", "shape": "dot", "size": 8.0, "title": "DataPrev | conex\u00f5es: 16"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "QCP Consultoria, projetos e editora", "label": "QCP Consultoria, projetos e editora", "shape": "dot", "size": 10, "title": "QCP Consultoria, projetos e editora | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do M\u00e9dio Vale do Itaja\u00ed (AMMVI)", "label": "Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do M\u00e9dio Vale do Itaja\u00ed (AMMVI)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do M\u00e9dio Vale do Itaja\u00ed (AMMVI) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Vetor Brasil", "label": "Vetor Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Vetor Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fast Food da Pol\u00edtica", "label": "Fast Food da Pol\u00edtica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fast Food da Pol\u00edtica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Cidade Democr\u00e1tica", "label": "Instituto Cidade Democr\u00e1tica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Cidade Democr\u00e1tica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Centro de Vida", "label": "Instituto Centro de Vida", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Centro de Vida | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Prefeitura de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP)", "label": "Prefeitura de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Prefeitura de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Prefeitura de Niter\u00f3i", "label": "Prefeitura de Niter\u00f3i", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Prefeitura de Niter\u00f3i | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ONU Habitat", "label": "ONU Habitat", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ONU Habitat | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Pela Democracia", "label": "Pela Democracia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Pela Democracia | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Votorantim", "label": "Instituto Votorantim", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Votorantim | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Embaixada da Noruega", "label": "Embaixada da Noruega", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Embaixada da Noruega | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fundo Canad\u00e1 para Iniciativas Locais", "label": "Fundo Canad\u00e1 para Iniciativas Locais", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fundo Canad\u00e1 para Iniciativas Locais | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Loft", "label": "Loft", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Loft | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "GP\u00fablicas: Rede de Mulheres na Gest\u00e3o P\u00fablica", "label": "GP\u00fablicas: Rede de Mulheres na Gest\u00e3o P\u00fablica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "GP\u00fablicas: Rede de Mulheres na Gest\u00e3o P\u00fablica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Konrad Adenauer Stiftung", "label": "Konrad Adenauer Stiftung", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Konrad Adenauer Stiftung | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Brasileira de Mulheres Cientistas", "label": "Rede Brasileira de Mulheres Cientistas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede Brasileira de Mulheres Cientistas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ANESP", "label": "ANESP", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ANESP | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Escola Nacional de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (Enap)", "label": "Escola Nacional de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (Enap)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Escola Nacional de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (Enap) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (CNM)", "label": "Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (CNM)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (CNM) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Posticus", "label": "Posticus", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Posticus | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Travessia Pol\u00edticas P\u00fablicas", "label": "Travessia Pol\u00edticas P\u00fablicas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Travessia Pol\u00edticas P\u00fablicas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Frente Parlamentar pelos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "label": "Frente Parlamentar pelos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Frente Parlamentar pelos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Nacional do Seguro Social", "label": "Instituto Nacional do Seguro Social", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Nacional do Seguro Social | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego", "label": "Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Previd\u00eancia Social", "label": "Minist\u00e9rio da Previd\u00eancia Social", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Previd\u00eancia Social | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 fome", "label": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 fome", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 fome | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho", "label": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional", "label": "Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Superintend\u00eancia Nacional de Previd\u00eancia Complementar", "label": "Superintend\u00eancia Nacional de Previd\u00eancia Complementar", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Superintend\u00eancia Nacional de Previd\u00eancia Complementar | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e2mara Interbanc\u00e1ria de Pagamentos", "label": "C\u00e2mara Interbanc\u00e1ria de Pagamentos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "C\u00e2mara Interbanc\u00e1ria de Pagamentos | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conselho da Justi\u00e7a Federal", "label": "Conselho da Justi\u00e7a Federal", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conselho da Justi\u00e7a Federal | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "label": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o - Secretaria de Governo Digital", "label": "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o - Secretaria de Governo Digital", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o - Secretaria de Governo Digital | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes", "label": "Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Servi\u00e7o Federal de Processamento de Dados (SERPRO)", "label": "Servi\u00e7o Federal de Processamento de Dados (SERPRO)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Servi\u00e7o Federal de Processamento de Dados (SERPRO) | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Arquivo Nacional", "label": "Arquivo Nacional", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Arquivo Nacional | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#6a1b9a", "font": {"color": "black"}, "id": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "label": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "shape": "dot", "size": 16.0, "title": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT) | conex\u00f5es: 32"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Lab404 UFBA", "label": "Lab404 UFBA", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Lab404 UFBA | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "PopuLab", "label": "PopuLab", "shape": "dot", "size": 10, "title": "PopuLab | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rastro UFRJ", "label": "Rastro UFRJ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rastro UFRJ | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "EN.T.RE", "label": "EN.T.RE", "shape": "dot", "size": 10, "title": "EN.T.RE | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tecnosfera", "label": "Tecnosfera", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tecnosfera | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "OCSDnet", "label": "OCSDnet", "shape": "dot", "size": 10, "title": "OCSDnet | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Laborat\u00f3rio Interdisciplinar sobre Informa\u00e7\u00e3o e Conhecimento (LIINC)", "label": "Laborat\u00f3rio Interdisciplinar sobre Informa\u00e7\u00e3o e Conhecimento (LIINC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Laborat\u00f3rio Interdisciplinar sobre Informa\u00e7\u00e3o e Conhecimento (LIINC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Brasileiro de Informa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia e Tecnologia (IBICT)", "label": "Instituto Brasileiro de Informa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia e Tecnologia (IBICT)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Brasileiro de Informa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia e Tecnologia (IBICT) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Capes", "label": "Capes", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Capes | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "A + Alliance", "label": "A + Alliance", "shape": "dot", "size": 10, "title": "A + Alliance | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede de Pesquisa sobre Intelig\u00eancia Artificial Feminista", "label": "Rede de Pesquisa sobre Intelig\u00eancia Artificial Feminista", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede de Pesquisa sobre Intelig\u00eancia Artificial Feminista | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "A\u00e7\u00e3o Educativa", "label": "A\u00e7\u00e3o Educativa", "shape": "dot", "size": 10, "title": "A\u00e7\u00e3o Educativa | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Amarribo Brasil", "label": "Amarribo Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Amarribo Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o dos Especialistas em Pol\u00edticas P\u00fablicas do Estado de S\u00e3o Paulo (AEPPSP)", "label": "Associa\u00e7\u00e3o dos Especialistas em Pol\u00edticas P\u00fablicas do Estado de S\u00e3o Paulo (AEPPSP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o dos Especialistas em Pol\u00edticas P\u00fablicas do Estado de S\u00e3o Paulo (AEPPSP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o dos Procuradores do Estado de S\u00e3o Paulo (APESP)", "label": "Associa\u00e7\u00e3o dos Procuradores do Estado de S\u00e3o Paulo (APESP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o dos Procuradores do Estado de S\u00e3o Paulo (APESP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o dos Profissionais das Ag\u00eancias Reguladoras do Estado de S\u00e3o Paulo (APAR/SP)", "label": "Associa\u00e7\u00e3o dos Profissionais das Ag\u00eancias Reguladoras do Estado de S\u00e3o Paulo (APAR/SP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o dos Profissionais das Ag\u00eancias Reguladoras do Estado de S\u00e3o Paulo (APAR/SP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Centro Santo Dias de Direitos Humanos", "label": "Centro Santo Dias de Direitos Humanos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Centro Santo Dias de Direitos Humanos | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Colaborat\u00f3rio de Desenvolvimento e Participa\u00e7\u00e3o (Colab-USP)", "label": "Colaborat\u00f3rio de Desenvolvimento e Participa\u00e7\u00e3o (Colab-USP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Colaborat\u00f3rio de Desenvolvimento e Participa\u00e7\u00e3o (Colab-USP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conselho de Representantes dos Conselhos de Escola (CRECE)", "label": "Conselho de Representantes dos Conselhos de Escola (CRECE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conselho de Representantes dos Conselhos de Escola (CRECE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Escola de Governo", "label": "Escola de Governo", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Escola de Governo | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Grupo de Pesquisa em Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (Gpopai-USP)", "label": "Grupo de Pesquisa em Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (Gpopai-USP)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Grupo de Pesquisa em Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (Gpopai-USP) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Governo Aberto (IGA)", "label": "Instituto de Governo Aberto (IGA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Governo Aberto (IGA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Movimento de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o Eleitoral (MCCE)", "label": "Movimento de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o Eleitoral (MCCE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Movimento de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o Eleitoral (MCCE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Movimento Voto Consciente", "label": "Movimento Voto Consciente", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Movimento Voto Consciente | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "W3C Brasil", "label": "W3C Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "W3C Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Defesa da Cidadania e da Transpar\u00eancia (IDCT)", "label": "Instituto de Defesa da Cidadania e da Transpar\u00eancia (IDCT)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Defesa da Cidadania e da Transpar\u00eancia (IDCT) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conaci", "label": "Conaci", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conaci | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00f3rum de Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas ", "label": "F\u00f3rum de Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "F\u00f3rum de Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas  | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Secretaria Nacional de Participa\u00e7\u00e3o Social da Secretaria Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica (SNPS/SGPR)", "label": "Secretaria Nacional de Participa\u00e7\u00e3o Social da Secretaria Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica (SNPS/SGPR)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Secretaria Nacional de Participa\u00e7\u00e3o Social da Secretaria Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica (SNPS/SGPR) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Decidim-Brasil", "label": "Decidim-Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Decidim-Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos (MGI)", "label": "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos (MGI)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos (MGI) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima", "label": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Cultura (MINC)", "label": "Minist\u00e9rio da Cultura (MINC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Cultura (MINC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Comit\u00ea Interministerial sobre Mudan\u00e7a do Clima (CIM)", "label": "Comit\u00ea Interministerial sobre Mudan\u00e7a do Clima (CIM)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Comit\u00ea Interministerial sobre Mudan\u00e7a do Clima (CIM) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00f3rum Brasileiro de Mudan\u00e7a do Clima", "label": "F\u00f3rum Brasileiro de Mudan\u00e7a do Clima", "shape": "dot", "size": 10, "title": "F\u00f3rum Brasileiro de Mudan\u00e7a do Clima | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Rede Clima", "label": "Rede Clima", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Rede Clima | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE)", "label": "Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Atlas Digital de Desastres do Brasil", "label": "Atlas Digital de Desastres do Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Atlas Digital de Desastres do Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "AdaptaBrasil", "label": "AdaptaBrasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "AdaptaBrasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Secretaria Nacional de Planejamento (SEPLAN)", "label": "Secretaria Nacional de Planejamento (SEPLAN)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Secretaria Nacional de Planejamento (SEPLAN) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento", "label": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio de Direitos Humanos e Cidadania (MDHC)", "label": "Minist\u00e9rio de Direitos Humanos e Cidadania (MDHC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio de Direitos Humanos e Cidadania (MDHC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conselho das Cidades", "label": "Conselho das Cidades", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conselho das Cidades | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Secretaria Nacional de Juventude", "label": "Secretaria Nacional de Juventude", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Secretaria Nacional de Juventude | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conselho Nacional da Juventude", "label": "Conselho Nacional da Juventude", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conselho Nacional da Juventude | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "UNIRIO", "label": "UNIRIO", "shape": "dot", "size": 10, "title": "UNIRIO | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Finatec", "label": "Finatec", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Finatec | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Banco do Brasil", "label": "Banco do Brasil", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Banco do Brasil | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conselho Nacional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional (CONSEA)", "label": "Conselho Nacional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional (CONSEA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conselho Nacional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional (CONSEA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Governo Federal", "label": "Governo Federal", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Governo Federal | conex\u00f5es: 2"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Itaipu Nacional", "label": "Itaipu Nacional", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Itaipu Nacional | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00e2mara Interministerial de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional (CAISAN)", "label": "C\u00e2mara Interministerial de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional (CAISAN)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "C\u00e2mara Interministerial de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional (CAISAN) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE)", "label": "Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "SUS", "label": "SUS", "shape": "dot", "size": 10, "title": "SUS | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conselho Nacional dos Direitos Humanos", "label": "Conselho Nacional dos Direitos Humanos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conselho Nacional dos Direitos Humanos | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o (EBC)", "label": "Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o (EBC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o (EBC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Estado da Administra\u00e7\u00e3o (CONSAD)", "label": "Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Estado da Administra\u00e7\u00e3o (CONSAD)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Estado da Administra\u00e7\u00e3o (CONSAD) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Grupo de Transforma\u00e7\u00e3o Digital dos Estados e DF (GTD)", "label": "Grupo de Transforma\u00e7\u00e3o Digital dos Estados e DF (GTD)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Grupo de Transforma\u00e7\u00e3o Digital dos Estados e DF (GTD) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u00f3rum Inova Cidades", "label": "F\u00f3rum Inova Cidades", "shape": "dot", "size": 10, "title": "F\u00f3rum Inova Cidades | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Igualdade Racial (MIR)", "label": "Minist\u00e9rio da Igualdade Racial (MIR)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Igualdade Racial (MIR) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio do Turismo (MTUR)", "label": "Minist\u00e9rio do Turismo (MTUR)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio do Turismo (MTUR) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (MDIC)", "label": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (MDIC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (MDIC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego (MTE)", "label": "Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego (MTE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego (MTE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC)", "label": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia (SECOM/PR)", "label": "Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia (SECOM/PR)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia (SECOM/PR) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o Internacional do Turismo (EMBRATUR)", "label": "Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o Internacional do Turismo (EMBRATUR)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o Internacional do Turismo (EMBRATUR) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional (IPHAN)", "label": "Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional (IPHAN)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional (IPHAN) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Fapes", "label": "Fapes", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Fapes | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade Aberta da Catalunha (UOC)", "label": "Universidade Aberta da Catalunha (UOC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade Aberta da Catalunha (UOC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Laborat\u00f3rio de Pesquisa em Comunica\u00e7\u00e3o Distribu\u00edda e Transforma\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica (Cibercult)", "label": "Laborat\u00f3rio de Pesquisa em Comunica\u00e7\u00e3o Distribu\u00edda e Transforma\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica (Cibercult)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Laborat\u00f3rio de Pesquisa em Comunica\u00e7\u00e3o Distribu\u00edda e Transforma\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica (Cibercult) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Secretaria de Direitos Humanos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "label": "Secretaria de Direitos Humanos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Secretaria de Direitos Humanos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Secretaria da Cultura (Secult)", "label": "Secretaria da Cultura (Secult)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Secretaria da Cultura (Secult) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo (UFES)", "label": "Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo (UFES)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo (UFES) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o MacArthur ", "label": "Funda\u00e7\u00e3o MacArthur ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o MacArthur  | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Surdna ", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Surdna ", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Surdna  | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Democracy Fund", "label": "Democracy Fund", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Democracy Fund | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade Federal do Paran\u00e1", "label": "Universidade Federal do Paran\u00e1", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade Federal do Paran\u00e1 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto Marielle Franco", "label": "Instituto Marielle Franco", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto Marielle Franco | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Instituto de Defesa da Popula\u00e7\u00e3o Negra (IDPN)", "label": "Instituto de Defesa da Popula\u00e7\u00e3o Negra (IDPN)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Instituto de Defesa da Popula\u00e7\u00e3o Negra (IDPN) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Politize", "label": "Politize", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Politize | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ONU-Habitat", "label": "ONU-Habitat", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ONU-Habitat | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola (CIEE)", "label": "Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola (CIEE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola (CIEE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Secretaria Especial de A\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria (SEAC-Rio)", "label": "Secretaria Especial de A\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria (SEAC-Rio)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Secretaria Especial de A\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria (SEAC-Rio) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Juzgado Penal Contravencional y Faltas da Ciudad de Buenos Aires", "label": "Juzgado Penal Contravencional y Faltas da Ciudad de Buenos Aires", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Juzgado Penal Contravencional y Faltas da Ciudad de Buenos Aires | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Juzgado Federal de Primera Instancia de Ober\u00e1", "label": "Juzgado Federal de Primera Instancia de Ober\u00e1", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Juzgado Federal de Primera Instancia de Ober\u00e1 | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Swedish International Development Cooperation Agency (Sida)", "label": "Swedish International Development Cooperation Agency (Sida)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Swedish International Development Cooperation Agency (Sida) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Patrick J McGovern", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Patrick J McGovern", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Patrick J McGovern | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Women at the table", "label": "Women at the table", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Women at the table | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tecnol\u00f3gico de Costa Rica (TEC)", "label": "Tecnol\u00f3gico de Costa Rica (TEC)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tecnol\u00f3gico de Costa Rica (TEC) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Faculdad de Ciencias Sociales", "label": "Faculdad de Ciencias Sociales", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Faculdad de Ciencias Sociales | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidad Nacional de Mar del Plata", "label": "Universidad Nacional de Mar del Plata", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidad Nacional de Mar del Plata | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Mujeres en Bioinform\u00e1tica \u0026 Data Science LA", "label": "Mujeres en Bioinform\u00e1tica \u0026 Data Science LA", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mujeres en Bioinform\u00e1tica \u0026 Data Science LA | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Tierra Violeta", "label": "Tierra Violeta", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Tierra Violeta | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Digital fems", "label": "Digital fems", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Digital fems | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Mumala", "label": "Mumala", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mumala | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Mujeres en Tecnolog\u00eda (MET)", "label": "Mujeres en Tecnolog\u00eda (MET)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Mujeres en Tecnolog\u00eda (MET) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Red Argentina de G\u00e9nero Ciencia y Tecnologia (ragcyt)", "label": "Red Argentina de G\u00e9nero Ciencia y Tecnologia (ragcyt)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Red Argentina de G\u00e9nero Ciencia y Tecnologia (ragcyt) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Gender Data Lab", "label": "Gender Data Lab", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gender Data Lab | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Humai", "label": "Humai", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Humai | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Datos contra el feminicidio", "label": "Datos contra el feminicidio", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Datos contra el feminicidio | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Funda\u00e7\u00e3o Frederich Ebert Argentina", "label": "Funda\u00e7\u00e3o Frederich Ebert Argentina", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Funda\u00e7\u00e3o Frederich Ebert Argentina | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Ojo Paritario", "label": "Ojo Paritario", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Ojo Paritario | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Letra P", "label": "Letra P", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Letra P | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Meedan", "label": "Meedan", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Meedan | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Observatorio de datos con perspectiva de g\u00e9nero", "label": "Observatorio de datos con perspectiva de g\u00e9nero", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Observatorio de datos con perspectiva de g\u00e9nero | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Gender + Environment Data Alliance (GEDA)", "label": "Gender + Environment Data Alliance (GEDA)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gender + Environment Data Alliance (GEDA) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Data.org", "label": "Data.org", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Data.org | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Academia Brasileira de Ci\u00eancias", "label": "Academia Brasileira de Ci\u00eancias", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Academia Brasileira de Ci\u00eancias | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia", "label": "Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ANDIFES", "label": "ANDIFES", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ANDIFES | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Embrapa", "label": "Embrapa", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Embrapa | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "IBRACHICS", "label": "IBRACHICS", "shape": "dot", "size": 10, "title": "IBRACHICS | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ABRUEM", "label": "ABRUEM", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ABRUEM | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ABRUC", "label": "ABRUC", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ABRUC | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Universidade Federal de Alagoas", "label": "Universidade Federal de Alagoas", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Universidade Federal de Alagoas | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "SENAI CIMATEC", "label": "SENAI CIMATEC", "shape": "dot", "size": 10, "title": "SENAI CIMATEC | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "SEBRAE", "label": "SEBRAE", "shape": "dot", "size": 10, "title": "SEBRAE | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "CONSECTI", "label": "CONSECTI", "shape": "dot", "size": 10, "title": "CONSECTI | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "CONFAP", "label": "CONFAP", "shape": "dot", "size": 10, "title": "CONFAP | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Graduandos (ANPG)", "label": "Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Graduandos (ANPG)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Graduandos (ANPG) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "ANPEI", "label": "ANPEI", "shape": "dot", "size": 10, "title": "ANPEI | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "FIESC", "label": "FIESC", "shape": "dot", "size": 10, "title": "FIESC | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "CONIF", "label": "CONIF", "shape": "dot", "size": 10, "title": "CONIF | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "label": "Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "label": "Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional", "label": "Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU)", "label": "Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia", "label": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Defesa", "label": "Minist\u00e9rio da Defesa", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Defesa | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "label": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos", "label": "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o e do Desenvolvimento Regional", "label": "Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o e do Desenvolvimento Regional", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o e do Desenvolvimento Regional | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)", "label": "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE) | conex\u00f5es: 1"}, {"color": "#f5b041", "font": {"color": "black"}, "id": "Minist\u00e9rio da Agricultura e Pecu\u00e1ria", "label": "Minist\u00e9rio da Agricultura e Pecu\u00e1ria", "shape": "dot", "size": 10, "title": "Minist\u00e9rio da Agricultura e Pecu\u00e1ria | conex\u00f5es: 1"}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 0, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Governo do Rio de Janeiro", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "DataLabe", "id": 1, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE)", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "DataLabe", "id": 2, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Instituto Pereira Passos (IPP)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 3, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Internews", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 4, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Escola de dados", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 5, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 6, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Pulitzer Center", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "DataLabe", "id": 7, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Redes da Mar\u00e9", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 8, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 9, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Open Society Foundations (OSF)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 10, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Defesa do Direito de Defesa (IDDD)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 11, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Sou da Paz", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 12, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania (CESeC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 13, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "DataLabe", "id": 14, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Global Innovation Gathering", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 15, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Olabi", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 16, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Transpar\u00eancia Brasil", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 17, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Fundo Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 18, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Observat\u00f3rio de Favelas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 19, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "\u00c9nois", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 20, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 21, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Escola de Administra\u00e7\u00e3o da UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 22, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Universidade de Sheffield", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 23, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 24, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Revista Azmina", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 25, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "G\u00eanero e N\u00famero", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 26, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Alma Preta", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "DataLabe", "id": 27, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 28, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Casa Fluminense", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 29, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Update", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 30, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Pretalab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 31, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "LabJaca", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 32, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Coding Rights", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 33, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conex\u00e3o G", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 34, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Paran\u00e1 (PUC-PR)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 35, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 36, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Identidades do Brasil", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 37, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Rep\u00f3rteres Sem Fronteiras (RSF)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 38, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Associa\u00e7\u00e3o paranaense de cultura", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 39, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "UOL", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 40, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Escola de ativismo", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 41, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Goethe Institut", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 42, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Casa do povo", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 43, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Estudos da Religi\u00e3o (ISER)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 44, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "The Intercept BR", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 45, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Data Privacy Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 46, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conectas Direitos Humanos", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 47, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Caranguejo U\u00e7\u00e1", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 48, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Climate Reality Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 49, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Faveleira", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 50, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Intervozes", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 51, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Tactical Tech", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 52, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Comiss\u00e3o de Defesa dos Direitos Humanos e Cidadania (CDDHC)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 53, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Digital defenders", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 54, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "ISOC Brasil", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataLabe", "id": 55, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Thoughtworks", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 56, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 57, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede favela sustent\u00e1vel", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 58, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Vis\u00e3o Coop", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "DataLabe", "id": 59, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Rede GCD", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 60, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de refer\u00eancia em internet e sociedade", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "DataLabe", "id": 61, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Lutes (Lutas Urbanas, Tecnologia e Saneamento)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 62, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Mycelium tecnologia", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 63, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Kilomba produ\u00e7\u00f5es", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 64, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Eficientes", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 65, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coaliz\u00e3o O Clima \u00e9 de Mudan\u00e7a", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 66, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Citizen Social Science (CoAct)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 67, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fogocruzado", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 68, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto decodifica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 69, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataLabe", "id": 70, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Jararaca lab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE)", "id": 71, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "G\u00eanero e N\u00famero", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica (IBGE)", "id": 72, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Periferia Viva", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto Pereira Passos (IPP)", "id": 73, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Territ\u00f3rios sociais", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Internews", "id": 74, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coding Rights", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Internews", "id": 75, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Internews", "id": 76, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MariaLab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Internews", "id": 77, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Escola de dados", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 78, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 79, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "G\u00eanero e N\u00famero", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Escola de dados", "id": 80, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Todos pela Educa\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Escola de dados", "id": 81, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "NASA", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Escola de dados", "id": 82, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Petrobr\u00e1s", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 83, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Open Climate Reporting Initiative (cij)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 84, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Lemann", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 85, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Iede ", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 86, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 87, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto de Ensino e Pesquisa (Insper)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 88, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Google News Initiative", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 89, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Data journalism", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 90, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "European Journalism Centre", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 91, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Pyladies Recife", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 92, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Universidade Federal do Par\u00e1 (UFPA)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 93, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o, Cultura e Amaz\u00f4nia (UFPA)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 94, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Faculdade de Comunica\u00e7\u00e3o (FACOM)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 95, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Wiki Movimento Brasil (WMB)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 96, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Observat\u00f3rio do Maraj\u00f3", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 97, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Centro de Refer\u00eancia em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (FUNBOSQUE)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 98, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Lavits", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 99, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Pulitzer Center", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 100, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Universidade do Estado do Par\u00e1", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 101, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "N\u00facleo de Informa\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o do Ponto BR (NIC.br)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 102, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Comit\u00ea Gestor da Internet no Brasil (CGI.br)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 103, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Hivos", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 104, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Vozes pela A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica Justa (VAC)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 105, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "USAID do povo dos Estados Unidos", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 106, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "WCS", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 107, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Python Software Foundation", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 108, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Tableau Software", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 109, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "ESPM", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 110, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Knight Center for Journalism in the Americas", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 111, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Lagom Data", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 112, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Transpar\u00eancia Brasil", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 113, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "N\u00facleo jorn", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 114, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Embaixada dos Estados Unidos", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 115, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Brasileiro de Ensino, Desenvolvimento e Pesquisa (IDP)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 116, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Brasileiro de Pesquisa e An\u00e1lise de Dados (IBPAD)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 117, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "R Consortium", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Escola de dados", "id": 118, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Datopian", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Escola de dados", "id": 119, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "UOL", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Escola de dados", "id": 120, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Embaixada do Reino dos Pa\u00edses Baixos", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Escola de dados", "id": 121, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Volt Data Lab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Escola de dados", "id": 122, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Caf\u00e9.art.br", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Escola de dados", "id": 123, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Consulado Alem\u00e3o", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Escola de dados", "id": 124, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Serrapilheira", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Escola de dados", "id": 125, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Google News Lab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Escola de dados", "id": 126, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "FAAP", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Escola de dados", "id": 127, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "La Naci\u00f3n Data", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Escola de dados", "id": 128, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Open Society Foundations (OSF)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Escola de dados", "id": 129, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Jusbrasil", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Escola de dados", "id": 130, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Fiquem Sabendo", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Escola de dados", "id": 131, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Associa\u00e7\u00e3o de Jornalismo Digital (Ajor)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Escola de dados", "id": 132, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "International Center for Journalists (ICFJ)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "id": 133, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "NOSSAS", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "id": 134, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "G\u00eanero e N\u00famero", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "id": 135, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coding Rights", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "id": 136, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fogocruzado", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "id": 137, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MariaLab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "id": 138, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Lavits", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "id": 139, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "id": 140, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MediaLab.UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "id": 141, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "PimentaLab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "id": 142, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Transpar\u00eancia Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "id": 143, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Ford", "id": 144, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Casa Fluminense", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Redes da Mar\u00e9", "id": 145, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MediaLab.UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ)", "id": 146, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coding Rights", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ)", "id": 147, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Lavits", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Society Foundations (OSF)", "id": 148, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "NOSSAS", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Society Foundations (OSF)", "id": 149, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "G\u00eanero e N\u00famero", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Society Foundations (OSF)", "id": 150, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coding Rights", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Society Foundations (OSF)", "id": 151, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Society Foundations (OSF)", "id": 152, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MariaLab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Society Foundations (OSF)", "id": 153, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Society Foundations (OSF)", "id": 154, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Transpar\u00eancia Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Society Foundations (OSF)", "id": 155, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Casa Fluminense", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Defesa do Direito de Defesa (IDDD)", "id": 156, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coding Rights", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto Sou da Paz", "id": 157, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fogocruzado", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania (CESeC)", "id": 158, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fogocruzado", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Centro de Estudos de Seguran\u00e7a e Cidadania (CESeC)", "id": 159, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Casa Fluminense", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "id": 160, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Instituto decodifica", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "id": 161, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Fogocruzado", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "id": 162, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "id": 163, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Governo Aberto", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV)", "id": 164, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Transpar\u00eancia Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Olabi", "id": 165, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Transpar\u00eancia Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 166, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 167, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Galo da Manh\u00e3", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 168, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Betty e Jacob Lafer (IBJL)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 169, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Cyrilla Collaborative", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 170, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Open Contracting Partnership", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 171, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Instituto ACP", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 172, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "National Democratic Institute", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 173, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Tinker Foundation", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 174, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Global Partners Digital", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 175, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "RACI Canad\u00e1", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 176, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "The International Center for Not-for-Profit Law (ICNL)", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 177, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos (OEA)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 178, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "United Nations Democracy Fund (UNDEF)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 179, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Google", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 180, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Abril S.A. ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 181, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Facebook", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 182, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Maria Cecilia Souto Vidigal", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 183, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 184, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fiquem Sabendo", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 185, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 186, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o Contas Abertas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 187, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto N\u00e3o Aceito Corrup\u00e7\u00e3o (INAC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 188, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Advocacy Colaborativo (RAC)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 189, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 190, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Ag\u00eancia AlmapBBDO", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 191, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Comit\u00ea de Governan\u00e7a da Estrat\u00e9gia Brasileira de Intelig\u00eancia Artificial (EBIA)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 192, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Rede Liberdade", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 193, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Transpar\u00eancia Partid\u00e1ria", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 194, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Transpar\u00eancia Internacional - Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 195, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Tide Setubal", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 196, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Agenda P\u00fablica", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 197, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Ethos", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 198, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Observat\u00f3rio Social do Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 199, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Universidade de Bras\u00edlia (UnB)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 200, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Brasileiro de Governan\u00e7a Corporativa (IBGC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 201, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede de Pesquisa Solid\u00e1ria", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 202, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Laborat\u00f3rio Anticorrup\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 203, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Ag\u00eancia Purpose", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 204, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 205, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "F\u00f3rum de Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 206, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Northwestern University", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 207, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 208, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Pacto pela Democracia", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 209, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Consulado Geral dos Estados Unidos", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 210, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais (IRI-USP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 211, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "FAPESP", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 212, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Artigo 19", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 213, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conectas Direitos Humanos", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 214, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Governo Aberto", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 215, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 216, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Pretalab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 217, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Caindo no Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 218, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Colaborat\u00f3rio em Desenvolvimento e Participa\u00e7\u00e3o (Colab-USP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 219, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "CREA SP", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 220, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "CREA PE", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 221, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ouvidoria Geral da Uni\u00e3o", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 222, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 223, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "PonteaPonte", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Transpar\u00eancia Brasil", "id": 224, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fundo Brasil", "id": 225, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "NOSSAS", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fundo Brasil", "id": 226, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coding Rights", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji)", "id": 227, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "G\u00eanero e N\u00famero", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Jornalismo Investigativo (Abraji)", "id": 228, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung", "id": 229, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "NOSSAS", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung", "id": 230, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Coding Rights", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung", "id": 231, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fogocruzado", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Heinrich Boll Stiftung", "id": 232, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Casa Fluminense", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Revista Azmina", "id": 233, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "G\u00eanero e N\u00famero", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Revista Azmina", "id": 234, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coding Rights", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 235, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o de Jornalismo Digital (Ajor)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 236, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fian Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 237, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Movimento Mulheres Negras Decidem", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 238, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Portal Catarinas", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 239, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Observat\u00f3rio da Mulher Contra a Viol\u00eancia", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 240, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Natura", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 241, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Nepem UFMG", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 242, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Global Health Strategies", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 243, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Futuro do cuidado", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 244, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Serrapilheira", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 245, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 246, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Agravos de Notifica\u00e7\u00e3o (Sinan)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 247, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Sempreviva Organiza\u00e7\u00e3o Feminista (SOF)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 248, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ledde UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 249, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Geppi UFSM", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 250, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Nuderg UERJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 251, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Neseg UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 252, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "CNPq ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 253, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "FAPERJ", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 254, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Plataforma Lattes", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 255, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "INEP", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 256, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto de Estudos da Religi\u00e3o (ISER)", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 257, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Google News Lab", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 258, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Instituto Avon", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 259, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Ibirapitanga", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 260, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coding Rights", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "G\u00eanero e N\u00famero", "id": 261, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Volt Data Lab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Tribunal Superior Eleitoral (TSE)", "id": 262, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 263, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "PerifaConnection", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 264, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ag\u00eancia redes para juventude", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 265, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Alian\u00e7a pela \u00e1gua", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 266, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Jardim Catarina a\u00e7\u00e3o amajac", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Casa Fluminense", "id": 267, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Atletas pelo Brasil", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Casa Fluminense", "id": 268, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Baia viva", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 269, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Biblioteca comunit\u00e1ria solano trindade cangulo", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 270, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Bike anjo", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 271, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Capa comics", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 272, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Centro de artes casa da rua do amor", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 273, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Centro Comunit\u00e1rio Irm\u00e3os Kennedy", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Casa Fluminense", "id": 274, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Cia do invis\u00edvel", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 275, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Cidade dos sonhos", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 276, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Cineclube buraco do Get\u00falio", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 277, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Circo (crescer e viver)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 278, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "ComARC", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 279, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Comunidades catalisadoras (ComCat)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 280, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Comiss\u00e3o do trem de Saracuruna(Comtrem)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 281, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Comunitas", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 282, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Ecomuseu de Sepeti\u00f3a", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 283, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Defensores do planeta", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 284, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Enraizados", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 285, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Fase", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 286, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Festa liter\u00e1ria da zona oeste (FLIZO)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 287, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "FORAS", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 288, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Festa liter\u00e1ria das periferias (FLUP)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 289, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "F\u00f3rum brasileiro de seguran\u00e7a p\u00fablica", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 290, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "FAPP - BG", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 291, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "F\u00f3rum grita baixada", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 292, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Avina", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 293, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Grupo CASA", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 294, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Gomeia (galp\u00e3o criativo)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 295, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Guardi\u00f5es do mar", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 296, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto dos Arquitetos do Brasil (IAB-RJ)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 297, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Ba\u00eda de Guanabara", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 298, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Arapya\u00fa", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 299, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Clima e Sociedade (ICS)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 300, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Igarap\u00e9", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 301, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Ethos", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 302, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro (UFRRJ)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 303, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto de pol\u00edticas de transporte e desenvolvimento (ITDP)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 304, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto de Estudos da Religi\u00e3o (ISER)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 305, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Rio", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 306, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto de Tecnologia e Sociedade (ITS Rio)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 307, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Mate com angu (cineclube)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 308, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Mobiliza", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 309, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Meu Rio", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 310, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Nossa BH", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 311, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Observat\u00f3rio das Metr\u00f3poles", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 312, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Observat\u00f3rio de favelas", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 313, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Observat\u00f3rio social de Niter\u00f3i", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 314, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Onda verde", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 315, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 316, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Periferia ODS", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Casa Fluminense", "id": 317, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Programa cidades sustent\u00e1veis", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 318, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede funk social", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Casa Fluminense", "id": 319, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Rede social brasileira por cidades justas e sustent\u00e1veis", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 320, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Redes da mar\u00e9", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 321, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rio como vamos", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 322, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Apadrinhe um sorriso", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 323, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rio real", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Casa Fluminense", "id": 324, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Sarau do escrit\u00f3rio", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 325, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "S\u00e9rio cidad\u00e3o", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 326, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Site da baixada", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 327, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Spectaculu", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 328, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Terreiro de ideias", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Casa Fluminense", "id": 329, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "TETO", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Casa Fluminense", "id": 330, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Transporte \u00e1tico", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Casa Fluminense", "id": 331, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Virt\u00fa (pr\u00e1xis express\u00e3o coletiva)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 332, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "VivaRio", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 333, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Voto legal", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 334, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "VozeRio", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 335, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rio Contra Corona", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 336, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Unibanco", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 337, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Celeo Redes Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 338, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Cidadania Inteligente", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 339, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Projeto Colabora", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 340, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Portal Data.Rio", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 341, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Brasileiro de Defesa do Consumidor (IDEC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 342, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ag\u00eancia Purpose", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 343, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fundo Brasileiro de Direitos Humanos", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 344, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Global Fund for Community", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 345, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Ibirapitanga", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 346, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Rede de Filantropia de Justi\u00e7a Social", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 347, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Assembl\u00e9ia Legislativa do Rio de Janeiro", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 348, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Pr\u00f3-Rio", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 349, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Estudos sobre o Rio de Janeiro (IERJ)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 350, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Movimento Acredito", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Casa Fluminense", "id": 351, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Rede de M\u00e3es e Familiares da Baixada Fluminense - RJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 352, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Chama Ag\u00eancia-Rede", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 353, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Estudos Sociais e Pol\u00edticos (IESP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 354, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede de Filantropia Para a Justi\u00e7a Social", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 355, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Mobiliza Japeri", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 356, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Pedala Queimados", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 357, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coletiva Popular de Mulheres da Zona Oeste", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 358, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Cidades por Territ\u00f3rios Justos, Democr\u00e1ticos e Sustent\u00e1veis", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 359, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Uni\u00e3o Gon\u00e7alense de Ciclistas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 360, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": " Associa\u00e7\u00e3o carioca pela Mobilidade Ativa (MobiRio)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 361, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Observat\u00f3rio Social do Rio", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 362, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fundo Socioambiental Casa", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 363, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Estudos Socioecon\u00f4micos (INESC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 364, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Virada Sustent\u00e1vel", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 365, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Roda de Mulheres da Baixada", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 366, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio de Janeiro, CAU-RJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 367, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "OAK Foundation", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 368, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Deutsche Gesellschaft fur Internationale Zusammenairbeit (GIZ)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 369, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "F\u00f3rum de Transpar\u00eancia e Contole Social", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 370, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "A\u00e7\u00e3o da Cidadania", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 371, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Agricultura Familiar e Agroecologia (AS-PTA)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 372, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o Cidade Escola Aprendiz", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 373, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o de Cineclubes do Rio de Janeiro", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 374, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Centro de Cria\u00e7\u00e3o de Imagem (CECIP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 375, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Cine Vila", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 376, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Comiss\u00e3o dos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade de Manguinhos (COMACS MANGUINHOS)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 377, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "F\u00f3rum Estadual de Economia Solid\u00e1ria", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 378, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "F\u00f3rum Permanente de Catadores e Catadoras da Cidade do Rio de Janeiro", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Casa Fluminense", "id": 379, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Brasileiro de An\u00e1lises Socioecon\u00f4micas (IBASE)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 380, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Movimento Todos pela Cultura", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 381, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Observat\u00f3rio da Pol\u00edtica Nacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 382, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ponto de Mem\u00f3ria da TV Maxambomba", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 383, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Quiproc\u00f3 Filmes", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 384, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Carioca de Agricultura Urbana", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 385, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede de Informa\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Res\u00edduos (RIPeR)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 386, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Verdejar Socioambiental", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Casa Fluminense", "id": 387, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Sustainable Development Solutions Network (SDSN)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Casa Fluminense", "id": 388, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Rep\u00fablica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 389, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "AlSur", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 390, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tierra Com\u00fan", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 391, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Transfeminista de Cuidados Digitais", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 392, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Privacy International", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 393, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 394, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "The Open Observatory of Network Interference", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 395, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Super Orange Black", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Coding Rights", "id": 396, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Feminist AI Research Network (FAIR)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 397, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Sala de Articula\u00e7\u00e3o conta a Desinforma\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 398, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Global Partners Digital", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 399, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Access Now", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 400, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tactical Tech", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 401, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Web We Want rapid responsive grant", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 402, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MIT Codesign Studio", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Coding Rights", "id": 403, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Mozilla", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Coding Rights", "id": 404, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Derechos digitales", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Coding Rights", "id": 405, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Hivos", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 406, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Gender and Technology", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 407, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "IME USP", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 408, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Superrr Network", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 409, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Dejusticia", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 410, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Deutsche Gesellschaft fur Internationale Zusammenairbeit (GIZ)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 411, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Me Representa", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 412, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Cidadania Inteligente", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 413, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Feminista de Juristas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 414, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Umunna", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 415, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Alziras", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 416, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MariaLab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 417, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Mulheres Negras Decidem", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 418, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "InternetLab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 419, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conex\u00e3o G", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 420, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro (PUC-Rio)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 421, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Race and Equality ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 422, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 423, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Banco Interamericano de Desenvolvimento (IDB)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 424, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Feminist Internet Research Network (FIRN)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 425, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MediaLab.UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 426, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Lavits", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 427, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Defesa de Consumidores", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coding Rights", "id": 428, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "One Project", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Paran\u00e1 (PUC-PR)", "id": 429, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Lavits", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rep\u00f3rteres Sem Fronteiras (RSF)", "id": 430, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Volt Data Lab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "UOL", "id": 431, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "The Intercept BR", "id": 432, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Data Privacy Brasil", "id": 433, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto decodifica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Data Privacy Brasil", "id": 434, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Data Privacy Brasil", "id": 435, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Lavits", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Data Privacy Brasil", "id": 436, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Accenture", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Data Privacy Brasil", "id": 437, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Claro", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Data Privacy Brasil", "id": 438, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "TIM", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Data Privacy Brasil", "id": 439, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Banco Bradesco", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Data Privacy Brasil", "id": 440, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "SulAm\u00e9rica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Data Privacy Brasil", "id": 441, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Prosegur", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Data Privacy Brasil", "id": 442, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Volt Data Lab", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Tactical Tech", "id": 443, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR)", "id": 444, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Coaliz\u00e3o Direitos na Rede (CDR)", "id": 445, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MariaLab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Vis\u00e3o Coop", "id": 446, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Task Force ESG (Ambiental, Social e Governan\u00e7a)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Vis\u00e3o Coop", "id": 447, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coaliz\u00e3o O Clima \u00e9 de Mudan\u00e7a", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede GCD", "id": 448, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto decodifica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 449, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Projeto ACLED", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 450, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 451, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Gajop", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 452, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "GENI UFF", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 453, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Iniciativa Negra", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 454, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Seguran\u00e7a P\u00fablica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 455, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Marco Zero Conte\u00fado", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 456, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "N\u00facleo de Estudos da Viol\u00eancia USP", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 457, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Pista News", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 458, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede de Observat\u00f3rio da Seguran\u00e7a", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 459, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o de Jornalismo Digital (Ajor)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 460, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Shuttleworth funded", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 461, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "OAK Foundation", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 462, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Knowledge Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Fogocruzado", "id": 463, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MediaLab.UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto decodifica", "id": 464, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Labid2", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto decodifica", "id": 465, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Aqualtune Lab", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Instituto decodifica", "id": 466, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "N\u00facleo de Informa\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o do Ponto BR (NIC.br)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Instituto decodifica", "id": 467, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Comit\u00ea Gestor da Internet no Brasil (CGI.br)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Instituto decodifica", "id": 468, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Vale do Dend\u00ea", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Instituto decodifica", "id": 469, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Rio On Watch", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Instituto decodifica", "id": 470, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "NICA Jacarezinho", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Instituto decodifica", "id": 471, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Instituto decodifica", "id": 472, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Cl\u00ednica da Fam\u00edlia Anthidio Dias da Silveira", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 473, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Instituto Hivos", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 474, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Prefeitura do Munic\u00edpio de Curvelo - MG", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 475, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Dataprev", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 476, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Jusbrasil", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 477, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Google News Initiative", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 478, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Centre for Investigative Journalism (CIJ)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 479, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Instituto de Ensino e Pesquisa (Insper)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 480, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Python Software Foundation (PSF)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 481, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Global Impact", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 482, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Ag\u00eancia Purpose", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 483, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "N\u00facleo Jornalismo", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 484, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Consulado Geral dos Estados Unidos da Am\u00e9rica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 485, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Knight Center for Journalism in the Americas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 486, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "International Center for Journalists (ICFJ)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 487, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "JG Comunica\u00e7\u00f5es Brasil (JeffreyGroup)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 488, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Earth Journalism Network (EJN)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 489, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Brasileiro de Ensino, Desenvolvimento e Pesquisa (IDP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 490, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "R Consortium", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 491, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Brasileiro de Pesquisa e An\u00e1lise de Dados (IBPAD)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 492, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 493, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Centro por la Justicia y el Derecho Internacional (CEJIL)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 494, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Rep\u00fablica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 495, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Embaixada do Reino dos Pa\u00edses Baixos", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 496, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Instituto Galo da Manh\u00e3", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 497, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Betty e Jacob Lafer (IBJL)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 498, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "N\u00facleo de Informa\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o do Ponto BR (NIC.br)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 499, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Consulado Geral da Alemanha", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 500, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Mozilla", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 501, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Serrapilheira", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 502, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Volt Data Lab", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 503, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Brasil.IO", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 504, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Ag\u00eancia P\u00fablica", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 505, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 506, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 507, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto de Manejo e Certifica\u00e7\u00e3o Florestal e Agr\u00edcola (Imaflora)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 508, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 509, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Receita Federal", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 510, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coaliz\u00e3o Clima e Mobilidade ativa", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 511, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Jornal Correio 24 horas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 512, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Brasileiro de Ci\u00eancias Criminais (IBCCRIM)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 513, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Dado Capital", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 514, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Laborat\u00f3rio Analytics UFCG", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 515, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Pacto pela Democracia", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 516, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Rede de Advocacy Colaborativo (RAC)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 517, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto de Governo Aberto", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 518, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 519, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "SESC S\u00e3o Paulo", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 520, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 521, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica da Universidade de S\u00e3o Paulo USP", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 522, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Est\u00fadio Caf\u00e9 Design", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 523, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Escrit\u00f3rio de advocacia Mattos Filho", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 524, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 525, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 526, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 527, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo (ANP)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 528, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 529, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Universidade Federal de Pernambuco (UFPE)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 530, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 531, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Lemann", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 532, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Interdisciplinaridade e Evid\u00eancias no Debate Educacional (IEDE)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 533, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Rui Barbosa (IRB)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 534, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 535, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Government Partnership (OGP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 536, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Red Internacional de Justicia Abierta (RIJA)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 537, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Jurema Consultoria e Servi\u00e7os", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 538, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "AI Inclusive", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 539, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Datopian", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 540, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Escola Superior de Propagandae Marketing (ESPM)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 541, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "SEADE", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 542, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "INEP", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 543, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Eletrobras", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 544, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ag\u00eancia Reguladora de Saneamento B\u00e1sico do Estado da Bahia (AGERSA)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 545, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "EMAP", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 546, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tribunal de Contas do Estado do Acre", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 547, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tribunal de Contas do Estado da Bahia", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 548, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Estado da Bahia (TCM BA)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 549, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tribunal de Contas de Santa Catarina", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 550, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tribunal de Contas do Rio Grande do Sul", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 551, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tribunal de Contas do Estado do Piau\u00ed", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 552, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio do Rio de Janeiro", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 553, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "InternetLab", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 554, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Casa Preta", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 555, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "InfoAmazonia", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 556, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "PyData Manaus", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 557, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "PyLadies Manaus", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 558, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Puraqu\u00e9", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 559, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "PCDaS", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 560, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Lagom Data", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 561, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tableau Software", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 562, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Controladoria Geral do Estado de Santa Catarina (CGE-SC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 563, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Estado de Goi\u00e1s (TCM-GO)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 564, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Prefeitura do Munic\u00edpio de Mogi das Cruzes", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 565, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Controladoria Geral do Estado de Goi\u00e1s (CGE-GO)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 566, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo (PRODAM/SP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 567, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Prefeitura do Rio de Janeiro", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 568, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Controladoria-Geral do Estado de Minas Gerais", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 569, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "F\u00f3rum Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 570, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fiquem Sabendo", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 571, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o de Jornalismo Digital (Ajor)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Open Knowledge Brasil", "id": 572, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Comit\u00ea Gestor da Internet no Brasil (CGI.br)", "id": 573, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Governo Aberto", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Quebra_dev", "id": 574, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "SESC Araraquara", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Quebra_dev", "id": 575, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fix Fibra", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Quebra_dev", "id": 576, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "AfroyaTech", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 577, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Alana", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 578, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Climate and Land Use Alliance", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 579, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "European Climate Foundation", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 580, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Instituto de Pesquisas Econ\u00f4micas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 581, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Galo da Manh\u00e3", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 582, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Global Strategic Communications Council", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 583, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ibitapitanga", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 584, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Clima e Sociedade (ICS)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 585, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Laudes Foundation", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 586, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Luminate", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 587, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Malala Fund", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 588, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "OAK Foundation", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 589, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Skoll", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 590, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "The Philantropy workshop", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 591, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Co Impact", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 592, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Facebook", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 593, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Avon", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 594, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Magalu", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 595, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "National Endowment for Democracy", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 596, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Omidyar network", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 597, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "SVCF", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 598, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Sexual Violence Research Initiative", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 599, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "The Sigrid Rausing Trust", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 600, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tides", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 601, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tinder", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 602, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tinker Foundation", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 603, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fundo das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Inf\u00e2ncia (UNICEF)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 604, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Urban Innovation Fund", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 605, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Keseb", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 606, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Open Network", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 607, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Palmares laborat\u00f3rio e a\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 608, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Mapinguari", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 609, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Alagbara", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 610, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "IDEC", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 611, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto P\u00f3lis", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 612, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ecoforensic", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "NOSSAS", "id": 613, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Mapas", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "NOSSAS", "id": 614, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Minha Manaus", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "NOSSAS", "id": 615, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Minha Jampa", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 616, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Meu Recife", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 617, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minha BH", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 618, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Meu Rio", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 619, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minha Sampa", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 620, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minha Campinas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 621, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Arte de preta", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 622, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o Juventude em A\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 623, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Comunidade Ind\u00edgena Mirituba", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 624, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Comunidade Ind\u00edgena Renascer", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 625, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "ATINS\u00c1", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 626, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "EDUCABREU", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 627, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Gueto Hub", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 628, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Perifayoga", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 629, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Grupo Tumun\u00e9 \u00dbti", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 630, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rep\u00fablica Fam\u00edlia Atos 29", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 631, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Vestibulandos da Cidadania", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 632, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "RENFA", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 633, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Assembl\u00e9ia Legislativa do Rio de Janeiro", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 634, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "All Out", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "NOSSAS", "id": 635, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "TODXS", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto Clima e Sociedade (ICS)", "id": 636, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "OAK Foundation", "id": 637, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "MariaLab", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Instituto P\u00f3lis", "id": 638, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Minha Jampa", "id": 639, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Meu Rio", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Minha Jampa", "id": 640, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Minha Campinas", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Minha Jampa", "id": 641, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Minha Porto Alegre", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Minha Jampa", "id": 642, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Meu Recife", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Minha Jampa", "id": 643, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Escola Cidad\u00e3 Integral Francisca Ascens\u00e3o Cunha.", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Minha Jampa", "id": 644, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Escola Jo\u00e3o Goulart", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 645, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minha Campina", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 646, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Engajamundo", "width": 1}, {"color": "#999999", "from": "Minha Jampa", "id": 647, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento, Parceria Em Projeto", "to": "Ag\u00eancia Purpose", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 648, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Casa das Comadres", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 649, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Revertendo o Autismo (IRA)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 650, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Brazil Foundation", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 651, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fundo Casa", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 652, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Embaixada da Fran\u00e7a", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 653, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Levante da Juventude", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 654, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Grupo Fome UFPB", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 655, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Grupo RI UFPB", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 656, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o de Catadores Catajampa", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 657, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Observat\u00f3rio de Antropologia UFPB", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 658, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Abrace Esperan\u00e7a", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minha Jampa", "id": 659, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Liga Can\u00e1bica", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Minha Jampa", "id": 660, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Rede Jacarap\u00e9", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Minha Jampa", "id": 661, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Coletivo Polui\u00e7\u00e3o Sonora", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Sempreviva Organiza\u00e7\u00e3o Feminista (SOF)", "id": 662, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "MariaLab", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "CNPq ", "id": 663, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Lavits", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "CNPq ", "id": 664, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Labic", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "FAPERJ", "id": 665, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Lavits", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "FAPERJ", "id": 666, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "MediaLab.UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Eco-M\u00eddia", "id": 667, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Mozilla", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Funda\u00e7\u00e3o Mozilla", "id": 668, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MariaLab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Tierra Com\u00fan", "id": 669, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Artigo 19", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Tierra Com\u00fan", "id": 670, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "IM-Defensoras", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Tierra Com\u00fan", "id": 671, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rosa Luxemburg Stiftung", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Tierra Com\u00fan", "id": 672, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Grupo de Informa\u00e7\u00e3o em Reprodu\u00e7\u00e3o Escolhida (GIRE)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Tierra Com\u00fan", "id": 673, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Desinform\u00e9monos", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Tierra Com\u00fan", "id": 674, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Projeto PODER", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Tierra Com\u00fan", "id": 675, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede de Jornalistas de P\u00e9", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Tierra Com\u00fan", "id": 676, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Mecanismo para a Verdade e o Esclarecimento Hist\u00f3rico", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Tierra Com\u00fan", "id": 677, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Escrit\u00f3rio no M\u00e9xico do Alto Comissariado das Na\u00e7\u00f5es Unidas para os Direitos Humanos (ONU-DH)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Feminist AI Research Network (FAIR)", "id": 678, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "DataG\u00e9nero", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Derechos digitales", "id": 679, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MediaLab.UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Deutsche Gesellschaft fur Internationale Zusammenairbeit (GIZ)", "id": 680, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Participa.br", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Me Representa", "id": 681, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "MariaLab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto Alziras", "id": 682, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Governo Aberto", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 683, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Vedetas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 684, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coletiva Perif\u00e9ricas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 685, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fundo ELAS", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 686, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Association for Women\u2019s Rights in Development (AWID)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 687, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ellas Fundo de Investimento Social", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 688, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Feminist Internet Research Network (FIRN)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 689, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "International Development Research Center (IDRC Canada)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 690, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Association for Progressive Communications (APC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 691, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Agroecol\u00f3gica de Mulheres Agricultoras (RAMA)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 692, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Federa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os para Assist\u00eancia Social e Educacional (FASE)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "MariaLab", "id": 693, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Justi\u00e7a Global", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "MariaLab", "id": 694, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Sigrid Rausing Trust", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "MariaLab", "id": 695, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "UKaid", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 696, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rhizomatica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 697, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Techiocomunitario", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 698, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "CITSAC", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 699, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Redes por la Diversidad, Equidad y Sustentabilidade A.C.", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 700, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede de Comunicadores Boca de Polen", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 701, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "CFEMEA", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 702, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "ELO", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 703, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Brot F\u00fcr Die Welt", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 704, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Blogueiras Negras", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 705, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Universidade Livre Feminista", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 706, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Acoso.online", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 707, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Social Sciences and Humanities Research Council (SSHRC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 708, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Governo do Canad\u00e1", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MariaLab", "id": 709, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Derechos Digitales", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 710, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Lavits", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 711, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Labic", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 712, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Jararaca lab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 713, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Science Po", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 714, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Autonoma", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 715, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Pont\u00e3o da Eco UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 716, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Revista DR", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 717, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "CNPq", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 718, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Pista News", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 719, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Witness", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 720, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minka Urbana", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 721, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Geografia Cr\u00edtica", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 722, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Acci\u00f3n Social Cordillera del C\u00f3ndor Mirador (CASCOMI)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 723, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Acci\u00f3n Ecol\u00f3gica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 724, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Forensic Architecture Universidade de Londres", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "MediaLab.UFRJ", "id": 725, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Psicologia UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 726, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Autonoma", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 727, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Derechos Digitales", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 728, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Educa\u00e7\u00e3o Vigiada", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 729, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Eletronic Frontier Foundation", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 730, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Observat\u00f3rio da Privacidade e Vigil\u00e2ncia", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 731, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Surveillance Studies Centre", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 732, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tem boi na linha?", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 733, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Universidade de Buenos Aires", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 734, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (Unifesp)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Lavits", "id": 735, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Universidade Estadual de Campinas (Unicamp)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 736, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Universidade Federal da Bahia (UFBA)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 737, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Gig@ UFBA", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 738, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Labjor", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Lavits", "id": 739, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Jararaca lab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 740, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "LED UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Lavits", "id": 741, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "PimentaLab", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Lavits", "id": 742, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Ag\u00eancia Purpose", "id": 743, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Periferia Viva", "id": 744, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio das Cidades", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Periferia Viva", "id": 745, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Uni\u00e3o", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Periferia Viva", "id": 746, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "FGTS", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Minist\u00e9rio das Cidades", "id": 747, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Participa.br", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "De Olho Nas Metas", "id": 748, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "De Olho Nas Metas", "id": 749, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 750, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 751, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Ibope Intelig\u00eancia", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 752, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "SESC S\u00e3o Paulo", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 753, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Escola de Sociologia e Pol\u00edtica (FESPSP)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 754, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Tide Setubal", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 755, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Ag\u00eancia Mural de Jornalismo das Periferias", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 756, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Grupo de Trabalho de Democracia Participativa", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 757, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Rede Cidades por Territ\u00f3rios Justos, Democr\u00e1ticos e Sustent\u00e1veis", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 758, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Uni\u00e3o Europeia", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 759, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Instituto Brasileiro de Defesa do Consumidor (IDEC)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 760, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Cidade a p\u00e9", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 761, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Sampap\u00e9", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 762, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Ciclocidade", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 763, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Alian\u00e7a Pela \u00c1gua", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 764, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Arapya\u00fa", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 765, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fundo Global para o Meio Ambiente (GEF)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 766, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "United Nations (UN)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 767, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Projeto Mobilidade e Clima para Cidades", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 768, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho Municipal de Transporte e Tr\u00e2nsito (CMTT)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 769, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Instituto Sa\u00fade e Sustentabilidade (ISS)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 770, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Programa CBN S\u00e3o Paulo", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 771, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Carta Capital", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 772, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Catraca Livre", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 773, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Di\u00e1rio da Zona Norte", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 774, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Alian\u00e7a Global por Alternativas \u00e0 Incinera\u00e7\u00e3o (GAIA)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 775, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Bernard van Leer Foundation", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 776, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Coaliz\u00e3o Respirar", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 777, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Pacto pela Democracia", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 778, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "ABCD", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 779, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Greenpeace", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 780, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Arquitetos do Brasil (IAB)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 781, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "COMMU", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 782, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Comiss\u00e3o Municipal para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 783, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede de Advocacy Colaborativo (RAC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 784, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede pela Transpar\u00eancia a Participa\u00e7\u00e3o Social (RETPS)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 785, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Sustainable Development Solutions Network (SDSN)", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 786, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Instituto Cidades Sustent\u00e1veis", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 787, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho Municipal de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 788, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Comiss\u00e3o Municipal para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - Agenda 2030", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 789, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "F\u00f3rum de Gest\u00e3o Compartilhada", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 790, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 791, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Meio Ambiente", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 792, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Caixa Econ\u00f4mica Federal", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 793, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Social", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 794, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 795, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Fazenda", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 796, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Pacto Nacional pelo Combate \u00e0s Desigualdades", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 797, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Frente Nacional de Prefeitos (FNP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo (RNSP)", "id": 798, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Munic\u00edpios (ABM)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Dataprev", "id": 799, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Participa.br", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Google News Initiative", "id": 800, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Volt Data Lab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "International Center for Journalists (ICFJ)", "id": 801, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Volt Data Lab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID)", "id": 802, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Participa.br", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Volt Data Lab", "id": 803, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Folha de S\u00e3o Paulo", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Volt Data Lab", "id": 804, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "BBC Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Volt Data Lab", "id": 805, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Intercept Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Volt Data Lab", "id": 806, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Poder360", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Volt Data Lab", "id": 807, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto para o Desenvolvimento do Jornalismo (Projor)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Volt Data Lab", "id": 808, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Movimento Transpar\u00eancia Partid\u00e1ria ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Volt Data Lab", "id": 809, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ag\u00eancia Bori", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU)", "id": 810, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Governo Aberto", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Manejo e Certifica\u00e7\u00e3o Florestal e Agr\u00edcola (Imaflora)", "id": 811, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Governo Aberto", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Receita Federal", "id": 812, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "DataPrev", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 813, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "QCP Consultoria, projetos e editora", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 814, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o dos Munic\u00edpios do M\u00e9dio Vale do Itaja\u00ed (AMMVI)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 815, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Vetor Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 816, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fast Food da Pol\u00edtica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 817, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Prefeitura do Rio de Janeiro", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 818, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Artigo 19", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 819, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Cidade Democr\u00e1tica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 820, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Centro de Vida", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 821, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Prefeitura de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 822, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Prefeitura de Niter\u00f3i", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 823, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "ONU Habitat", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 824, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Pela Democracia", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 825, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Votorantim", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 826, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Observat\u00f3rio do Maraj\u00f3", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 827, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Embaixada da Noruega", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 828, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Uni\u00e3o Europeia", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 829, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fundo Canad\u00e1 para Iniciativas Locais", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 830, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Transpar\u00eancia Internacional - Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 831, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Loft", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 832, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "GP\u00fablicas: Rede de Mulheres na Gest\u00e3o P\u00fablica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 833, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Konrad Adenauer Stiftung", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 834, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Brasileira de Mulheres Cientistas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 835, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "ANESP", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 836, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Escola Nacional de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (Enap)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 837, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (CNM)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 838, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Munic\u00edpios (ABM)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 839, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Frente Nacional de Prefeitos (FNP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 840, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Posticus", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 841, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Travessia Pol\u00edticas P\u00fablicas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Instituto de Governo Aberto", "id": 842, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Frente Parlamentar pelos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)", "id": 843, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "DataPrev", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Prefeitura do Rio de Janeiro", "id": 844, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Territ\u00f3rios sociais", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "International Development Research Center (IDRC Canada)", "id": 845, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "PimentaLab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "International Development Research Center (IDRC Canada)", "id": 846, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "DataG\u00e9nero", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataPrev", "id": 847, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Nacional do Seguro Social", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataPrev", "id": 848, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataPrev", "id": 849, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Minist\u00e9rio da Previd\u00eancia Social", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataPrev", "id": 850, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 fome", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataPrev", "id": 851, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataPrev", "id": 852, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataPrev", "id": 853, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Superintend\u00eancia Nacional de Previd\u00eancia Complementar", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataPrev", "id": 854, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "C\u00e2mara Interbanc\u00e1ria de Pagamentos", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataPrev", "id": 855, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho da Justi\u00e7a Federal", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataPrev", "id": 856, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataPrev", "id": 857, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o - Secretaria de Governo Digital", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataPrev", "id": 858, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataPrev", "id": 859, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Servi\u00e7o Federal de Processamento de Dados (SERPRO)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataPrev", "id": 860, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Arquivo Nacional", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 fome", "id": 861, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Participa.br", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "id": 862, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Servi\u00e7o Federal de Processamento de Dados (SERPRO)", "id": 863, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Participa.br", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Jararaca lab", "id": 864, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Lab404 UFBA", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Jararaca lab", "id": 865, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "PimentaLab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Jararaca lab", "id": 866, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "LED UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Jararaca lab", "id": 867, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "PopuLab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Jararaca lab", "id": 868, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rastro UFRJ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Jararaca lab", "id": 869, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "EN.T.RE", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "Jararaca lab", "id": 870, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Tecnosfera", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Jararaca lab", "id": 871, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Observat\u00f3rio das Metr\u00f3poles", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "PimentaLab", "id": 872, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "OCSDnet", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "PimentaLab", "id": 873, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "CNPq", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "PimentaLab", "id": 874, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Laborat\u00f3rio Interdisciplinar sobre Informa\u00e7\u00e3o e Conhecimento (LIINC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "PimentaLab", "id": 875, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Brasileiro de Informa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia e Tecnologia (IBICT)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "PimentaLab", "id": 876, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Capes", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "PimentaLab", "id": 877, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "A + Alliance", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "PimentaLab", "id": 878, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede de Pesquisa sobre Intelig\u00eancia Artificial Feminista", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 879, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "A\u00e7\u00e3o Educativa", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 880, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Agenda P\u00fablica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 881, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Amarribo Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 882, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Artigo 19", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 883, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o dos Especialistas em Pol\u00edticas P\u00fablicas do Estado de S\u00e3o Paulo (AEPPSP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 884, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o dos Procuradores do Estado de S\u00e3o Paulo (APESP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 885, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Associa\u00e7\u00e3o dos Profissionais das Ag\u00eancias Reguladoras do Estado de S\u00e3o Paulo (APAR/SP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 886, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Centro Santo Dias de Direitos Humanos", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 887, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Colaborat\u00f3rio de Desenvolvimento e Participa\u00e7\u00e3o (Colab-USP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 888, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho de Representantes dos Conselhos de Escola (CRECE)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 889, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Escola de Governo", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 890, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Grupo de Pesquisa em Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (Gpopai-USP)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 891, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Governo Aberto (IGA)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 892, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Movimento de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o Eleitoral (MCCE)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 893, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Movimento Voto Consciente", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 894, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Transpar\u00eancia Internacional - Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 895, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "W3C Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 896, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Defesa da Cidadania e da Transpar\u00eancia (IDCT)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 897, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conaci", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Rede pela Transpar\u00eancia e Participa\u00e7\u00e3o Social", "id": 898, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "F\u00f3rum de Direito de Acesso a Informa\u00e7\u00f5es P\u00fablicas ", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00f5es (MCTI)", "id": 899, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minist\u00e9rio da Fazenda", "id": 900, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Frente Nacional de Prefeitos (FNP)", "id": 901, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Participa.br", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 902, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Secretaria Nacional de Participa\u00e7\u00e3o Social da Secretaria Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica (SNPS/SGPR)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 903, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Decidim-Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 904, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos (MGI)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 905, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Universidade de Bras\u00edlia (UnB)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 906, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima", "width": 1}, {"color": "#999999", "from": "Participa.br", "id": 907, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto, Financiamento", "to": "Minist\u00e9rio da Cultura (MINC)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Participa.br", "id": 908, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Comit\u00ea Interministerial sobre Mudan\u00e7a do Clima (CIM)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 909, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "F\u00f3rum Brasileiro de Mudan\u00e7a do Clima", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 910, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Rede Clima", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 911, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 912, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Atlas Digital de Desastres do Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 913, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "AdaptaBrasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 914, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Secretaria Nacional de Planejamento (SEPLAN)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 915, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 916, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio de Direitos Humanos e Cidadania (MDHC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 917, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho das Cidades", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 918, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Secretaria Nacional de Juventude", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 919, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho Nacional da Juventude", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 920, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "UNIRIO", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 921, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Finatec", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 922, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Banco do Brasil", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 923, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho Nacional de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional (CONSEA)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Participa.br", "id": 924, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Governo Federal", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 925, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Estudos Socioecon\u00f4micos (INESC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 926, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Itaipu Nacional", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 927, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "C\u00e2mara Interministerial de Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional (CAISAN)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 928, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o (FNDE)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 929, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "SUS", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 930, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho Nacional dos Direitos Humanos", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 931, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o (EBC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 932, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Escola Nacional de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (Enap)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 933, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho Nacional de Secret\u00e1rios de Estado da Administra\u00e7\u00e3o (CONSAD)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 934, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Grupo de Transforma\u00e7\u00e3o Digital dos Estados e DF (GTD)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 935, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "F\u00f3rum Inova Cidades", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 936, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Igualdade Racial (MIR)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 937, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio do Turismo (MTUR)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 938, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio (MDIC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 939, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego (MTE)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 940, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 941, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia (SECOM/PR)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 942, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o Internacional do Turismo (EMBRATUR)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 943, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Participa.br", "id": 944, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional (IPHAN)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima", "id": 945, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Minist\u00e9rio do Planejamento e Or\u00e7amento", "id": 946, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Governo Federal", "id": 947, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Labic", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Labic", "id": 948, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Capes", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Labic", "id": 949, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Fapes", "width": 1}, {"color": "#5983c6", "from": "Labic", "id": 950, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Coleta De Dados", "to": "Universidade Aberta da Catalunha (UOC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Labic", "id": 951, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Laborat\u00f3rio de Pesquisa em Comunica\u00e7\u00e3o Distribu\u00edda e Transforma\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica (Cibercult)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Labic", "id": 952, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Secretaria de Direitos Humanos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Labic", "id": 953, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Secretaria da Cultura (Secult)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Labic", "id": 954, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo (UFES)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "id": 955, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Funda\u00e7\u00e3o MacArthur ", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "id": 956, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Surdna ", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "id": 957, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Democracy Fund", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Rede de Pesquisa em Governan\u00e7a da Internet", "id": 958, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Universidade Federal do Paran\u00e1", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "PerifaConnection", "id": 959, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto Marielle Franco", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "PerifaConnection", "id": 960, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Observat\u00f3rio de favelas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "PerifaConnection", "id": 961, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Instituto de Defesa da Popula\u00e7\u00e3o Negra (IDPN)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "PerifaConnection", "id": 962, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Politize", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Territ\u00f3rios sociais", "id": 963, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "ONU-Habitat", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Territ\u00f3rios sociais", "id": 964, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa Escola (CIEE)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Territ\u00f3rios sociais", "id": 965, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Secretaria Especial de A\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria (SEAC-Rio)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 966, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Juzgado Penal Contravencional y Faltas da Ciudad de Buenos Aires", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 967, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Juzgado Federal de Primera Instancia de Ober\u00e1", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 968, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Swedish International Development Cooperation Agency (Sida)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 969, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Patrick J McGovern", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 970, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Women at the table", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 971, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tecnol\u00f3gico de Costa Rica (TEC)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 972, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Faculdad de Ciencias Sociales", "width": 1}, {"color": "#9327d6", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 973, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Membro", "to": "Universidad Nacional de Mar del Plata", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 974, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Mujeres en Bioinform\u00e1tica \u0026 Data Science LA", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 975, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Tierra Violeta", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 976, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Digital fems", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 977, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Mumala", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 978, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Mujeres en Tecnolog\u00eda (MET)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 979, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Red Argentina de G\u00e9nero Ciencia y Tecnologia (ragcyt)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 980, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Gender Data Lab", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 981, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Humai", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 982, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Datos contra el feminicidio", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 983, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Funda\u00e7\u00e3o Frederich Ebert Argentina", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 984, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Ojo Paritario", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 985, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Letra P", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 986, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Meedan", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 987, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Observatorio de datos con perspectiva de g\u00e9nero", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 988, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Gender + Environment Data Alliance (GEDA)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "DataG\u00e9nero", "id": 989, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Data.org", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 990, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Academia Brasileira de Ci\u00eancias", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 991, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 992, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "ANDIFES", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 993, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Embrapa", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 994, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "IBRACHICS", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 995, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "ABRUEM", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 996, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "ABRUC", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 997, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Universidade Federal de Alagoas", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 998, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "SENAI CIMATEC", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 999, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "SEBRAE", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1000, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "CONSECTI", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1001, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "CONFAP", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1002, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Graduandos (ANPG)", "width": 1}, {"color": "#e83010", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1003, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Financiamento", "to": "ANPEI", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1004, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "FIESC", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1005, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "CONIF", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1006, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1007, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1008, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1009, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1010, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1011, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Defesa", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1012, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1013, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Gest\u00e3o e da Inova\u00e7\u00e3o em Servi\u00e7os P\u00fablicos", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1014, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o e do Desenvolvimento Regional", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1015, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE)", "width": 1}, {"color": "#d8be3c", "from": "Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)", "id": 1016, "title": "Tipo de conex\u00e3o: Parceria Em Projeto", "to": "Minist\u00e9rio da Agricultura e Pecu\u00e1ria", "width": 1}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    <!-- footer.html -->
<link href="https://fonts.googleapis.com/css2?family=Montserrat:wght@400;700;900&display=swap" rel="stylesheet">

<footer style="position: fixed; bottom: 0; left: 0; width: 100%;
                background: rgba(255,255,255,0.95); border-top: 1px solid #ccc;
                text-align: center; padding: 8px 0; 
                font-family: 'Montserrat', sans-serif; font-size: 13px;
                color: #555; z-index: 1000;">
  Desenvolvido por <strong>Isabella Cavalcanti</strong> com financiamento <strong>CAPES</strong> | 2025
</footer>

<!-- Espaço inferior para evitar sobreposição do conteúdo -->
<div style="height: 40px;"></div>

</body>
</html>